<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/</link>
    <description>Recent content on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jul 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Статьи</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-06-29-new-article/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-06-29-new-article/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;то-чего-никто-не-знает-требования-к-кухне:77e47f20830f7abfec1d5f89bb015979&#34;&gt;То, чего никто не знает: требования к кухне&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Кухня – это сердце ресторана. Именно в ней колдуют повара и кулинары, создавая всякие волшебные вкусности, рецепты которых стараются хранить в тайне. У государства тоже есть свои особые рецепты создания идеальной кухни в общепите. И наблюдательные органы готовы штрафовать директоров и закрывать рестораны в случае невыполнения этих рецептов&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;требования-к-помещению-кухни:77e47f20830f7abfec1d5f89bb015979&#34;&gt;Требования к помещению кухни&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Плохо это или хорошо, но чиновники, которые заправляют разработкой строительных норм для кухонь, ребята правильные и очень скрупулезные. Хотят, чтобы было именно так, как они скажут, и никак иначе. Составленные ими ДБН-ы безапелляционны и подлежат обязательному выполнению. Тем не менее, рестораторы, все как один, об этом забывают, и, как следствие, рискуют навлечь на себя гнев проверяющих органов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У многих вызывает недоумение, почему при покупке или аренде помещения под ресторан нельзя сразу обратить внимание на все нормативно-правовые акты, которые регламентируют требования для кухни, и учесть их. Требования ведь совсем не сложные. Если вы не знаете, в каких документах эти требования можно прочитать, как они называются, и что потом с ними делать – не переживайте, именно о них мы вам расскажем в данной статье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Первый и основной документ, которым нужно руководствоваться при подготовке помещения под кухню, — это  &lt;strong&gt;ДБН В.2.2-25:2009 «Предприятия питания (заведения ресторанного хозяйства)»&lt;/strong&gt;. Требований в таком документе ооочень много. Но мы остановимся лишь на тех, которые будут новостью не только для вас, но и для большинства сотрудников проверяющих органов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1) Размер кухни&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Запомните, размер кухни должен обязательно соответствовать классу вашего заведения (ресторан, кафе, столовая, буфет и т.п.) и количеству посадочных мест. Если Вы позиционируете свое заведение как ресторан, будьте добры, обеспечьте следующие размеры кухни:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;до 50 посадочных мест –140 м2 (если готовите из полуфабрикатов, так уж и быть, можно и 100 м2 под кухню вывести);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;до 100 посадочных мест — 211 м2 (если готовите на полуфабрикатах — 189 м2);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;на каждое последующее место после 100 – 0,78 м2.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Для кафе размер кухни может быть более скромным:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;до 50 посадочных мест – не менее 57 м2;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;до 200 мест — – не менее 132 м2;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;на каждое последующее место после 200 – 0,3 м2.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2) Размещение цехов&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цеха в структуре кухни должны обеспечивать последовательность технологических процессов обработки продуктов при минимальной протяженности функциональных связей и отсутствии пересечения технологических и транспортных потоков. Важно помнить, что цеха не должны быть проходными, исключением могут быть отделения цехов, связанные последовательными технологическими процессами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Производственные цеха на кухне общепита с количеством посадочных мест 50 и более рекомендуется размещать в раздельных помещениях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При объединении в одном помещении цехов с различными температурно-влажностными режимами и моющих различного назначения нужно использовать специальное оборудование, которое позволит обеспечить в местах обработки и приготовления блюд заданные параметры внутренней среды. В таком помещении цеха следует разделять барьерами высотой до 1,6 м.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3) Раздаточные&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Помещение раздаточной в предприятиях питания с официантами должно иметь непосредственную связь с горячим и холодным цехами, помещением для резки хлеба, сервизной, моечной столовой посуды и буфетом через технологические или дверные проемы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В раздаточной следует предусмотреть место для установки кассовых аппаратов и умывальник для официантов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если указанные помещения расположены с одной стороны раздаточной, то ширина раздаточного помещения должна быть не менее 2 м. При расположении этих помещений с двух и более сторон раздаточной — не менее 3 м.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4) Стены и пол&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Заботливое государство – заботливое во всем! Правительство хочет, чтобы в ресторане работалось максимально комфортно, поэтому окрашивание стен, перегородок, конструкций и оборудования на кухне рекомендуется предусматривать в светлых холодных тонах, наверное, чтобы окружающая обстановка не давила на психику персонала. Сами краски должны иметь положительные заключения государственной санитарно-эпидемиологической экспертизы и не выделять в воздушную среду химических веществ выше регламентированных ДСП 201.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обязательно требуйте от продавцов краски упомянутые выше заключения, а также сохраняйте документы, подтверждающие покупку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обратите внимание на пол в своей кухне. Он должен быть гладким, без щелей, выбоин, с поверхностью удобной для мытья, с уклоном пола к трапам. Если в помещении такого уклона нет – для кухни оно не подходит!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Санитарные требования&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Предписания СЭС для ресторатора, как библия для христианина. От этих предписаний зависит здоровье посетителей и репутация заведения. Вы видели где-нибудь истинного христианина, который не читал всю Библию? Возможно, видели, здесь нет ничего странного. А священников, которые не в курсе, что такое скрижали, и о чем речь в Ветхом Завете? Читайте дальше, и вы сможете удивить проверяющих санстанции своей осведомленностью.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как ни странно прозвучит, но большинство санитарных врачей нашей столицы не знают и половины того, что написано в одном из главных документов, которые они должны использовать в своей работе и знать на зубок. Речь идет о &lt;strong&gt;Санитарных правилах для предприятий общественного питания&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Итак. Если вы думаете, что СЭС касается только санитарных норм и безопасности пищи, то вы ошибаетесь. Они цари и боги на кухне и регламентируют там все что угодно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К примеру, размещение технологического и холодильного оборудования. Его надо размещать с учетом последовательности технологического процесса так, чтобы исключить встречные и перекрещивающиеся потоки сырья, полуфабрикатов и готовой продукции, а также обеспечить свободный доступ к нему и соблюдение правил техники безопасности на рабочих местах!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы в курсе, что на кухне должен быть разрубочный стул для мяса? Так вот, он должен не только присутствовать, но еще и быть изготовлен только из твердых пород дерева, установлен на металлической подставке и покрашен снаружи… По окончании работы его рабочую поверхность зачищают ножом и посыпают солью, а боковую часть моют горячей водой. По мере изнашивания и появления глубоких зарубин поверхность разрубочного стула спиливают.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про разделочные доски знают все. Но не все знают, что они должны быть маркированы в соответствии с обрабатываемым на них продуктом: «СМ» — сырое мясо, «СР» — сырая рыба, «СО» — сырые овощи, «ВМ» — вареное мясо, «ВР» — вареная рыба, «ВО» — вареные овощи, «МГ» — мясная гастрономия, «Зелень», «КО» — квашеные овощи, «Сельдь», «Х» — хлеб, «РГ» — рыбная гастрономия. Необходимо иметь достаточный запас разделочных досок. Разделочные ножи также должны быть промаркированы. После каждой операции разделочные доски очищают ножом от остатков продуктов, моют горячей водой с добавлением моющих средств, ошпаривают кипятком и хранят поставленными на ребро на стеллажах в специальных кассетах в цехе, за которым они закреплены.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Производственный инвентарь и инструменты после промывки с добавлением моющих средств и ополаскивания следует ошпарить кипятком.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ознакомившись с изложенной ниже информацией, вы поймете, что с точки зрения СЭС, ваша посуда никогда не бывает чистой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Итак, мытье столовой посуды ручным способом производят в следующем порядке&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;удаление остатков пищи щеткой или деревянной лопаткой в специальные бачки для отходов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мыть в воде с температурой не ниже 40 градусов. C добавлением моющих средств;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мыть в воде с температурой не ниже 40 градусов. C добавлением моющих средств в количестве, в два раза меньшем, чем в 1 секции ванны;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ополаскивание посуды, помещенной в металлические сетки с ручками, горячей проточной водой с температурой не ниже 65 градусов. C или с помощью гибкого шланга с душевой насадкой;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;просушивание посуды на решетчатых полках, стеллажах.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Необходимость данного санитарного фетиша у многих может вызвать ряд вопросов, но если ответственные за чистоту посуды так не делают, то они сильно огорчают законодателей Минздрава.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Еще один принципиально важный момент&lt;/strong&gt;. При ручном способе мытья столовой посуды предприятие должно быть обеспечено трехсекционными ваннами; для мытья стеклянной посуды и столовых приборов необходимы двухсекционные ванны.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;И напоследок информация для поваров. С целью приготовления пищи запрещается принимать:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;утиные и гусиные яйца;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;овощи и плоды с признаками гнили;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;грибы соленые, маркированные, консервированные и сушеные без наличия документа о качестве;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;особо скоропортящиеся продукты с истекшими сроками реализации или на грани его истечения;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;свежие, но мятые грибы.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Запрещается изготовление блинчиков с творогом из не пастеризованного молока.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запрещается оставлять на следующий день:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;салаты, винегреты, паштеты, студни, заливные блюда и др. особо скоропортящиеся холодные блюда;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;супы молочные, холодные, сладкие, супы-пюре;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мясо отварное порционированное для 1 блюд, блинчики с мясом и творогом, рубленые изделия из мяса, птицы, рыбы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;соусы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;омлеты;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;картофельное пюре, отварные макаронные изделия;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;компоты и напитки собственного производства.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Так что запомните, использование вчерашних отбивных в сегодняшнем жарком – это не только невкусно, но еще и запрещено!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К сожалению, не все рестораторы помнят об этих советских олдскульных нормах и не всегда серьезно подходят к организации работы кухни. А ведь все это было выдумано не просто так. Не стоит рассчитывать на то, что государственные органы будут пренебрежительно относиться к своим обязанностям. Нынешняя ситуация в стране сулит существенные изменения в организации работы контролирующих органов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, ресторанный бизнес стремится к повышению своего уровня, приближаясь к европейским стандартам.  Ведь как не крути, а посещать заведения, в которых подобные мелочи соблюдены,  — в 100 раз приятнее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;И маленькая задачка для проверки сотрудников&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мытье какого инвентаря допускается завершать, протирая его полотенцем?&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;стеклянной посуды;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;кухонной посуды;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;столовой посуды;
-
Правильный ответ – стеклянной посуды :).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Источник: &lt;a href=&#34;http://cateringconsulting.ru&#34;&gt;http://cateringconsulting.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О НАС</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/about/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гильдия Кейтеринг&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;обеспечивает заказчикам за счет созданной нами Единой Системы Заказов оперативный подбор подрядчика кейтеринга, наиболее удобные и выгодные условия обслуживания мероприятий в соответствии с их задачами и бюджетом - от экономичного до премиального;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;предлагает клиентам проверенные комфортные решения с оптимальным соотношением цены и качества, а также готова взять на себя разработку уникальных идей и концепций с учетом любых пожеланий наших клиентов;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;создает «под ключ» неповторимо яркие, стильные и вкусные события.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гильдия Кейтеринг&lt;/strong&gt; гарантирует безупречное качество оказываемых услуг вне зависимости от количества приглашенных гостей и места проведения мероприятия. Мы следуем новейшим трендам кейтеринга и кулинарным тенденциям, привлекаем к проектам только неоднократно проверенных и аккредитованных подрядчиков.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы имеем дело только с лучшими креативными шеф-поварами. По вашему желанию они создадут настоящие кулинарные шедевры – стильные мини-закуски, авторские изысканные блюда с тонким сочетанием вкусов и ингредиентов различных кухонь мира, а также придумают новые варианты подачи блюд.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В числе клиентов «Гильдии Кейтеринг» известные международные корпорации и организации, крупные коммерческие и государственные предприятия, ведущие российские компании, VIP-персоны, звезды, селебрити и  успешные предприниматели, а также небольшие компании и частные лица.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для каждого из нас кейтеринг (catering) – не просто профессия, но настоящая страсть и образ жизни. Нас вдохновляет, когда наши клиенты и их гости остаются довольны. Мы счастливы, когда событие остается в памяти приятной обстановкой, безупречным обслуживанием, изысканной кухней, шикарной сервировкой и великолепным настроением.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://gildia-catering.ru/menu/empty/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/menu/empty/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>СКИДКА 20% при заказе барбекю и пикников на природе до 1 сентября</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample1/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample1/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;От &lt;strong&gt;1500 до 1800 руб&lt;/strong&gt;. за персону! СКИДКА 20% НА ВСЁ МЕНЮ – при заказе до 1 сентября пикника на природе, выездного барбекю, винтажной свадьбы open air или дня рождения в наших летних шатрах или уютных крытых беседках Москвы и Московской области.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Назло дождливой неустойчивой погоде этого лета – закажи выездное барбекю на лучших летних площадках в пределах Москвы и Московской области – по самым демократическим ценам - от &lt;strong&gt;1500 до 1800 руб.&lt;/strong&gt; за персону! Вас ждет &lt;strong&gt;СКИДКА 20%&lt;/strong&gt; НА ВСЁ МЕНЮ - при заказе до 1 июня! Пробковый сбор - в подарок! Дегустация стола – бесплатно!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы раскроем вам 10 лучших мест и 100 секретов для проведения барбекю. Пикник на природе – на свежем воздухе, и в то же время в надежном не продуваемом ветром шатре или крытой уютной беседке  – лучший формат для тимбилдинга или корпоратива, свадьбы, дня рождения или семейного праздника. Вас ждут незабываемые впечатления!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Новое восхитительное летнее меню: самые горячие блюда из мяса, рыбы, морепродуктов, овощей для приготовления на углях и самые прохладные десерты, легкие закуски и десерты,анимационные станции и авторские коктейли для настоящих гурманов. Особые скидки и подарки именинникам и юбилярам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все включено: приготовление и подача блюд, украшение и сервировка столов, а также последующая уборка. Украсим ваши  столы свежими цветами – без доплаты!
При вашем желании – полная организация мероприятия «под ключ», включая ведущего, развлекательную программу, трансфер до места проведения пикника и обратно, учет ваших особых пожеланий, а также наши эксклюзивные предложения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы берем срочные заказы – «на завтра»!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-сделать-заказ-барбекю-и-пикника-на-природе-со-скидкой-20:43cffaddd048a8c3b696960298342fb3&#34;&gt;КАК СДЕЛАТЬ ЗАКАЗ БАРБЕКЮ И ПИКНИКА НА ПРИРОДЕ СО СКИДКОЙ 20%?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сделать заказ и договориться о предварительной дегустации можно, заказав на сайте обратный звонок, связавшись с нами по телефону:
&lt;strong&gt;+7 (499) 411-19-62&lt;/strong&gt;, e-mail: &lt;strong&gt;info@gildia-catering.ru&lt;/strong&gt; – или заполнив специальную форму на сайте.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample4/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample4/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;аутсорсинг-производства-руководство-к-действию:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Аутсорсинг производства: руководство к действию&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Для того, чтобы возник аутсорсинг, в любом виде хозяйственной деятельности, нужен экономический толчок. Сейчас есть недоверие рынка, но есть ли на рынке предпосылки? Давайте посмотрим на примере. &lt;em&gt;Владимир Ройтман, генеральный директор фабрики-кухни «Славянская трапеза»&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-возникает-аутсорсинг-производства:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Как возникает аутсорсинг производства?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Компания А – физический оператор столовой покупает достаточно дорогой, например, пароконвектомат. Компания Б, производственная, расположенная далеко от центра на площадях с более дешевой арендой (если не в своей собственности), с абсолютно другой стоимостью эксплуатации инженерных сетей и коммуникаций, так же покупает ровно такой же пароконвектомат.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что происходит дальше? Компания А пользуется конвектоматом 4 часа в день, компания Б пользуется им 24 часа в сутки. В этом смысле эффективность приобретения качественного индустриального оборудования несопоставима.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В человеческом аспекте – между поваром столовой и поваром производства нет большой разницы. Ни профессиональной, никакой другой. Разница только в том, что один вырабатывает 100-150 кг в смену, а другой тонну. И доля зарплаты на единицу произведенной продукции очевидна ниже в производстве в разы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если у вас в килограмме «столовской» еды – минимум 40-45 рублей заработной платы, то в производстве таких цифр, конечно, нет, и быть не может. Если задаться вопросом – в скольких столовых сегодня в ассортименте имеется борщ, ответят – во всех. Я допускаю, что 60% предприятий прямо сегодня фактически предлагают борщ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я вас уверяю, что если собрать всех их бренд-шефов и поговорить с ними – то их техкарты не очень отличаются. Этих «условно разных» борщей будет максимум три-четыре: на бульоне, без бульона, с мясом, без мяса. Это говорит о том, что есть три-четыре «условно универсальных» борща – дальше только вопрос стоимости и доставки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В столовой готовят в кастрюльке 30 литров, на производстве варят в аппарате на 1000 литров. Все остальное – то же самое! Возникает абсолютно очевидная экономическая целесообразность - передача приготовления простых типовых блюд производству на аутсорсинг.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во-первых, это эффективное использование оборудования. Во-вторых, это иная стоимость владения самим производственным помещением. В любом крупном бизнес-центре аренда квадратного метра стоит серьезных денег. В Подмосковье, она стоит совершенно других денег. Совершенно разная стоимость инженерных сетей и коммуникаций, стоимость выпуска одного килограмма продукта на единицу персонала.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;То есть речь идет о том, что аутсорсинг в общественном питании становится выгоден в том случае, если у вас много меньшие издержки и при этом вы сопоставимы по качеству.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;с-чего-начинать-аутсорсинг:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;С чего начинать аутсорсинг?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Стандартный путь многих компаний – переход на очищенные корнеплоды. Лично я бы никогда не начинал с очистки овощей. Потому что вы перерабатываете продукт низкой стоимости. Вы не можете, при этом, контролировать качество входящего сырья. Качество овощехранения в современной России немногим обгоняет отечественное автомобилестроение. То есть оно есть, но лучше им не пользоваться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Любое предприятие, которое занимается овощами, легко составит вам график по проценту отходов и по стоимости. Вся страна с февраля месяца знает – все, садимся на импорт. И садимся до конца июня – пока не появится первая молодая картошка с таким количество химии, что лучше не надо. В июле появляется картошка и морковь, капуста все еще прошлогодняя, так как собирают ее в сентябре.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В каком качестве находится овощехранение – все мы знаем. Ведь построить хороший овощекомплекс – это миллиарды. Строить его будут года три – поэтому импортозамещение нам только снится. Генетика у нас не на лучшем месте: что посадили, то и выросло. Все семена импортные.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сейчас были попытки построить хозяйства полностью на импортной технологии, но с момента санкций все заморозилось. Начинать нужно с продуктов, где фактическая сырьевая входная стоимость настолько высока, что цена ошибки нивелируется. Хотя потребителю, который сидит в центре города на чудовищной аренде, ему жалко тратить 10 квадратов на коренный цех, а горячий цех есть в любом случае. Коренщица, в его понимании, плодит грязь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За рубежом, в скольких странах мы бы не были, вообще нет фабрик полного цикла – никому не придет в голову одновременно чистить овощи и жарить котлеты. Предприятие, которое занимается чисткой овощей, покупает тяжелейшее индустриальное оборудование, которым делает 100-150 тонн в день, и такие предприятия очень эффективны, они не занимаются больше ничем иным.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пищевое производство получает готовые овощи – очищенные и упакованные. На одном таком производстве у нашего технолога случился мандраж, когда нам открыли холодильники – качество сырья удивительное, на вопрос - как у них это получается, ей ответили, что в семь утра они заказывают помидоры и в девять их привозят прямо с грядки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Здесь еще встает вопрос климата, Россия - северная страна, нужно понимать в каких условиях существует общественно питание.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Аутсорсинг – это переданная себестоимость, которая уплачивается за оказанную услугу в сравнение с полной стоимостью как, если бы ты выполнял ее сам. Если нужно пожарить тонну котлет по 100 грамм, котлета в среднем получается 30-35 рублей. Это тонна котлет стоит до 350 тысяч – тонна картофеля не будет стоить таких денег. Чем выше стоимость продукта, на который мы оказываем услугу, тем ниже наша издержка в цене конечного продукта.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;враги-аутсорсинга-производства:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Враги аутсорсинга производства&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Да, вот немного реалий, житейская ситуация. Придет умный и прогрессивный шеф-повар к своему директору и скажет: «70% того, что делаем мы, можно отдать на аутсорсинг», - а ему в ответ скажут: «А зачем тогда ты?» Главные враги аутсорсинга – средний и старший административный и управленческий состав.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Они беспокоятся, не за компанию, а за себя. Не винить же их за это? Директорам и владельцами общепита необходимо понять, что шеф-повар – это не тот, кто готовит, а тот, кто отвечает за конечный вкус. Но шеф-повара существуют в сегодняшних реалиях и не хотят рисковать. Я знаю одного бренд-шефа довольно крупной ресторанной сети. После всех наших с ним многомесячных проработок меню, он предложил аутсорсинг своему начальству и потерял работу.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;риски-аутсорсинга-производства-и-их-минимизация:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Риски аутсорсинга производства и их минимизация&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Коммерческая порядочность и платежная дисциплина подрядчика – это одни из главных рисков. Все экономические риски, присущие российской экономике присутствуют в аутсорсинге. Мы живем в этих традициях документооборота и экономической этике страны. Других практик пока нет. Идем к этому, но пока других нет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это называется экономическая эволюция. Ежедневным трудом воспитывать предпринимательское сообщество и делать его экономически грамотным, прилежным и требовательным к профессиональной ответственности. И ждать, пока оно станет таким. А также нужно развивать собственную экономику, науку и культуру.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А другого способа развития экономических обществ не существует. Кто-то уже потратил на это сто лет и поэтому опережает нас, а мы только начали, но и делаем это по-своему. Давайте развивать страну, и аутсорсинг разовьется вместе с ней. Конкурентная среда, свободное движение капитала и равенство перед законом – все. Это единственный и универсальный рецепт.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нужно создавать качественное производство. Всячески показывать и доказывать своим заказчикам, что ты пришел надолго, и ты заинтересован в них. Давать возможность заказчику познакомиться не только с директором, но и с коллективом. Команда – это есть предприятие, не директор. Заказчик видит объем инвестиций. Тебе задают вопросы, и ты составляешь мнение о себе ответами и делами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цена, качество блюд и пунктуальность в технологии их приготовления, набор действующих сопроводительных документов, касающихся безопасности, как продукции, так и самого производства. Также не помешала бы сертификация производственных процессов по международным стандартам. Нужно предоставлять заказчику возможность проведения необходимого ему аудита твоего предприятия. Должна быть открытая конкурентная работа с поставщиками сырья. У нас заказчик в любое время может приехать и проверить сырье, из которого мы готовим.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;будущее-аутсорсинга-производства:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Будущее аутсорсинга производства&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сейчас ситуация корпоративного, кулинарного питания ровно такая как была в 1997-1998 году в сетях супермаркетов. Кто-то первый открылся, но индустрии еще нет. Потом началось лавинное развитие. Построились сети, и постепенно все это превратилось в одну большую индустрию. Было государство, в котором не было цивилизованных форм торговли. Вложены миллиарды долларов. Это породило массу сопутствующих индустрий: оборудование, кассы, системы охраны, дизайн, упаковка. Весь рынок российской упаковки сделала розница.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рынок индустриальной еды находится сейчас в этом же состоянии. И наша задача – способствовать развитию этой новой индустрии. В каждом субъекте федерации есть свои школы, больницы, армия, МВД, транспорт, крупные предприятия – это все внутрикорпоративное питание. Есть национальные промышленные гиганты в металлургии, газификации, транспорте. Все эти системы требуют для России 200-250 фабрик таких, как, например, наша. Это и есть будущая индустрия. Развитие любой национальной новой индустрии создает свои промышленные отрасли. Самое неприятное – ждать. Самое приятное – участвовать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Кирилл Погодин, руководитель проекта CateringConsulting.ru&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конечно же, аутсорсинг – инструмент повышения эффективности бизнеса. Один из главных сдерживающий фактор для широкого внедрения производственного аутсорсинга в кейтеринг-бизнес – это низкий уровень оплаты труда персонала. Эта ситуация, надо сказать, заметно меняется в последнее время. Только неквалифицированный труд по-прежнему остается действительно низко оплачиваемым. В то же время, любые профессиональные, квалифицированные работники получают сегодня заметно больше, чем скажем еще три-четыре года назад.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также, сегодня как никогда у бизнеса стоит задача оптимизации своих постоянных издержек в части арендных платежей. И возможность сократить производственные площади – это еще один плюс использования такого аутсорсинга. Само собой, это же касается и расходов на коммунальные услуги. Прежде всего, электричество, вода. Надо сказать, что идея аутсорсинга внедряется все шире с активным развитием предлагаемого поставщиками ассортимента полуфабрикатов и готовых блюд.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Источник: &lt;a href=&#34;http://cateringconsulting.ru&#34;&gt;http://cateringconsulting.ru&lt;/a&gt; и журнал Линия вкуса &lt;a href=&#34;http://e.vkusov.net&#34;&gt;http://e.vkusov.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Декор</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/decor/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/decor/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Z9sBlWYnAngkza7m6psyzgREigsx3ZDcpivAxRurkg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ДЕКОР
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Искуссный декор помещения – важнейшая составляющая в комплексной организации мероприятия. Далеко не всегда место проведения праздника изначально имеет готовое оформление и освещение, а ведь именно это задает мероприятию общий тон и создают настроение.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Талантливые команды по декору с креативным мышлением — партнеры «Гильдии Кейтеринг» - секрет успеха в проведении различных корпоративных и частных событий. Площадка под любое мероприятие наших клиентов должна выглядеть на самом высоком уровне, уникально и красиво.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Будь то свадьба класса люкс или тематический корпоратив, профессионалы объединят в декорационных проектах невероятную изобретательность, особую внимательность к деталям и безупречное исполнение.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/mlcEtWpQK0Tbd4nZOW78adxEJkcLxBjfcpQI77cFVw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Используя текстиль, флористику, освещение, мебель и элементы декора, наши дизайн-декораторы превращают площадку в удивительную обстановку для проведения мероприятий, оставляя клиентов и всех гостей в изумлении и восторге.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы специализируемся на нестандартных и технологически сложных декорационных решениях и принимаем участие в создании промо-материалов нового уровня. Наличие партнерских производств позволяет реализовывать наши идеи в самые короткие сроки и делает высококонкурентной стоимость наших услуг:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Event-design — оригинальные идеи для оформления и разработка визуального концепта мероприятия в формате 3D;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Организация и технические решения всего пространства площадки для мероприятия, включая аудио и видео контент и оборудование;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Печать любой сложности;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Монтажные и прочие виды технических работ.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/GoSeT5Qb-aLzc7hq67oZVWhpMK0k8sMd71Y1B7_8tw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Производственные мастерские наших партнеров производят: декорации сцены, объемные и световые буквы, арт-объекты, лайт-боксы различной конфигурации, приятные мелочи и аксессуары и многое другое для декорирования помещения «под ключ».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши специалисты помогут украсить зал или площадку гирляндами из воздушных шаров или наборными композициями из воздушных шаров. Декор воздушными шарами может быть как строгим, так и нежным, воздушным. Мы используем шары всех возможных оттенков: от совсем прозрачных до неоново-сочных.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-декор-мероприятия:c9431d1166c8c3f554196e671800308f&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ДЕКОР МЕРОПРИЯТИЯ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить комплексный заказ на декорирование или комплексную организацию вашего события вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.
Наш менеджер свяжется с вами и обсудит ваши пожелания и требования к оформлению площадки.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Банкетный зал Биг Холл/ РЦ Ролл Холл</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-1/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (м.Автозаводская)&lt;/strong&gt;. Отличное место для проведения частных и корпоративных мероприятий со средним или большим количеством гостей и участников.
- 1500 (банкет)/3000 (фуршет). Стандартная конфигурация зала предполагает наличие трех зон: танцпол перед сценой, зона банкетной посадки и зона чилл-аута или welcome с отдельным баром. Площадка полностью оборудована звуковым, световым и видео оборудованием самого высокого качества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сцена оборудована огромным светодиодным экраном, заменяющий задник сцены, а по периметру зала расположены экраны с проекторами, которые позволят всем гостям праздника видеть любой видео-контент, который вы пожелаете — корпоративный ролик, презентацию нового продукта, телемост с офисами компании в регионах России или за рубежом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Часы работы: 11:00-23:00 - для посетителей, прием и проведение банкетов круглосуточно. Аренда зала и закрытие помещения - договорные.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Банкеты </title>
      <link>http://gildia-catering.ru/portfolio/banket/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/portfolio/banket/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>КАЧЕСТВО</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;новый-уровень-качества-сервиса:b128b7694e4de962e0088bcb1bcb254f&#34;&gt;НОВЫЙ УРОВЕНЬ КАЧЕСТВА СЕРВИСА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» сотрудничает только с проверенными и аккредитованными нашим бизнес-сообществом подрядчиками: надежными кейтеринговыми командами и банкетными службами, лучшими фабриками-кухнями и поварами. Весь наш персонал отличает исключительный уровень подготовки, безупречный вкус, инновации и знание всех тонкостей и деталей качественного сервиса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мы – гильдия профессионалов&lt;/em&gt;, объединивших свои компетенции в разных сферах ресторанной и событийной индустрии. Мы полностью возьмем на себя концепцию и организацию вашего мероприятия «под ключ» с подбором площадки и дополнительным комплексом ивент-услуг: декор помещения, флористику, специальное оборудование, конферанс и музыкальное сопровождение мероприятия.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Это уникальное преимущество «Гильдии Кейтеринг» перед другими операторами рынка&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Качественно  новый уровень организации всех процессов позволяет нам продемонстрировать выездное обслуживание, как многогранный комплекс с точно продуманными логистическими нюансами, созданием неповторимой атмосферы,  вниманием к элементам декора и деталям по оформлению площадки, что гарантирует нашим Заказчикам абсолютную уверенность в успешности своего торжества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Внимание к мелочам рождает совершенство, а совершенство – это уже не мелочь.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГАРАНТИИ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test2/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;гарантия-успешного-проведения-мероприятия:d950817e04abf2512a1ffa509267f987&#34;&gt;ГАРАНТИЯ УСПЕШНОГО ПРОВЕДЕНИЯ МЕРОПРИЯТИЯ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Наша работа по принципу &lt;em&gt;единого подрядчика&lt;/em&gt; позволяет избежать конфликта интересов, так как все потребности Клиента обеспечиваются одной Компанией. Такая политика позволяет максимально повысить уровень организации и контроля мероприятия, качество сервиса, а также дает возможность заказчику минимизировать свои расходы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» - это мощная материально-техническая база, безупречный ресторанный менеджмент и правильное планирование мероприятия, организация кейтеринга «под ключ», полный контроль на всех этапах проекта, уборка помещения или территории после проведения мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Единый профессиональный кейтеринг-подрядчик – это гарантия соблюдения профессиональных стандартов и процедур кейтерингового обслуживания, и, в конечном счете, успешного проведения любого мероприятия&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>РАЗНООБРАЗИЕ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test3/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test3/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;разнообразие-блюд-различных-кухонь-мира:31734cf674b9f890c9c7f3365b6ad818&#34;&gt;РАЗНООБРАЗИЕ БЛЮД РАЗЛИЧНЫХ КУХОНЬ МИРА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Наш Заказчик не ограничен в выборе направления кухни и разнообразия блюд для своего мероприятия – у нас всегда есть, что ему предложить на любой вкус и кошелек. Еда – это гастрономическая гордость, настроение, философия, дух и стиль нашего проекта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кухня «Гильдия Кейтеринг» - это тематический fusion, позволяющий тонко сочетать изысканность блюд и ингредиентов различных кухонь мира. Мы представляем вам лучшие гастрономические проявления &lt;em&gt;французской, итальянской, русской, азиатской, немецкой, американской, мексиканской, бразильской, чешской, японской, китайской, индийской&lt;/em&gt;  и других направлений гастрономии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для вас в меню: восхитительные салаты, фуршетное меню: канапе, тарталетки, веррины, изысканные рыбные и мясные деликатесы, разнообразные горячие блюда, очаровательные десерты, волшебные торты и фантастическая выпечка. В зависимости от предпочтений гостей, мы будем рады предложить и кухню в стиле Gourmet или домашнюю кухню, молекулярное меню для особых случаев или детское меню для candy-бара или семейного праздника.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» восхитит вас не только вкусными, изысканными блюдами, но и индивидуальным декором стола, эксклюзивной подачей блюд и профессиональным, европейским сервисом.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПРОЗРАЧНОСТЬ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test4/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test4/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;прозрачность-отношений-залог-экономии-вашего-бюджета:2de968a1881e109cbabc9450fd52d773&#34;&gt;ПРОЗРАЧНОСТЬ ОТНОШЕНИЙ – ЗАЛОГ ЭКОНОМИИ ВАШЕГО БЮДЖЕТА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Политика «Гильдии Кейтеринг» - это прозрачные, честные отношения с клиентами и партнерами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете заказать кейтеринг по удобной для Вас цене, мы всегда найдем оптимальное решение без ущерба для качества кухни и сервиса. Всё, что у нас получается лучше всего, сделаем для вас сами – над тем, в чем сильнее наши партнеры, поработаем вместе с ними и строго по их расценкам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Экономия до 60% вашего бюджета&lt;/em&gt; на мероприятие за счет:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;демократичной стоимости наших услуг - при неизменно широком ассортименте и непревзойденных вкусовых сочетаниях блюд;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;прозрачных профессиональных смет без скрытых доплат и комиссий, без пробкового сбора;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;комплексного подхода к организации события и единой системы контроля;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бонусов, скидок и подарков для наших клиентов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ОТВЕТСТВЕННОСТЬ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test5/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test5/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;ответственность-это-наше-кредо:cb016f3e132499799aa9e703749ca4aa&#34;&gt;ОТВЕТСТВЕННОСТЬ - ЭТО НАШЕ КРЕДО&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Мы знаем: ничто так не возмущает заказчиков как ситуация: «мы пришиваем только пуговицы, а за качество пошитого костюма не отвечаем».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» несет полную материальную и моральную ответственность перед нашими клиентами не только за кухню и обслуживание, но и за качество организации мероприятия в целом.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Мы – союз профессионалов кейтеринга и ивента&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мы персонально отвечаем за все нюансы вашего события. Мы контролируем в нем все процессы, все уровни, весь персонал.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мы аккумулируем сильные стороны наших партнеров в любом по сложности проекте, добиваясь их творческой синергии в интересах наших клиентов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мы полностью отвечаем за ваше настроение и незабываемые впечатления&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МАСШТАБ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test6/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test6/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;мы-соответствуем-вашему-масштабу:01a461ebc7f7d42dfcddf36e6b7a110b&#34;&gt;МЫ СООТВЕТСТВУЕМ ВАШЕМУ МАСШТАБУ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» предлагает первоклассные услуги в организации мероприятия любого масштаба в любом месте в любое время. Мы имеем в своем распоряжении все необходимое оборудование, персонал и площадки для качественного обслуживания до 6 000 человек в формате банкет и до 10 000 человек в формате фуршет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы организуем для Вас выездной банкет в &lt;em&gt;Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске&lt;/em&gt; или в другом городе России, изысканный выездной фуршет в музее или частном доме, бодрящий кофе-брейк на конференции или выставке, свадьбу в загородном замке, вечеринку на картинге, пикник на яхте, выпускной вечер в ночном клубе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Местом проведения Вашего мероприятия могут быть совершенно разные площадки: бизнес-центр, банкетный зал, старинный особняк, концертный зал, галерея, loft студия, театр, ледовый каток, аквапарк, теплоход и даже лесная поляна или берег моря.
Мы организуем для вас незабываемый барбекю, пикник на свежем воздухе, деловой обед, яркий корпоративный праздник и любое ваше торжественное мероприятие любого формата на высшем уровне – независимо от бюджета и количества приглашенных гостей&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мы обожаем сложные проекты и умеем в любом случае дарить нашим клиентам радость и ощущение праздника&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЕОГРАФИЯ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test7/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test7/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;кейтеринг-федерального-уровня:837b4a7fded41f2d99a739b5d4eaf8ec&#34;&gt;КЕЙТЕРИНГ ФЕДЕРАЛЬНОГО УРОВНЯ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» - это единая кейтеринговая служба федерального уровня. Немногие рестораны выездного обслуживания предлагают своим клиентам географию по всей России: от &lt;em&gt;Москвы до Владивостока и от Сочи до Мурманска&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;кейтеринг-партнеры и площадки для проведения мероприятий вместимостью от 20 до 10 000 человек в &lt;em&gt;Москве и Московской области, Санкт-Петербурге, Сочи, Новосибирске, Екатеринбурге, Нижнем Новгороде, Казани, Челябинске, Омске, Самаре, Ростове-на-Дону, Уфе, Красноярске, Перми, Воронеже, Волгограде, Мурманске, Владивостоке&lt;/em&gt; и некоторых других городах России;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;наша служба единого подрядчика принимает заказы по выездному ресторанному обслуживанию вашего мероприятия в вашем регионе.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Сегодня мы предлагаем кейтеринг также по всему &lt;em&gt;Крыму:  в Севастополе и Балаклаве, Симферополе и Бахчисарае&lt;/em&gt;, выездное ресторанное обслуживание в &lt;em&gt;Ялте и Алуште&lt;/em&gt; (включая кейтеринг в &lt;em&gt;Гурзуфе и Партените&lt;/em&gt;). Мы одни из немногих компаний кто занимается организацией кейтеринга в &lt;em&gt;Евпатории, Судаке и Феодосии&lt;/em&gt;. В каждом из вышеперечисленных городов у нас есть база площадок, подходящих для кейтеринга и высоко профессиональные команды.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>