<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Places on gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/places/</link>
    <description>Recent content in Places on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/places/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Банкетный зал Биг Холл/ РЦ Ролл Холл</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-1/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (м.Автозаводская)&lt;/strong&gt;. Отличное место для проведения частных и корпоративных мероприятий со средним или большим количеством гостей и участников.
- 1500 (банкет)/3000 (фуршет). Стандартная конфигурация зала предполагает наличие трех зон: танцпол перед сценой, зона банкетной посадки и зона чилл-аута или welcome с отдельным баром. Площадка полностью оборудована звуковым, световым и видео оборудованием самого высокого качества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сцена оборудована огромным светодиодным экраном, заменяющий задник сцены, а по периметру зала расположены экраны с проекторами, которые позволят всем гостям праздника видеть любой видео-контент, который вы пожелаете — корпоративный ролик, презентацию нового продукта, телемост с офисами компании в регионах России или за рубежом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Часы работы: 11:00-23:00 - для посетителей, прием и проведение банкетов круглосуточно. Аренда зала и закрытие помещения - договорные.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Банкетный зал Гриль Холл/РЦ Ролл Холл</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (м. Автозаводская)&lt;/strong&gt; Отлично подходит для проведения свадебных банкетов, организации семейных и корпоративных праздников с количеством гостей до 250 персон. Имея отдельный вход и свою туалетную группу, «Гриль Холл» может предоставить гостям мероприятия приватность, а в случае необходимости, может быть объединен с большим банкетным залом «Биг Холл», создавая банкетную площадку феноменальной вместимости — до 1,700 персон!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Основной «фишкой» зала является огромный мангал для приготовления блюд на открытом огне, который расположен прямо в нём. Камень, металл и зеркала, использованные в дизайне этого банкетного зала создают интересную атмосферу стейк-хауса, классического европейского ресторана и ощущение праздника одновременно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Большие окна выходят на улицу на которой кипит жизнь, однако, гости ресторана находятся на несколько метров выше и панорама за окном является для них прекрасной движущейся декорацией.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Банкетный зал Лаунж кафе/РЦ Ролл Холл</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-3/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (м.Автозаводская)&lt;/strong&gt; Просторный и уютный банкетный зал для проведения небольших и средних мероприятий до 60 гостей – семейные праздники, свадьбы, корпоративы, пресс-конференции. Вход в этот уютный банкетный зал удобно расположен недалеко от гардероба банкетного зала «Ролл Холл». При желании, в зал можно организовать и второй вход — со стороны большого банкетного зала.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мужская и женская комнаты удобно расположены в двух шагах. «Лаудж Кафе» может использоваться как для организации самостоятельных фуршетов или банкетов, так это помещение может быть интегрировано и в более сложные конфигурации мероприятий, например, использовано для зоны регистрации, welcome drink, размещения VIP гостей большого мероприятия или гримерной комнаты&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Безусловно, в зале имеется система кондиционирования, освещения, электрические розетки и другое оборудование, необходимое для организации мероприятий или работы штаба какого-либо event-проекта.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Банкетный зал VIP холл/  РЦ Ролл Холл</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-4/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (м.Автозаводская)&lt;/strong&gt;. Небольшой и уютный, одновременно с этим функциональный банкетный зал подойдет как для семейного праздника или свадьбы, так и для презентации, корпоративного мероприятия, встречи выпускников или просто посиделок с друзьями. «VIP Холл» имеет квадратную форму и может легко вместить банкет в посадку до 40 персон.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Зал может использоваться как эксклюзивно под одно мероприятие с отдельным входом от гардероба и туалетными комнатами, так и как часть большого корпоратива, например, для организации VIP зоны для руководства, караоке-зала, размещения технических служб, например, ПТС (передвижной телевизионной студии), организации штаба мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Зал оборудован всей необходимой аппаратурой для проведения мероприятий: профессиональная звуковая система с сабвуферами, огромный экран с проектором и две большие плазменные панели на стенах могут быть использованы как для показа фотографий, так и видео и презентаций.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шатер НИКА на Поклонной горе</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-5/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (Поклонная гора)&lt;/strong&gt;. Если вы ищете открытые площадки на природе для проведения свадьбы или любого другого праздничного мероприятия в Москве, то мы с радостью готовы вам предложить свои услуги. Наши шатры находятся на территории одного из самых популярных мест Москвы - на Поклонной горе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Открытая площадка &amp;ldquo;НИКА&amp;rdquo;. Из шатра открывается чудесный вид на площадку с бронзовой скульптурой богини победы «Ника». Данный шатер подойдет для проведения юбилеев, корпоративных мероприятий и свадеб.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Характеристики открытой площадки &amp;ldquo;Ника&amp;rdquo;: Территория: 0,6 га, площадь шатра: 260 м. кв .Вместимость: 150 ч. банкет / 300 ч. фуршет.Электричество: 30 Квт. Бесплатная парковка. Охраняемая территория.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шатер Лесная поляна на Поклонной горе</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-6/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (Поклонная гора)&lt;/strong&gt;. Данная открытая площадка предназначена для проведения мероприятий с шашлыками на природе. На территории размещены навесы и блиндажи для проведения тимбилдингов и других корпоративов на природе. Здесь вы сможете провести мероприятия любого формата.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организация мероприятий на территории наших площадок обойдется дешевле, чем в других местах. Любое событие вы сможете поручить провести нам, и обязательно останетесь довольны этому. Профессиональное обслуживание и изысканные блюда порадуют как самих организаторов, так и гостей. Рядом с парком находится ЗАГС, поэтому молодожены смогут организовать свою свадьбу на Поклонной горе у нас не теряя времени на пробки в самый радостный день своей жизни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Характеристики открытой площадки &amp;ldquo;Лесная поляна&amp;rdquo;: Территория: 0,6 га, площадь шатра: 200 м. кв .Вместимость: 100 ч. банкет / 200 ч. фуршет.Электричество: 30 Квт. Бесплатная парковка. Охраняемая территория.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Большой банкетный зал/ БК Парадайз</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-7/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (Царицыно)&lt;/strong&gt;. Это площадка подойдет для проведения крупного торжества. Роскошные интерьеры в классическом стиле и изысканная мебель создают удивительную атмосферу праздника. Те, кто планируют проведение презентации, свадьбы, юбилея, корпоративного праздника или другого банкета до 500 человек (в формате фуршет до 800 чел.), по достоинству оценят это помещение.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Оно выполнено в роскошном классическом дворцовом стиле, в богатой бело-золотой гамме, декорировано изящными коваными ограждениями и позолоченной лепниной, обставлено изысканной мебелью, украшено художественными фресками и сверкающими люстрами.Его площадь составляет 1000 м2, а просторная танцевальная зона и сцена позволят организовать разнообразные виды развлечений.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Преимущества площадки&lt;/em&gt;.  Банкетный комплекс расположен вблизи станции метро «Орехово» неподалеку от живописного Царицынского парка, благодаря чему создает дополнительное удобство для организации свадебных фотосессий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Широкие возможности для декорирования. Данный зал оформлен в классическом стиле и может быть декорирован соответственно Вашим пожеланиям. Шарики, композиции из цветов, драпировки, шоколадные фонтаны и ледяные фигуры не оставят равнодушными даже самых искушенных гостей.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Балийское газебо/SOHO COUNTRY CLUB</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/places/sample-8/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/places/sample-8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Москва (Строгино, Мякинино)&lt;/strong&gt;. SOHO COUNTRY CLUB - уникальный элитный загородный комплекс на территории в 2,2 гектара на берегу Живописной бухты (1-й км Новорижского шоссе). Круглогодичный проект с уникальной инфраструктурой, тропической, расслабляющей атмосферой и пятизвездочным сервисом. Как нельзя более подходит для неформальных вечеринок, дней рождения, коктейль-пати.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Лазурный 30-ти метровый бассейн, dj бар под навесом из бамбука, уютные беседки в балийском стиле, комфортные шезлонги вдоль бассейна. Потрясающий вид на бухту, янтарный песок, зелень и музыка сделают отдых незабываемым. А с недавних пор - стильная гостиница на воде.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Длина пляжа SOHO COUNTRY CLUB составляет 20 метров, оборудована комфортными шезлонгами и пирсом для причала яхт и катеров. Песчаный берег полумесяцем огибает экологически чистый район Живописной бухты и открывает взору потрясающий вид на сосновый реликтовый лес.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Терраса с газебо в балийском стиле - отдельная площадка для торжества на 400 посадочных мест. Парковка - на 80 мест. Есть вертолетная посадка - по соседству расположен Heliport. График работы – с 12:00 до последнего гостя.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>