<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/news/</link>
    <description>Recent content in News on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>СКИДКА 20% при заказе барбекю и пикников на природе до 1 сентября</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample1/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample1/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;От &lt;strong&gt;1500 до 1800 руб&lt;/strong&gt;. за персону! СКИДКА 20% НА ВСЁ МЕНЮ – при заказе до 1 сентября пикника на природе, выездного барбекю, винтажной свадьбы open air или дня рождения в наших летних шатрах или уютных крытых беседках Москвы и Московской области.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Назло дождливой неустойчивой погоде этого лета – закажи выездное барбекю на лучших летних площадках в пределах Москвы и Московской области – по самым демократическим ценам - от &lt;strong&gt;1500 до 1800 руб.&lt;/strong&gt; за персону! Вас ждет &lt;strong&gt;СКИДКА 20%&lt;/strong&gt; НА ВСЁ МЕНЮ - при заказе до 1 июня! Пробковый сбор - в подарок! Дегустация стола – бесплатно!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы раскроем вам 10 лучших мест и 100 секретов для проведения барбекю. Пикник на природе – на свежем воздухе, и в то же время в надежном не продуваемом ветром шатре или крытой уютной беседке  – лучший формат для тимбилдинга или корпоратива, свадьбы, дня рождения или семейного праздника. Вас ждут незабываемые впечатления!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Новое восхитительное летнее меню: самые горячие блюда из мяса, рыбы, морепродуктов, овощей для приготовления на углях и самые прохладные десерты, легкие закуски и десерты,анимационные станции и авторские коктейли для настоящих гурманов. Особые скидки и подарки именинникам и юбилярам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все включено: приготовление и подача блюд, украшение и сервировка столов, а также последующая уборка. Украсим ваши  столы свежими цветами – без доплаты!
При вашем желании – полная организация мероприятия «под ключ», включая ведущего, развлекательную программу, трансфер до места проведения пикника и обратно, учет ваших особых пожеланий, а также наши эксклюзивные предложения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы берем срочные заказы – «на завтра»!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-сделать-заказ-барбекю-и-пикника-на-природе-со-скидкой-20:43cffaddd048a8c3b696960298342fb3&#34;&gt;КАК СДЕЛАТЬ ЗАКАЗ БАРБЕКЮ И ПИКНИКА НА ПРИРОДЕ СО СКИДКОЙ 20%?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сделать заказ и договориться о предварительной дегустации можно, заказав на сайте обратный звонок, связавшись с нами по телефону:
&lt;strong&gt;+7 (499) 411-19-62&lt;/strong&gt;, e-mail: &lt;strong&gt;info@gildia-catering.ru&lt;/strong&gt; – или заполнив специальную форму на сайте.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>При заказе события 30%-ная скидка на шоколадные фонтаны</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample2/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample2/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;При заказе любого события - свадьбы, детского праздника или фуршета шоколадные фонтаны СО СКИДКОЙ 30%! По акции - 2 кг фруктов в подарок (ассорти из ананаса, клубники, банана, винограда, мандарина, яблока, киви, пастилы и заварных печенек).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Свадьба или юбилей, семейное торжество или детский праздник, фуршет или  рекламная акция — жидкий шоколад, струящийся каскадами, непременно сделает любое ваше событие ярким и незабываемым. Эстетическое удовольствие от аппетитного вида шоколада дополняется невероятно вкусными десертами, которые можно создать самостоятельно, подставив под шоколадный поток ягоды, экзотические фрукты, кондитерские изделия и даже сыр.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;УСЛОВИЯ АКЦИИ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;«Шоколадный каприз» - два фонтана с разным шоколадом за 8000 рублей.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;«Парад фонтанов» - три фонтана с разными видами шоколада на Ваш выбор по цене всего 10 000 руб.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;«Праздничный пакет» - 1 шоколадный фонтан 65 см + пирамида из 56 бокалов  - 11 000 руб.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;«Большой праздничный пакет» 1 шоколадный фонтана  100см + пирамида из 56 бокалов - 13000 руб.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;«Свадебный дуэт» - два фонтана с разным шоколадом + пирамида из 35 бокалов всего за 12 000 руб.!&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;«Свадебная фантазия» - два фонтана с разным шоколадом + пирамида из 56 бокалов всего за 13 500 руб.!&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;«Большой Парад фонтанов» - 3 шоколадных фонтана 55см + пирамида из 56 бокалов - 15000 руб.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;«VIP-пакет» - 1 шоколадный фонтана 100см + пирамида из 84 бокалов - 15000 руб.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Аренда фонтана 100 см – 10000 руб. (в стоимость включено 8 кг шоколада);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Аренда фонтана 65 см – 6500 руб. (в стоимость включено 3,5 кг шоколада);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Аренда фонтана 55 см – 5000 руб. (в стоимость включено 2,5 кг шоколада);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;В стоимость аренды шоколадного фонтана включено&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;работа шоколадного фонтана в течение 3-х часов в сопровождении шоколатье, который проследит за чистотой стола и наличием всего необходимого;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;необходимое количество шоколада различных цветов ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;монтаж и демонтаж оборудования;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;декор и оформление места установки шоколадного фонтана фонтана (в соответствии с форматом Вашего мероприятия);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;расходные материалы - шпажки, салфетки, ведерко для использованных шпажек и салфеток, тарелки;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;упаковка для оставшегося шоколада и фруктов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;доставка шоколадного фонтана по Москве и его подготовка к работе;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;доставка за МКАД (оговаривается отдельно).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Акция действует до 15 апреля 2016 г.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-у-нас-событие-с-30-ной-скидкой:ba12c0124ad8939d2eb97e0c542a907f&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ У НАС СОБЫТИЕ С 30%-НОЙ СКИДКОЙ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Закажите обратный звонок - и наш менеджер обсудит с вами ваши пожелания. Оформите заявку по телефону +7 (499) 411-19-62, по e-mail: info@gildia-catering.ru или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Весенние свадьбы: лучшие площадки и цены 2015 года (от 1 500 р.) на банкет-меню</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample3/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample3/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;В день свадебного торжества мы предлагаем вам банкетные залы от 30 до 700 персон на лучших площадках Москвы и Подмосковья, а также на речных судах Столичной судоходной компании. До &lt;strong&gt;15 июля 2016 года&lt;/strong&gt; действуют цены 2015 года (от &lt;strong&gt;1 500 руб.&lt;/strong&gt; на персону)!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Все лето до 15 июля 2016 года на свадебные банкеты и торжественные мероприятия действуют цены 2015 года! Стоимость меню и обслуживания на одну персону - от 1 500 рублей (в зависимости от ваших пожеланий), алкоголь Вы можете приносить с собой (пробковый сбор – будет нашим подарком к вашему торжеству).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Гильдия Кейтеринг - ваш надежный и отзывчивый свадебный помощник! Наша команда готова взять на себя планирование свадебного торжества на самом начальном этапе, что дает возможность учесть все ваши пожелания и многочисленные нюансы как в организации, так и в меню, сервировке и оформлении. Мы предлагаем полный спектр услуг для молодоженов, чтобы вы могли получить максимальный (и экономически для вас крайне выгодный!) свадебный сервис «под ключ» у одного профессионального организатора.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Среди наших актуальных свадебных предложений: разработка индивидуальных меню в концепции праздника, изготовление эксклюзивного свадебного торта, торжественное оформление столов и сервировки, услуги барменов, в частности популярные пирамиды из бокалов с шампанским или коктейлями, декор для десертов и candy-баров, шоколадные фонтаны, а также комплименты, подарки для гостей и многое другое.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так же мы предлагаем Вам организацию предсвадебной вечеринки - &lt;em&gt;мальчишника или девичника&lt;/em&gt;,  легкие фуршетные блюда для свадебных прогулок и праздника дома и в ЗАГСе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для банкетного или фуршетного свадебного меню мы предлагаем блюда европейской, русской, восточной и авторской кухни, как наиболее популярные и востребованные сегодня. Однако если Вы захотите экзотики, то наши шеф-повара без проблем разработают и воплотят любой по сложности гастрономический фьюжн из французской, итальянской, японской, мексиканской, китайской, индийской и других национальных кухонь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Комплекс свадебных услуг «Гильдии Кейтеринг» так же включает в себя: проведение кастинга персонала и разработку индивидуальных элементов одежды для официантов, разнообразные варианты расстановки мебели и столов, предоставление и пошив в любой цветовой гамме  текстильного оформления столов и стульев (скатерти, чехлы).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;В период летних свадеб мы предоставляем аренду арочного шатра.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В содружестве с нашими партнерами мы воплотим в жизнь самые смелые ваши идеи, учтем культурные и национальные традиции и профессионально организуем: выездной коктейль-бар, флористическое оформление столов и зала, авторские мастер-классы, подготовку развлекательной или шоу-программы, организацию фейерверков и файер-шоу, профессиональную фото- и киносъемку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Таким образом, в нашем лице вы получите незаменимого помощника в планировании и проведении Главного праздника Вашей жизни!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ВНИМАНИЕ!
ОТКРЫТО БРОНИРОВАНИЕ НА ОСЕННИЕ СВАДЬБЫ И БАНКЕТЫ.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-у-нас-свадебный-банкет:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ У НАС СВАДЕБНЫЙ БАНКЕТ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить заказ/бронирование на организацию банкета вы можете по телефону &lt;strong&gt;+7 (499) 411-19-62&lt;/strong&gt; или через специальную форму заявки на нашем сайте. Наши сотрудники свяжутся с вами и обсудят время, место и прочие аспекты будущего события.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Скидки до 20% на корпоративные и частные праздники на речных судах</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample4/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample4/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Спецпредложение: скидки &lt;strong&gt;до 20% до 15 июля 2016 г.&lt;/strong&gt; - на аренду и организацию «под ключ» корпоративных и частных праздников на борту теплоходов, парусных и моторных яхт и прогулочных катеров в Москве и Подмосковье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы хотите организовать для гостей банкет или фуршет, который приведет их в полный восторг? Вам кажется избитым и однообразным праздновать свой юбилей в ресторане? Мы поможем вам организовать любой праздник или значимое событие вашей жизни на борту речного судна - комфортабельного теплохода, парусной или моторной яхты или катера.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На речных просторах на фоне подмосковных пейзажей и воды, блестящей под лучами солнца вы и ваши гости позабудете обо всех насущных проблемах, весело и увлекательно проведете время. После такого пикника заряд бодрости будет обеспечен всем его участникам как минимум на месяц!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Флотилия» партнеров нашей компании состоит из самых разнообразных судов.  У вас есть возможность выбрать прогулочное судно в соответствии с количеством гостей и форматом мероприятия. Теплоходы могут быть самой разной вместимости – от 20 до 140 гостей. Наши парусные и моторные суда вмещают до 25 гостей, а моторные – до 15, они изысканны и разнообразны, их отделкой и внутренним убранством в различных стилях от классики до модерна занимались опытные дизайнеры.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Выбор яхт достаточно велик – моторные, моторно-парусные и даже экзотические парусные пиратские фрегаты и бриги. Отдых на яхте в Подмосковье с каждым годом становится все более демократичным: на несколько часов обходится в 2-2,5 тыс. руб. в расчете на одного человека. Однако выбрать яхту лучше заранее, так как мы предлагаем в аренду суда, которые пользуются особым спросом, поскольку им нет аналогов в регионе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете заказать одну из самых популярных услуг - отдых с друзьями на яхте или на быстроходном катере в Подмосковье. По вашему желанию маршрут теплохода может проходить среди архитектурных ансамблей нашей столицы или на живописных водохранилищах подмосковных акваторий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши партнеры, судоходные компании, идя навстречу многочисленным любителям рыбной ловли, разработала новую услугу – рыбалка на яхте или катере в ближайшем Подмосковье. Вы можете также организовать на борту судна выездной барбекю - жареное мясо, рыба и морепродукты на воде  особенно вкусны и ароматны.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;До 15 июля 2016 года «Гильдия Кейтеринг» предлагает вам в качестве спецпредложения целый комплекс скидок – до 20% на аренду любого речного судна и организацию «под ключ» на его борту корпоративного и частного события любого формата&lt;/strong&gt;: дня рождения или юбилейной даты, свадебного торжества или встречи одноклассников, тимбилдинга, выездного мастер-класса или корпоративного праздника.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По вашему желанию в рамках спецпредложения мы рады предложить вам целый комплекс дополнительных услуг: выбор ведущего праздника, DJ, кейтеринг, оформление мероприятия, фото-видеосъемку.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-праздник-на-речном-судне-со-скидкой-20:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ПРАЗДНИК НА РЕЧНОМ СУДНЕ СО СКИДКОЙ 20%?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Закажите обратный звонок с нашего сайта, согласуйте с нашими менеджерами все нюансы предстоящего мероприятия.
Получить любые консультации и оформить заказ на аренду речного судна и организацию праздника вы можете по телефону &lt;strong&gt;+7 (499) 411-19-62&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;e-mail: info@gildia-catering.ru&lt;/strong&gt; или через специальную удобную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Весенняя скидка 30% на организацию выездного коктейль-бара и бармен-шоу</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample5/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample5/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Мы предлагаем до ** 15 мая 30% -ную скидку** на услуги выездного коктейль-бара и зажигательные бармен-шоу от лучших флейрингистов Москвы, призеров российских и международных конкурсов барменского искусства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Компания «Гильдия Кейтеринг» гарантирует проведение вашего коктейля или коктейль-бара в строго в заданном вами стиле и формате. Наши повара будут рады разработать для вас &lt;em&gt;коктейльное меню&lt;/em&gt; любого направления и сложности. Мы тщательно продумаем каждую деталь вашего мероприятия: от расстановки столов до оригинального оформления выбранных блюд и украшения зала.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Меню коктейля включает в себя оригинальные мелко-порционные холодные закуски: канапе и профитроли «на один укус», миниатюрные сэндвичи, мини-шашлычки, а также сыры и фрукты на шпажках, элегантные десерты и сладости.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В рамках проведения &lt;em&gt;выездного коктейль-бара&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;разработаем для Вас индивидуальную коктейльную карту;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;рассчитаем количество всех необходимых ингредиентов согласно выбранной коктейльной карте, учитывая количество гостей и время работы бара на площадке;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;закупим все ингредиенты и привезем всё необходимое для работы нашего бара;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;приедем заранее и все подготовим еще до приезда гостей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;проведем профессиональный мастер класс, индивидуально, с каждым гостем приготовим понравившийся ему коктейль, объяснив все нюансы технологии приготовления;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;оставим незабываемые впечатления массу положительных эмоций у вас и ваших гостей.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Бармен-шоу от &amp;ldquo;Гильдии Кейтеринг&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; может стать заметной частью развлекательной программы вашего корпоративного мероприятии или создаст праздничную атмосферу частной коктейльной вечеринки. Наши услуги идеально подходят для любого мероприятия:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;дни рождения и юбилеи,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;свадьбы,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;детские праздники,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;корпоративные вечера и Новый год,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;презентации и выставки,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;семинары и конференции,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;шоу программа в ресторане, банкетном зале или клубе.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вы можете заказать у нас на ваш праздник со скидкой до 30% бармен-шоу от лучших флейрингистов Москвы&lt;/strong&gt;, призеров российских и международных конкурсов барменского искусства, в том числе входящих в ТОП-50 лучших в Европе:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;парное бармен шоу;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бармен-файер-шоу (огненное бармен-шоу бармен-шоу);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бармен-шоу мега коктейль;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бармен данс-шоу.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Шоу бар покажет немыслимымо сложные трюки, которые поразят воображение гостей: жонглирование одним, двумя, тремя, четырьмя предметами (шейкеры, бутылки и другие аксессуары), зажигательные танцы, работа с огнем, если это возможно на площадке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Заказать бармен-шоу на свадьбу или корпоративное мероприятие можно с оригинальными костюмами, которые будут дополнены зажигательным музыкальным сопровождением: стиляги, диско, Майкл Джексон, Дед Мороз, ковбои, космическое шоу, самураи, Фредди Крюгер для Хеллоуина, ди-джей, Чикаго и др.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Высокий артистизм и демонстрация техники флейринга (flairing) дополнена дегустацией оригинальных коктейлей, приготовленных во время бармен шоу.
Сольное или парное синхронное выступление в течение 15-20 минут. При желании можно заказать шоу барменов на более длительное время. Все ингредиенты уже включены в стоимость бармен-шоу.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-выездной-коктейль-бар-и-бармен-шоу-со-скидкой-30:d19304916f4e11c7ae6e5d475adaa162&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ВЫЕЗДНОЙ КОКТЕЙЛЬ-БАР И БАРМЕН-ШОУ СО СКИДКОЙ 30%?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Закажите обратный звонок - мы свяжемся с вами для уточнения деталей вашего события. Вы можете оформить заявку на нашем сайте, а также позвонить нам по телефону: &lt;strong&gt;+7 (499) 411-19-62&lt;/strong&gt; или связаться по e-mail: &lt;strong&gt;info@gildia-catering.ru.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Корпоративные обеды: летом гарантируем цены 2014 на осень 2015!</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample6/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/news/2015-05-16-sample6/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Считаете целесообразным пересмотреть свою политику организации питания на рабочих местах? Планируете менять не устраивающего вас поставщика обедов? До 1 апреля гарантируем цены 2015 г. на доставку обедов в офис в 2016 г.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы уже имели печальный опыт, пользуясь услугами недобросовестных фирм по доставке обедов в офис, никак не можете подобрать подходящую компанию, в которой цена обеда соответствовала бы ее качеству, а доставка горячего питания осуществлялась бы вовремя? -
«Гильдия Кейтеринг» - наилучшее решение ваших корпоративных задач.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наша политика формирования цен не строится на их повышении в связи с ростом числа постоянных клиентов. Наоборот, вследствие постоянного и стабильного роста нашей клиентской базы, мы уменьшаем стоимость наших услуг. Мы знаем конъюнктуру и все предложения по корпоративному питанию на рынке - и предлагаем вам самое лучшее - и по лучшим ценам!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;антикризисное-предложение:16ad77a396ca9549747e301506656f0f&#34;&gt;Антикризисное предложение!&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;мы-гарантируем-вам-в-2016-финансовом-году-доставку-корпоративных-обедов-по-ценам-2015-года-при-заключении-контракта-с-нашей-компанией-до-1-апреля:16ad77a396ca9549747e301506656f0f&#34;&gt;Мы гарантируем вам в 2016 финансовом году доставку корпоративных обедов по ценам 2015 года - при заключении контракта с нашей компанией до 1 апреля!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Мы предлагаем рассмотреть на будущий год 5 вариантов недорогих комплексных обедов:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;САЛАТ + ПЕРВОЕ БЛЮДО - 120 РУБ. 00 КОП.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;САЛАТ + ВТОРОЕ БЛЮДО - 160 РУБ. 00 КОП.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ПЕРВОЕ БЛЮДО + ВТОРОЕ БЛЮДО - 170 РУБ. 00 КОП.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;САЛАТ + ПЕРВОЕ БЛЮДО + ВТОРОЕ БЛЮДО - 180 РУБ. 00 КОП.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;САЛАТ + ПЕРВОЕ + ВТОРОЕ + СОК - 195 РУБ. 00 КОП.

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Сок в ассортименте - 15 РУБ. 00 КОП.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выпечка - 20 РУБ. 00 КОП.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В стоимость комплексного обеда входит одноразовая посуда, приборы, салфетки, зубочистки и хлеб.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Салат - 150-200 гр.
 Первое - 350 гр.
 Второе с гарниром 300гр.
 Сок - 200 гр.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Меню Постных обедов и Вегетарианской кухни оговаривается с заказчиком.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Принимаются VIP-заказы по индивидуальному меню.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Заказы принимаются от 5 обедов. Бесплатная доставка по Москве и ближайшему Подмосковью!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ВНИМАНИЕ! Спецпредложение для владельцев стройплощадок!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Комплексные обеды в офис и на стройку стоят &lt;strong&gt;от 125 руб!&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;СТОИМОСТЬ КОМПЛЕКСА «ЗАВТРАК + ОБЕД + УЖИН» – ОТ 190 руб.!!&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Мы имеем возможность угодить также клиентам с любыми бюджетами и вкусовыми предпочтениями, доставляя в офисы также:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;бизнес-ланчи и готовые блюда, составленные на основе русской, итальянской, японской, украинской, азиатской, китайской, мексиканской, узбекской, грузинской, индийской, французской, немецкой, американской и других направлений гастрономии;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;пицца, суши, бургеры, пироги, салаты, шашлыки, вок, тако, буррито (бесплатная доставка из сотен ресторанов и комбинатов питания Москвы и Московской области);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;VIP-питание для руководителей и топ-менеджмента.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Гильдия Кейтеринг - профессионалы в сфере корпоративного питания. Комплексные обеды и бизнес-ланчи ежедневно заказывают у нас сотни крупных и небольших компаний. Мы готовы регулярно кормить корпоративными обедами офисы &lt;strong&gt;от 5 до 5 000 и более человек&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Наши поставщики – комбинаты питания - обязательные, ответственные команды, поэтому в нашем меню всегда имеется всё необходимое.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Наши повара – профессионалы, поэтому задержки приготовления блюд исключены!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Наши водители – люди, отлично ориентирующиеся в непростой дорожной обстановке, жестко планирующие время и умеющие объезжать пробки.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Мы гарантируем, что каждый день ваши сотрудники будут своевременно получать горячие, питательные, вкусные блюда, приготовленные в тот же день. По выбору заказчика организуется транспортировка горячей еды порционно в герметичной одноразовой посуде либо в термосах и гастроёмкостях. Комплексные обеды доставляются в офис во время, которое назначает заказчик с учётом +/- 30 минут.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Доставка комплексных обедов в офисы - это не только удобно, но и выгодно. Избавьте ваших сотрудников от необходимости ежедневно приносить с собой обеды из дома, которые приходится съедать всухомятку или вынужденного регулярного питания вредным для здоровья &amp;ldquo;фаст-фудом&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-корпоративное-питание:16ad77a396ca9549747e301506656f0f&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ КОРПОРАТИВНОЕ ПИТАНИЕ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить заказ на организацию корпоративного питания в вашей организации вы можете по телефону
&lt;strong&gt;+7 (499) 411-19-62&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;info@gildia-catering.ru&lt;/strong&gt; или через специальную форму заявки на нашем сайте.
Закажите обратный звонок - наш менеджер свяжется с вами и обсудит ваши пожелания и особые требования.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>