<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Event-complexes on gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/</link>
    <description>Recent content in Event-complexes on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/event-complex/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Декор</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/decor/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/decor/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Z9sBlWYnAngkza7m6psyzgREigsx3ZDcpivAxRurkg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ДЕКОР
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Искуссный декор помещения – важнейшая составляющая в комплексной организации мероприятия. Далеко не всегда место проведения праздника изначально имеет готовое оформление и освещение, а ведь именно это задает мероприятию общий тон и создают настроение.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Талантливые команды по декору с креативным мышлением — партнеры «Гильдии Кейтеринг» - секрет успеха в проведении различных корпоративных и частных событий. Площадка под любое мероприятие наших клиентов должна выглядеть на самом высоком уровне, уникально и красиво.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Будь то свадьба класса люкс или тематический корпоратив, профессионалы объединят в декорационных проектах невероятную изобретательность, особую внимательность к деталям и безупречное исполнение.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/mlcEtWpQK0Tbd4nZOW78adxEJkcLxBjfcpQI77cFVw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Используя текстиль, флористику, освещение, мебель и элементы декора, наши дизайн-декораторы превращают площадку в удивительную обстановку для проведения мероприятий, оставляя клиентов и всех гостей в изумлении и восторге.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы специализируемся на нестандартных и технологически сложных декорационных решениях и принимаем участие в создании промо-материалов нового уровня. Наличие партнерских производств позволяет реализовывать наши идеи в самые короткие сроки и делает высококонкурентной стоимость наших услуг:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Event-design — оригинальные идеи для оформления и разработка визуального концепта мероприятия в формате 3D;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Организация и технические решения всего пространства площадки для мероприятия, включая аудио и видео контент и оборудование;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Печать любой сложности;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Монтажные и прочие виды технических работ.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/GoSeT5Qb-aLzc7hq67oZVWhpMK0k8sMd71Y1B7_8tw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Производственные мастерские наших партнеров производят: декорации сцены, объемные и световые буквы, арт-объекты, лайт-боксы различной конфигурации, приятные мелочи и аксессуары и многое другое для декорирования помещения «под ключ».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши специалисты помогут украсить зал или площадку гирляндами из воздушных шаров или наборными композициями из воздушных шаров. Декор воздушными шарами может быть как строгим, так и нежным, воздушным. Мы используем шары всех возможных оттенков: от совсем прозрачных до неоново-сочных.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-декор-мероприятия:c9431d1166c8c3f554196e671800308f&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ДЕКОР МЕРОПРИЯТИЯ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить комплексный заказ на декорирование или комплексную организацию вашего события вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.
Наш менеджер свяжется с вами и обсудит ваши пожелания и требования к оформлению площадки.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Техника</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/equipment/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/equipment/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/CJwLTFABG5wH9878mGnyJBjA_u8wfVbBVOVFBE3VRQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ТЕХНИКА
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;обеспечение-мероприятий-звуковой-аппаратурой-и-световой-техникой:f52cafe705773aae4a20a17bd8602569&#34;&gt;Обеспечение мероприятий звуковой аппаратурой и световой техникой&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Звуковое и световое оформление – неотъемлемая часть практически любого мероприятия. В решении вопросов организационно-технического характера, связанных с проведением презентаций, выставок, конференций, симпозиумов или корпоративных мероприятий, одной из важнейших задач является обеспечение хорошего звука и света.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Независимо от того, какое мероприятие вы планируете провести – мини-конференцию или большую шоу-программу - комфортное и чистое звучание позволит мероприятию пройти в заданном направлении, а правильно организованный свет с возможностью использования прожекторов или гирлянд создаст атмосферу праздника или сможет подчеркнуть официальный тон события.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/DIhIpAE9A9uHPf4PlM03qL39M8FVazucipQ2xjvszg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Специалисты «Гильдии Кейтеринг», занимаясь уже не первый год техническим оснащением различных мероприятий, предлагает обеспечение вашего мероприятия &lt;em&gt;профессиональным техническим оборудованием&lt;/em&gt;, которое позволит вам без серьезных материальных затрат на его приобретение получить мощный высококачественный звук и правильно выстроенный свет. Наши партнеры располагают как линейными массивами большой мощности для проведения различных праздников на открытом воздухе, так и маленькими аккуратными акустическими системами, которые будут незаметны в интерьере помещения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы предлагаем услуги по &lt;em&gt;доставке, подключению и обслуживанию технического оборудования&lt;/em&gt; для ваших мероприятий:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;светового оборудования;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;звукового оборудования;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;готовых комплектов оборудования, сбалансированных под конкретные задачи.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/4MYngWlqvSU5N9KIvbN9BkCahcU_GgxHncQKUktMkg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Преимущества услуги технического оснащения мероприятий в нашей компании&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Отпадает необходимость в покупке дорогостоящего оборудования, что значительно снижает расходы по организации мероприятия.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Наши специалисты подберут для вас необходимое оборудование, опираясь на масштаб планируемого мероприятия и его цели, а также осуществят его доставку до места проведения мероприятия. Помимо этого, мы осуществляем подключение и грамотную настройку всех систем, а также эксплуатацию оборудования во время его работы.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Квалифицированные технические специалисты и профессиональные звукорежиссеры с богатым опытом работы сделают все необходимое для обеспечения качественного и комфортного звучания.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/KXNIn6oZRpZTYkqC0rurzfMeC7LfMc3iqopMMBCF1Q=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Мы гарантируем качество предоставляемых услуг и соблюдение оговоренных сроков. С нами любое запланированное мероприятие пройдет на высоком уровне!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-постановку-звука-и-света-на-мероприятие:f52cafe705773aae4a20a17bd8602569&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ПОСТАНОВКУ ЗВУКА И СВЕТА НА МЕРОПРИЯТИЕ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Вы можете получить консультацию и обсудить с нами техническое обеспечение вашего мероприятия по телефону +7(499) 411-19-62 или e-mail: info@gildia-catering.ru. Вы можете также заказать обратный звонок на нашем сайте - мы немедленно свяжемся с вами и поможем решить все технические вопросы быстро и максимально эффективно!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шатры</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/marquee/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/marquee/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/j62i4cpu7-i3jXqVlS0gr-ExVGVkEryyaQLSEEyzlg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ШАТРЫ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;установка-шатров-для-кейтеринга:651e1accb7070ca4c3ce47f6650c4fe8&#34;&gt;Установка шатров для кейтеринга&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Использование шатров для ресторанов выездного обслуживания за время существования  рынка кейтеринга в России стала неотъемлемой частью его бизнес – процесса. При организации кейтеринга на природе всегда возникает потребность в помещении - шатре или тентовом навесе для фуршетной линии. В этой ситуации услуга установки шатров и тентовых конструкций просто незаменима.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Основное направление работы «Гильдия Кейтеринг» и его партнеров по event и кейтеринговому бизнесу - это оптимизация расходов клиента за счет точного расчета необходимой площади шатров. Наши специалисты рассчитают оптимальную площадь шатра для вашего мероприятия с учетом количества участников и его формата (банкет, фуршет  др.). Мы подбираем для вас шатер необходимой площади и тем самым даем возможность уменьшить расходы на его возведение и эксплуатацию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Перед каждым летним сезоном мы формируем новые партнерские программы, направленные на улучшение качества и повышение эффективности нашей работы и стратегическое развитие бизнеса компаний-партнеров.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Tug4xHvaVpTvVwsLNNCSG3tsU9uxxMo2haXn64P7zA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Установка шатра - &amp;ldquo;Пагода&amp;rdquo; 5х5м&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Шатер – пагода – пожалуй, самый универсальный и наиболее часто используемый вид тентовых конструкций. Широкое применение пагода “получила” благодаря своей изысканной форме. В наше время функциональность этого вида шатровой конструкции возрастает благодаря созданию новых концепций проведения мероприятий, совершенствованию технологий сборки и комплектующих, новым решениям по оформлению внутреннего пространства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В отличие от широкопролетных модульных конструкций, этот вид шатров идеально подойдет для создания уютного камерного пространства: для проведения семейных, детских праздников, отдыха на природе, закрытых корпоративных мероприятий, для создания банкетного зала, площадки для проведения церемонии бракосочетания и проведения свадебного торжества.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/_-crd4hpR1DHYKH1sIZIIf5XzXERgfugGD0GAFri5Q=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Объединив несколько пагод, мы можем легко создать для вас единое закрытое помещение необходимой площади для проведения любого торжества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Каркас шатра изготовлен из анодированного алюминия. Тентовое полотно - на основе пожаробезопасного ПВХ. Шатер герметичен и застрахован от проникновения влаги. Прямые солнечные лучи не нагревают полотно. Температурные условия в помещении достаточно стабильны и могут быть улучшены за счет дополнительного технического оборудования (тепловых установок - зимой, климат-контроля – летом).&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/sw3UtVzpfkrvaCIF0ykbxiZ_A-82s3OOk62PmPF3PA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Установка Двускатного модульного шатра 10х10&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эта модульная тентовая конструкция за многие годы ее использования на event - рынке стала незаменимым быстровозводимым помещением при организации мероприятий с численностью приглашенных свыше ста человек.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Двускатный шатер - самый оптимальный вариант в соотношении площади, цены и внутреннего комфорта. Благодаря тому, что конструкция состоит из нескольких идентичных модулей, площадь шатра мы можем уменьшить или увеличить с помощью дополнительных секций (модулей).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Модульность шатра помогает организаторам при необходимости в кратчайшие сроки увеличить или уменьшить площадь зала за счет дополнительных секций. Так, для сборки 1000 кв.м. павильона необходимо всего 24 часа, для разборки всего 12 часов.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/NnFZfpGGbaOwmNf22ZfnB4AjKoxTcOzwJmVetvHcDw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Двускатная тентовая конструкция подходит для решения самых разнообразных задач: создание торжественного банкетного, просторного конференц или выставочного зала. Эта конструкция идеально подойдет для проведения свадебного торжества, детского мероприятия, презентации площадки, проведения мероприятия любого формата.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если Вы собираетесь устроить крупное мероприятие на природе, мы порекомендуем вам двускатный шатер, поскольку это самое оптимальный вариант в соотношении площади, цены и внутреннего комфорта.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/UIR9Rcg1dXRiXdD243e9fO8qLichkZWL4GrpRD_0qQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Установка &amp;ldquo;Арочного&amp;rdquo; шатра 10х10м.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Этот вид шатровых конструкций широко используется для проведения свадебных мероприятий, концертно-музыкальных программ на природе. Благодаря модульности конструкции, мы можем создать для вас помещение любой площади. Конструкция шатра предусматривает возможность встраивания дополнительных функциональных модулей: дверей. Стены шатра могут быть глухими или прозрачными. Форма шатра позволяет создать необычные декораторские решения по оформлению его интерьера.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/k2nHtw8faF3BiP2L6haE9yHjFl27kwZKgHOwSgyxzg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Установка шатра - трансформера 3х3м, 4х4м, 4х8м&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Шатер – трансформер – тентовая конструкция, зарекомендовавшая себя на сегодняшний день благодаря своим уникальным преимуществам:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;простота сборки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;компактность&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;удобство при перевозке&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;универсальность&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Шатер–трансформер&lt;/em&gt; – это широко применяемая на open-air мероприятиях тентовая конструкция, часто используемая в качестве:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;навеса для проведения выездных свадебных церемоний&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;навеса для фуршетной линии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;летнего кафе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;шатра для кейтеринга&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;шатры для отдыха на природе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;семейного отдыха с детьми&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организации детского праздника&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;временного быстровозводимого помещения&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;многофункциональной дополнительной конструкции&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Y_jRlOmmSe3MdZiBEE-19Uq56f7qhxl2TjSGPzL8Kw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Конструкция оснащена механизмом выдвижных опорных стоек и крыши с помощью которого два человека способны собрать тент всего за пять минут. Каркас конструкции надежен и расчитан на продолжительное использование. Тентовая система предусматривает возможность объединение двух или более конструкций. В результате их объединения Вы получаете единое пространство необходимой площади.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-установку-шатра-для-проведения-мероприятия:651e1accb7070ca4c3ce47f6650c4fe8&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ УСТАНОВКУ ШАТРА ДЛЯ ПРОВЕДЕНИЯ МЕРОПРИЯТИЯ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Если Вас интересует вопрос установки шатров в рамках организации мероприятий на открытом воздухе, свяжитесь с нами по телефону + 7(499) 411-19-62 или e-mail: info@gildia-catering.ru и наши сотрудники помогут Вам решить все быстро и  эффективно! Вы можете также заказать обратный звонок на нашем сайте.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Флористика</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/floristics/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/floristics/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/gGhIWuR3Sy93bd__NXvavNWMNvmnabf1XzkSoULTPw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ФЛОРИСТИКА
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;оформление-цветами-мероприятий:bf64e0e6f3177932583b99a7a22c0866&#34;&gt;ОФОРМЛЕНИЕ ЦВЕТАМИ МЕРОПРИЯТИЙ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Компания «Гильдия Кейтеринг» в числе остальных услуг предлагает так же декоративное и флористическое оформление мероприятий. Художественное оформление площадки живыми цветами и цветочными композициями, соответствующими стилистике планируемого мероприятия, будь то свадьба или юбилей, официальный фуршет или корпоративный праздник – один из главных критериев успеха любого торжества. Лучшего способа подчеркнуть индивидуальность и торжественность мероприятия просто не существует!&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Декор с использованием флористики – это высший уровень искусства оформления событий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Элегантные букеты из свежих цветов, изысканные цветочные корзины и гирлянды, венки и бутоньерки, лепестки и сухоцветы, – все это должно быть наилучшим образом вписано в интерьер площадки и скоординировано со специальным освещением, а также должно гармонировать со всеми мелкими деталями декора: драпировками и лентами, воздушными шарами, изысканными светильниками, статуэтками, фигурами, баннерами, приглашениями и фотографиями.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/GjHwmjhD9NaU47jyzFn1-jXN863KP05-O-MnC_8IHw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Очевидно, что для достижения желаемого результата приглашение профессиональных дизайнеров и флористов просто необходимо. Партнеры, с которыми сотрудничает «Гильдия Кейтеринг», подходят к вопросу оформления интерьеров и экстерьеров творчески и с фантазией. Они постоянно следят за современными трендами в области декора и флористики и смогут перенести мечту в реальность с наброска или озвученной заказчиком идеи. Именно они  продумают все детали в оформлении и создадут незабываемую атмосферу всего мероприятия.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/EAy2tklroMf8csXBC1k-3BISBONRFV91B7CLzN7RRg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;свадебная-и-праздничная-флористика:bf64e0e6f3177932583b99a7a22c0866&#34;&gt;СВАДЕБНАЯ и ПРАЗДНИЧНАЯ ФЛОРИСТИКА&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Как быть, если хочется, чтобы свадебное торжество – одно из важнейших событий вашей жизни – осталось незабываемым, чтобы удобству и восхищению приглашенных не было конца, а сами виновники торжества чувствовали себя на седьмом небе?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Профессиональная свадебная флористика – это больше, чем просто составление свадебного букета, бутоньерок и оформление банкетного зала. Она представляет огромное пространство для идей и фантазий и является настоящим искусством, благодаря которому все свадебное оформление, украшение и декор – от свадебных автомобилей до столов в банкетном зале – выполняется на высочайшем уровне. Такой подход обеспечит вам и вашим гостям незабываемые впечатления и массу удивительных мгновений.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/ZWW2dLghI049VX6E0KYl6Uq_JfXursNlBwKJXrXWlA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;em&gt;Свадебная флористика «Гильдии Кейтеринг»&lt;/em&gt; включает в себя:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;свадебный букет невесты - непременный свадебный атрибут, придающий изящество невесте&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бутоньерка для жениха, гармонирующая с букетом невесты и подчеркивающая элегантность жениха&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;цветочные композиции для оформления банкетного зала – уникальные настольные и напольные композиции из цветов создадут праздничное настроение и стильный шарм торжеству&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;свадебная арка&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;оформление цветами и аксессуарами свадебного кортежа (машин, кареты жениха и невесты).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/5Ff-QLN7ClUolKJcHUBeU-Ka0Uz9eqshb0c5fUqw4A=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Мы предложим вам оригинальные варианты эскизов и разработаем индивидуальный дизайн-проект флористического оформления вашего праздника - юбилея, частной вечеринки или корпоратива. В проекте будут детально прописаны все нюансы, подбор цветов и тематических аксессуаров, выполнены все ваши пожелания, соблюдена атрибутика фирменного стиля компании на корпоративном мероприятии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В зависимости от ваших потребностей, флористы могут составить подробную план-схему оформления, а также выполнят точный прозрачный расчет по схеме, что позволит вам оптимизировать  свой бюджет. Наши цены на свадебную флористику вас приятно удивят: так бывает всегда, когда за дело берутся профессионалы с многолетним опытом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Доверяя свадебную флористику специалистам «Гильдии Кейтеринг», вы получите результат, превосходящий ваши ожидания!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/uK6pC895VVeaAdaexJPCyadS_5i5vXX1dEENPZIwMw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;событийная-флористика:bf64e0e6f3177932583b99a7a22c0866&#34;&gt;СОБЫТИЙНАЯ ФЛОРИСТИКА&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;В современном деловом общении строгий «официоз» уступает место гуманитарному подходу, ориентированному на человеческие эмоции. Правильно акцентированное флористическое оформление площадки способствует созданию приятной атмосферы, смягчению формальности встречи. Язык цветов помогает вам найти общий язык с партнерами и потенциальными клиентами,  формирует в их глазах позитивный имидж компании-организатора!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» специализируется на оформлении цветами различных мероприятий бизнес-направленности, в которых ваша компания выступает в качестве организатора или участника:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;выставки, презентации и конференции;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;корпоративные торжества, юбилеи и другие праздники;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;модные показы и торжественные церемонии;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;церемонии награждения и чествования;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;любые другие события.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/bUqfyWExP0SbMwe0p5o6Q_Ywdy9FtjRJjGPBLQXobQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оформление цветами выставок&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ваша компания участвует в отраслевой выставке? Это отличная возможность продемонстрировать участникам рынка свои товары и услуги, показать свои преимущества, завести деловые знакомства. Украшение выставочного стенда цветочными композициями – лучший способ привлечь внимание потенциальных партнеров и выделиться на фоне других компаний.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Флористы «Гильдии Кейтеринг» помогут вам подобрать беспроигрышное декоративное и флористическое оформление, которое создаст желаемый имидж и украсит вашу выставочную площадку в соответствии с тематикой вашей деятельности.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Yv6C0iNIgijR4zh0W_p1KYzlODTzZ9B1GnjpA6YB9A=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оформление цветами официальных и корпоративных мероприятий&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Роль принимающей стороны на презентациях и конференциях, модных показах, церемониях открытия и награждения, а также корпоративных праздников – серьезная задача для любой компании. И здесь неоценимыми окажутся услуги наших флористов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Дизайн-проект украшения цветочными композициями интерьеров и площадок, предназначенных для проведения ваших событий, будет разработан в соответствии с тематикой события и планировкой оформляемого  пространства, а также с вашими пожеланиями, общей цветовой гаммой мероприятия и корпоративным стилем компании.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, мы готовы предложить составление изысканных букетов. Преподнесение стильных подарков участницам мероприятия сделает ваше событие особенным в глазах гостей. Ваше гостеприимство не останется незамеченным!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/zBKkefmhF-GdNyuoG-g7esfxOHQh8bRf51AdllRCAg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Если раньше праздники были строгой противоположностью будням, то теперь атмосфера праздника стала еще одним инструментом для успешного ведения бизнеса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Оформление цветами праздничных мероприятий, организуемых вашей компанией, поможет создать необходимую атмосферу стиля и роскоши. Это важная деталь в формировании корпоративного имиджа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Использование в оформлении мероприятия живых цветов и композиций подчеркнет ваше чувство стиля, эмоциональную составляющую вашего бренда.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/E84DW3auKUVZd6MihFfbsH8g1M9O3GeXLoaWAfsnug=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;em&gt;Событийная флористика от «Гильдии Кейтеринг»&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Универсальность&lt;/em&gt;.  Наши флористические композиции будут разработаны  с учетом тематики и впишутся в стиль любого вашего бизнес-мероприятия. Кроме того, у нас вы можете заказать составление изысканных букетов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Эксклюзивные материалы&lt;/em&gt;. Живые цветы, стабилизированные растения, сухоцветы и текстиль - мы используем весь спектр флористических материалов для создания прекрасных композиций.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Индивидуальные решения&lt;/em&gt;. По-настоящему стильные вещи всегда уникальны. Мы разработаем оформление мероприятия цветами с индивидуальных особенностей заказчика и события.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Имидж компании&lt;/em&gt;. Пусть умение найти подход к людям станет вашим конкурентным преимуществом. Наши флористы вам в этом помогут!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/GdLuDkYRIGnPeRtznmz3ulCovITwu80fZGTkYhGdDw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;как-заказать-услугу-флориста:bf64e0e6f3177932583b99a7a22c0866&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ УСЛУГУ ФЛОРИСТА?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Заполните онлайн-заявку на услуги флориста или флористическое сопровождение любого вашего мероприятия: банкета, фуршета, кофе-брейка, корпоративного праздника. Закажите обратный звонок или свяжитесь с нами по телефону +7(499) 411-19-62 , электронной почте info@gildia-catering.ru,  чтобы получить консультацию или обсудить детали и варианты с менеджерами компании.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сувениры</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/souvenirs/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/souvenirs/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/qtAts9UbEAR6OZ-ZHhZ91lt7tiOQYKYzHg02CR-cHA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      СУВЕНИРЫ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;подарки-сувениры-полиграфия-для-деловых-мероприятий-корпоративных-торжеств-и-частных-праздников:ed40c3eddf27a1a05af2432d52a09bc3&#34;&gt;ПОДАРКИ, СУВЕНИРЫ, ПОЛИГРАФИЯ ДЛЯ ДЕЛОВЫХ МЕРОПРИЯТИЙ, КОРПОРАТИВНЫХ ТОРЖЕСТВ И ЧАСТНЫХ ПРАЗДНИКОВ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Каждая солидная и статусная организация должна иметь свою собственную фирменную сувенирную и представительскую продукцию, отражающую фирменный стиль и уникальный месседж для партнеров и потребителей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Каждый раз, когда представители вашей компании на выставках, конференциях, показах, деловых встречах дарят кому-нибудь бизнес-сувенир или небольшой корпоративный подарок с логотипом, они используют долгосрочную «визитную карточку», повышая узнаваемость и создавая положительный образ компании у целевой аудитории.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Распространение сувениров и корпоративных подарков на различных выставках, презентациях, промо-акциях и других ивентах – эффективный способ  продвижения, как всей компании, так и отдельного ее проекта или услуги.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/y3NTIdJ130KR4L3pv8_HY3smxQ0zwYC0pQjiqe5Zvg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Компания «Гильдия Кейтеринг» в рамках комплексного решения по организации мероприятий «под ключ» в числе многочисленных ивент-услуг предлагает так же разработку дизайна и изготовление подарков, сувениров, полиграфии и промо-материалов для деловых мероприятий, корпоративных торжеств и частных праздников.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши специалисты - профессионалы рекламных технологий, обладающие доскональным знанием сложного рекламного рынка и многолетним  опытом работы как на стороне поставщика - производителей рекламной продукции, так и на стороне ее придирчивых заказчиков - ведущих рекламных агентств.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вам не придется тратить время своих сотрудников на придумывание «оригинальных и недорогих» (да что бы еще директору понравились!) решений, на проведение бесконечных тендеров, просмотр десятков каталогов поставщиков рекламной продукции.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/mL3DuGWfYwFsXkVNmCHqZAHOZvPbAMpZsxbTslgovQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Вам достаточно предоставить нам бриф - краткую информацию о деятельности, особенностях и фирменном стиле вашей компании, о тех мероприятиях, в которых вы планируете организовать или в которых намереваетесь участвовать, а также проинформируете нас о своем бюджете и о тех задачах, которые вы в  ходе этих мероприятий планируете решить.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На основании полученной от вас информации наши профессиональные дизайнеры, благодаря большому опыту, помогут разработать продукт или брендированую упаковку с нуля, чтобы создать действительно оригинальные корпоративные сувениры и подарки, которые идеально подойдут для предстоящего мероприятия. Под каждый индивидуальный заказ может быть разработана уникальная подарочная упаковка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По вашему желанию, мы готовы вместе с вами выбрать подходящие готовые решения из каталогов наших партнеров для индивидуализации с помощью нанесения логотипа вашей компании. И это не только печать на зажигалках и ручках, календари и ежедневники.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши партнеры – флагманы индустрии корпоративных VIP подарков из дерева, стекла, металла, пластика и камня. Нам действительно есть, что вам показать, а вам есть, из чего выбрать.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/OMzifc9eEYEe-vfogZ6zn3aLn4Ag6Z7u6595Q5sMCA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;В том числе мы предлагаем:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Фирменные сувениры (авторучки, зажигалки, брелоки и т.д. с логотипом компании);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Изделия народных промыслов с нанесённым на них логотипом, товарным знаком, а также дарственной надписью (ростовская финифть, чеканка и гравюра по металлу, янтарные и костяные изделия и т.д.);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подарки для руководителей компаний высшего звена  директоров, топ-менеджеров – престижные вещи с дарственной надписью (письменные приборы, дорогие ручки, настольные часы, атташе-кейсы, шкатулки и т.д.).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Наши менеджеры подберут для изготовления сувениров подрядчика с наилучшим соотношением цены и качества, а также проконтролируют производственный процесс на всех этапах и своевременность доставки продукции в адрес вашей компании.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/odH2QIZ1_OrXuXvvAuXQizh7Z0yE6ZLZElJtV66dew=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» предлагает вам изготовление «под ключ» элементов оформления и декора, которые придадут законченный вид вашему мероприятию:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;декорации сцены и элементы интерьерного декора&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;объемные и световые буквы, арт-объекты, конструкции с внутренней подсветкой и лайт-боксы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;press-wall,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;флаги, баннеры и перетяжки;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мобильные стенды и ролл-апы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;POSM-материалы (ширмы, штендеры, стойки, хард-постеры, диспенсеры, таблички и указатели);&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/gmR329o5ziLQA1Mz6qHj1TumKfoQSImFxzGyFlcOFw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Мы предлагаем для поддержки ваших мероприятий широкий спектр услуг по изготовлению рекламно-полиграфической продукции:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;каталоги, буклеты, презентеры, листовки, флаеры, приглашения, открытки, визитки, фирменные бланки;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;папки различных форматов, блокноты, кубарики, конверты (с персонализацией под размер открытки или приглашения),&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ежедневники, планнинги из картона, кожи и кожзама (нанесение логотипа шелкографией, тиснением)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;календари квартальные, перелистные, настольные («домики»), карманные,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;стикеры, наклейки любой формы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Любая цветность и способ печати, широкий выбор фактурной, дизайнерской или мелованной бумаги;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;послепечатная обработка продукции (лакирование, частичное или полное, тиснение, конгрев).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Мы гарантируем безупречное качество оказываемых услуг, следуем новейшим трендам в рекламной индустрии, привлекаем к проектам только неоднократно проверенных подрядчиков.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/UWTHqVfQ1w4XEslyeltRCsZR-n9ZAOtFq1sP3Vds2A=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;как-заказать-сувениры-подарки-и-рекламную-полиграфию:ed40c3eddf27a1a05af2432d52a09bc3&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ СУВЕНИРЫ, ПОДАРКИ И РЕКЛАМНУЮ ПОЛИГРАФИЮ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить комплексный заказ на изготовление сувениров, подарков или рекламной полиграфии вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или по электронной почте info@gildia-catering.ru. Вы можете заказать обратный звонок на нашем сайте. Наш менеджер свяжется с вами и обсудит ваши пожелания и особые требования к рекламной продукции.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Артисты</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/artists/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/artists/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Персонал</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/staff/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/staff/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Спец. услуги</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/spec-services/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/spec-services/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/eU0E776GyqbfCJh5zNvG-hXA__uOihtqNdfhVEUXrg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      СОПРОВОЖДЕНИЕ СОБЫТИЙ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;комплексное-сопровождение-событий-и-специальные-услуги:bed3c605f20f65afeaf00da919266803&#34;&gt;КОМПЛЕКСНОЕ СОПРОВОЖДЕНИЕ СОБЫТИЙ И СПЕЦИАЛЬНЫЕ УСЛУГИ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» в рамках системы единого подрядчика имеет возможность предложить своим клиентам весь комплекс услуг по организации и выездного обслуживания мероприятий - в соответствии с их задачами и бюджетом.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Мы – гильдия профессионалов, объединивших свои компетенции и материально-технические возможности в разных сферах ресторанной и событийной индустрии.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/27PM4oT7IT1m45mjQq2xXosQ3K-cVC7OdrioNS3slg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Работая с нами, вы получаете наиболее удобные и выгодные условия, минимизируете свои расходы и улучаете качество сервиса, а главное – получаете гарантии и абсолютную уверенность в реализации задач и успехе своего события.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В рамках организации вашего мероприятия «под ключ», «Гильдия Кейтеринг» полностью возьмет на себя не только подбор площадки для мероприятия, приготовление, доставку блюд, сервировку стола и обслуживание во время мероприятия, но по вашему желанию готова обеспечить  дополнительный комплекс ивент-услуг:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;декоративное оформление площадки, включая разработку дизайн-концепции, флористику, украшение воздушными шарами, использование текстиля, мебели и различных элементов декора;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;техническое обеспечение мероприятия (доставка, подключение и обслуживание на мероприятии звуковой аппаратуры и световой техники);&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/dZ4nedVxBCHTy71ETqpElGOlUM51cbMykucbmbBFDg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;установку шатров и тентов для проведения мероприятий на природе;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;разработку сценария мероприятия;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;разработку развлекательной программы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;привлечение необходимого проектного персонала: поваров, официантов, менеджеров, подбор ведущего, артистов, музыкантов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;профессиональную фото и видеосъемку (включая обработку фото- и видеоматериалов, подготовка и выпуск CD/DVD-дисков), а также создание на их основе корпоративных рекламных и обучающих видеороликов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организация трансфера гостей мероприятия до места проведения мероприятия и обратно.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/F8z3S9ebo-2rioEQqcA1GQLNLZ7O90YFZwS3itX0xA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Комплексное сопровождение проектов&lt;/strong&gt; – еще одна уникальная услуга, которая выгодно отличает «Гильдию Кейтеринг» от других участников рынка выездного обслуживания.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Она включает в себя профессиональное управление и координация всех уровней мероприятия, осуществляемых службами «Гилидии Кейтеринг» и подрядчиками, контроль и управление сервисами и работой персонала площадки, а также координация логистики.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/v2ZPbF6aL4hTHjyq0GMKdPkxgvYRH8ssM6j257DUnQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Как управленцы, мы готовы к быстрым и профессиональным решениям в стрессовых и сложных ситуациях, оперативной организации при пересмотре и изменении первоначальных бюджетов, задач непосредственно на месте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Пакеты комплексного сопровождения проектов «Гильдии Кейтеринг»:&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пакет «Логистический»&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;встреча/проводы участников и гостей в аэропортах, на ж/д вокзалах;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;подготовка и раздача документов, наборов участников;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;координация транспортных услуг (контроль трансферов);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;координация и контроль работы партнеров (расселение, питание, конференция, экскурсионная программа);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;профессиональная координация мероприятий в рамках пакета.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/VxjMT_VFKnYjYA123oGbJfDzEAXpUQvhWWeBdILfig=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пакет «Деловой партнер»:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;регистрация участников на мероприятие (конгресс, выставку и т.п.), раздача материалов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организация и контроль расселения группы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;контроль и управление сервисами площадки;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;координация транспортных и дополнительных услуг;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организационныевзносы, прием платежей за дополнительные услуги (культурную программу, экскурсии и прочее).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Услуга «VIP-сервис»:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;координация транспортных услуг (заказ и контроль трансферов);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;расселение, услуги хостесс, питание, конференция, экскурсионная программа и т.д.;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/0a1l15IKrPLQ5oQ1d-tKMqqcaZ6clVM7UpmKk8kd5A=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;профессиональная координация мероприятия, контроль тайминга, техническое ассистирование;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;контроль и управление сервисами площадки, вспомогательным персоналом и творческими коллективами;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;координация перемещений участников («управление паузами»);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;в рамках пакета дополнительные услуги и сервисы (подбор площадки, установка шатров, оперативное привлечение персонала,  приглашение ведущего, артистов, постановка звука и света, разработка сценария, анимация, фото/видео съемка).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Качественно новый уровень организации всех услуг и процессов кейтеринга и ивента позволяет нам продемонстрировать нашим клиентам выездное обслуживание как многогранный комплекс с точно продуманными нюансами, созданием неповторимой атмосферы, вниманием ко всем элементам и деталям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» - в качестве единого подрядчика - готова нести ответственность перед нашими клиентами не только за кухню и обслуживание, но и за качество организации мероприятия в целом - за ваше прекрасное настроение и незабываемые впечатления от события.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/R3YLzfBT9WJ0ZO1MlR7W9rtoEFz6THOszaeSqYo5Tg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ КОМПЛЕКСНОЕ СОПРОВОЖДЕНИЕ ВАШЕГО СОБЫТИЯ ИЛИ СПЕЦИАЛЬНУЮ УСЛУГУ?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить комплексный заказ на организацию вашего события или дополнительную услугу вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте. Вы можете также заказать обратный звонок - наш менеджер свяжется с вами и обсудит ваши пожелания и особые требования к событию.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>