<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/services/</link>
    <description>Recent content in Services on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Банкет</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/banket/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/banket/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/EVI3SQD8gIyNcRZ3OdGkSbyWcUpdthhWYRJEBnAI3w=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ВЫЕЗДНОЙ БАНКЕТ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Намечается важная встреча, торжественный прием, корпоратив, юбилей или свадьба? Идеальной формой празднования особо значимых событий является выездной банкет. Обычно банкет заканчивает официальную часть программы, настраивая гостей на отдых и непринужденное общение. По желанию клиента банкет может быть: дневным или вечерним; дополняться полным или частичным обслуживанием; объединять в себе банкетную классику с элементами фуршета или коктейля.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Выездной банкет - это не только популярное, но и предельно сложное мероприятие, рассчитанное на время от 4 до 8 часов, с большим количеством важных нюансов. Ведь настроение и общее впечатления гостей от всего мероприятия зависит не только от качества блюд и обслуживания, но и от качества общей организации мероприятия на всех его уровнях и этапах, которое лучше всего доверить профессионалам с многолетним опытом.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/a_yw9gTw22r5BWdJnYNYLrIQyAdWD7MBW2_FQYCw3g=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» предлагает для организации торжеств множество банкетных площадок вместимостью от 20 до 5 000 человек в Москве, Московской области и других регионах Российской Федерации. Однако заказывая банкет в «Гильдии Кейтеринг», вы не ограничены стенами помещений – по вашему желанию мы можем организовать незабываемое событие в любом нестандартном месте или на открытой площадке, будь то историческая усадьба, загородный дом, специально оборудованный шатер или палуба теплохода.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Традиционное банкетное меню вмещает в себя несколько перемен блюд, включая «гвоздь программы» — посвящённый событию шедевральный торт, мясной или рыбный деликатес. Наши специалисты разрабатывают каждое меню и оформление банкетных столов индивидуально, в соответствии с тематикой мероприятия, количеством гостей и местом проведения мероприятия.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/IYcMTE5HJ7xGSxkenUt0aCphmoaFMln7wp_xmCL6PQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» изменит Ваше представление о роскошном банкете! Лучшие бренд-шефы специально разработают для вашего мероприятия обширное меню, сочетающее в себе изысканные блюда &lt;em&gt;французской, итальянской, японской, русской, азиатской, мексиканской, китайской, индийской&lt;/em&gt;  и других кухонь. Вас ожидают вкуснейшие традиционные и необычные закуски, оригинальное горячее, сладкие и экстравагантные десерты, волшебные торты и фантастическая выпечка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» восхитит вас не только уникальной гастрономией, но и высококлассной индивидуальной сервировкой банкетного стола, эксклюзивной подачей блюд, декором помещения и профессиональным сервисом, при котором блюда и напитки словно появляются из воздуха, а затем сами собой исчезают пустые подносы и грязная посуда.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/HQ9UMvy7ndai-4a2tSgWuO1p6HZZmXljdD5_OEf1gg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Вы можете заказать у нас проведение любого вида банкета на выезде «под ключ» - и мы продумаем его концепцию и буквально все детали. Наши специалисты полностью возьмут на себя выбор места для проведения, составят меню на любой вкус и бюджет, согласуют с вами сервировку, декор стола и помещения в соответствии с концепцией и задачами мероприятия, подготовят праздничную программу, продумают музыкальное сопровождение, пригласят ведущих, артистов  и музыкантов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши эксклюзивные  партнеры - ведущие праздничные компании, студии флористики и дизайна создадут для вас неповторимый праздник, феерию волшебного настроения. К вашим услугам яркие анимационные станции, различное специальное оборудование, большая коллекция накрытий и мебели.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/spIV-Zk8zT79J6M9ir1ynggANr5Chl6tXqv4n2-S_w=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;«Гильдия Кейтеринг»&lt;/strong&gt; - это гарантия  Вашего настроения, а главное — гарантия успеха проведенного мероприятия!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-выездной-банкет:9c1ce5cb64b4095c5fe673a98512ce6d&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ВЫЕЗДНОЙ БАНКЕТ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить заказ на организацию банкета вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте. Наши сотрудники свяжутся с вами и обсудят время, место и прочие аспекты будущего события.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фуршет</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/furshet/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/furshet/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/4nbg7_HjWvk8-LNQGsrssq5Gkzph1m72bkvVvIJIlg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ВЫЕЗДНОЙ ФУРШЕТ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Фуршет - одно из наиболее комфортных решений для проведения презентаций, приемов, выставок, а также пикников и вечеринок в стиле «а-ля фуршет» - предполагает наличие ряда столов с разнообразными закусками, напитками и десертами. Гости свободно перемещаются и самостоятельно выбирают блюда из разнообразного меню.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы организуем фуршеты от 20 до 10 000 гостей любых форматов - от свадеб до конференций. Наши выездные фуршеты предоставляют возможность насладиться изысканными закусками и напитками в любом месте – в конференц-зале, на природе, на теплоходе или в офисе. Варианты фуршетного меню разрабатываются индивидуально в соответствии с бюджетом и пожеланиями  клиента.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/tyKPXPQCoZLNS_EMt75zy4jliPyuLKfDNwqmSazHtQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;наши-преимущества:c832c24f1c6609aca9726750ed7d3db7&#34;&gt;НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;помощь клиентам в выборе оптимальной площадки в вашем регионе под  проведение мероприятия и правильного ее использования для размещения всех гостей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;огромный выбор &lt;a href=&#34;http://gildia-catering.ru/services/furshet/#menu&#34;&gt;меню&lt;/a&gt; - оригинальных холодных и горячих закусок, канапе, тарталеток,  свежей выпечки, десертов и напитков, вин и коктейлей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бармен шоу, пирамиды из бокалов, шоколадный фонтан, пальмы  из фруктов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;обслуживание алкоголя заказчика без пробкового сбора;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;профессиональное европейское обслуживание - приветливый предупредительный персонал, качественный  и ненавязчивый сервис.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/bIvUhTln-GFNBzulMhrptZOYDweX-_XXFVv4MksO-w=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Мы осуществляем оперативное решение и полный контроль всех смежных вопросов, связанных с организацией выездного фуршета: доставка посуды, необходимого оборудования, мебели, шатров, текстиля, варианты декора стола и оформления помещения, подбор музыкального сопровождения, ведущих, музыкантов и артистов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-выездной-фуршет:c832c24f1c6609aca9726750ed7d3db7&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ВЫЕЗДНОЙ ФУРШЕТ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить заказ на организацию фуршета вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную удобную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Закажите обратный звонок, согласуйте с нашими менеджерами все нюансы предстоящего мероприятия и убедитесь: с нами легко, просто и надежно!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кофе-брейк</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/coffee-break/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/coffee-break/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/VhfIopq0n3oAPULsd7aOosGm3r1MFhu7i5skhQROyw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ВЫЕЗДНОЙ КОФЕ-БРЕЙК
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Выездной кофе-брейк является важной составляющей любых переговоров, совещаний и деловых встреч. Чашечка кофе или чая в сочетании с легкой закуской и свежей ароматной выпечкой придаст рабочей атмосфере мероприятия непринужденный и дружелюбный характер, подарит заряд энергии и снимет усталость.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» всегда готова предложить широкий выбор тарталеток, круассанов, аппетитных канапе, тостов, блинчиков, сэндвичей и мини-пирожков с разнообразными начинками.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/5ykaQ_nfxz4paCy2XjI1l2joYZm3wUpQa1VyDhqZtg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Для ваших обучающих тренингов и семинаров мы сформируем специальное brain-меню, которое стимулирует мозговую активность слушателей в ходе мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В составе такого &amp;ldquo;тренинг-&amp;ldquo;меню&amp;rdquo; отсутствует выпечка, но содержится жирная рыба (лосось, семга), помидоры, шпинат, шоколад, грецкие орехи, изюм, черника и т.д., и обязательно ароматный зеленый чай, заваренный по специальному рецепту.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/0ipItHyuLtDu7jT7BpAwq2p0yVF6sAeLwTOXf3QF=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;В соответствии с тематикой и задачами мероприятия, мы можем организовать для вас стилизованные кофе-паузы в &lt;em&gt;единой цветовой гамме&lt;/em&gt;:  например - зеленый цвет закусок на конференции, посвященной здоровому образу жизни или проблемам экологии, выпечка и десерты, выложенные в виде российского триколора на семинаре общественной организации. Это сделает ваше событие запоминающимся для участников.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В организацию кофе-брейка входит также обеспечение посудой, специальным оборудованием  и принадлежностями, индивидуальный декор помещения, безупречный профессиональный сервис официантов и барменов, который будет полностью и непринужденно вписан в требуемый регламент.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/xxOvWKHCuru0y-AUnobaYQrd9nu1PyuH9WCl5uh_rA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;как-заказать-кофе-брейк:8f8f655fec9c3c6e956f232831396f55&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ КОФЕ-БРЕЙК?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Стоимость организации кофе-брейка всегда рассчитывается индивидуально.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете обсудить с нашими менеджерами все нюансы предстоящего мероприятия, заказав обратный звонок, а также оформить заказ на организацию кофе-брейка по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Коктейль</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/cocktail/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/cocktail/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Ksjx3io4rk5SWuFXdkkNCxf2yq7M9wonaOhkEghs0A=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ОРГАНИЗАЦИЯ КОКТЕЙЛЕЙ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Коктейль – это непродолжительный (обычно до 2-х часов) неформальный прием гостей, проводимый как перед началом выставок, конференций, симпозиумов, конгрессов или совещаний, так и по окончании данных мероприятий. Формат делового фуршет-коктейля предусматривает соблюдение определенного этикета: знакомство гостей с организаторами мероприятия и непринужденное общение с другими приглашенными на любые легкие темы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Банкет-коктейль организуется как самостоятельное корпоративное или частное мероприятие с целью отдыха и часто проводится на открытом воздухе. Независимо от характера торжества, цель любого коктейля — общение, а не трапеза.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/gVAuSx-ohYH0NIoeg0kkLR_dnY54_p4qlIWVFclszQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Компания «Гильдия Кейтеринг» гарантирует проведение вашего коктейля строго в заданном вами стиле и формате. Наши повара будут рады разработать для вас меню любого направления и сложности. В зависимости от ваших пожеланий ваше событие станет официальным изысканным приемом или модной культовой вечеринкой. Мы тщательно продумаем каждую деталь: от расстановки столов  до оригинального оформления выбранных блюд и украшения зала.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Меню коктейля включает в себя оригинальные мелко-порционные холодные закуски: канапе и профитроли «на один укус», миниатюрные сэндвичи, мини-шашлычки, а также сыры и фрукты на шпажках, элегантные десерты и сладости. Пока гости в теплой дружеской атмосфере заводят новые связи и пробуют угощения, официанты разносят бокалы со спиртными или  безалкогольными напитками.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/KTR6Z0LiBrzlBbd2VMucIAFj6uGuS-7MoSWOCP87Ng=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Мы поможем воплотить в жизнь ваши замыслы, придумаем для вас что-то особенное: бармен шоу и мастер-класс коктейлей, выездной коктейль бар со светящейся мобильной стойкой, пирамида из шампанского.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если Вы любите все новое и не прочь поэкспериментировать, для Вас бармены «Гильдии Кейтеринг» составят карту на основе авторских коктейлей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши клиенты давно оценили по достоинству освежающий Chloe, приготовленный из текилы, земляничного ликера и яблочного сока, утонченный Almond Champagne из шампанского, миндального сиропа и апельсинового ликера Triple Sec, оригинальный Candy Chery из сухого мартини, карамельного и вишневого сиропов, сока лайма и 7up.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши аниматоры-бармены  имеют большой опыт высококлассной организации  детских коктейль-шоу. Мы можем предложить вам уникальные программы выездных детских праздников.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/tDXSn8AOaG5oCCvLHzjUDDit-Gg9DuGvmrKWhdzwjA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Огромный интерес вызывает у ребят бар – шоу с вкуснейшими безалкогольными напитками на любой вкус и возраст, сольным флейрингом и элементами интерактива, таких как придумывание смешных названий коктейлям, мастер-класс по приготовлению коктейлей, игры, жонглирование и трюки от бармена-аниматора. Ваши дети будут в восторге!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Какой бы вариант и формат вы не выбрали, доверившись профессионалам, вы можете быть уверены в том, что все пройдет на самом высоком уровне.
Коктейли от «Гильдии Кейтеринг» – залог вашего успеха!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-коктейль:c9b5fe463ef976f75a470c65799f01c8&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ КОКТЕЙЛЬ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Закажите обратный звонок - и наш менеджер обсудит с вами ваши пожелания к планируемому мероприятию. Оформите заявку на организацию коктейля по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Барбекю</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/barbecue/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/barbecue/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/mcnzk6Tf7n3xK7aqZN_6SdTkF70ZE0DSCw6P6NrV1g=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ВЫЕЗДНОЕ БАРБЕКЮ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;Что может быть лучше долгожданного барбекю на природе? Сочетание свежего воздуха с фантастическими ароматами мяса, овощей, рыбы и других изысканных блюд, готовящихся на открытом огне, создает особое праздничное настроение и располагает к раскрепощенному общению. Вариант выездного барбекю отлично подходит как для семейных торжеств, так и для корпоративных мероприятий. Летний коллективный выезд на природу, спортивные игры и тимбилдинг – отличный способ мотивации для сотрудников, яркий показатель успешности компании, зарядка команды энергией на долгий срок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Каждому современному человеку, ценящему свое время и комфорт, ясно, что правильный дружеский пикник – это не простая вылазка на «шашлык», для которой достаточно постеленного на земле одеяла, двух кирпичей и коробки спичек. Современный барбекю – это сложный процесс, требующий учета многих нюансов и тщательной организации.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/3B0Pit7ByEoPBpmvuQII0ff5w_hjUCnFtAXWTQpntQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Наши специалисты подберут для вас из множества потрясающе красивых, экологически чистых мест наиболее подходящую площадку, соответствующую концепции вашего мероприятия, обеспечат доставку необходимого оборудования и мебели, проведут все подготовительные работы, включая оформление площадки и индивидуальную сервировку. Партнерами «Гильдии Кейтеринг» являются талантливые, опытные дизайнеры и флористы. С помощью цветов и аксессуаров (ткани, ленты, шары и пр.) они превратят в банкетный зал любую поляну. Гостей к месту пикника доставят на комфортабельном транспорте. По окончании мероприятия будет проведена уборка всей территории.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши шеф-повара предоставят вам широкий выбор блюд для приготовления на углях: &lt;em&gt;традиционные американские стейки из высококачественного мраморного мяса, ребрышки барбекю, европейское барбекю из рыбы, ароматные колбаски, плов и люля-кебаб по-восточному, пикантные крылышки, морепродукты, овощи-гриль&lt;/em&gt;, различные соусы, а также море изысканных салатов, легких закусок, фруктов и напитков. Мы хорошо знаем, как правильно готовить свежие экологичные продукты на открытом огне, сохранив их насыщенный вкус и все полезные свойства. По вашему желанию мы можем дополнить меню домашними морсами и лимонадами, травяным чаем, коктейлями.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В рамках современного профессионального BBQ кейтеринга мы будем рады представить Вам не только классические подачи барбекю, принятые в большинстве случаев, но и взять на себя организацию вашего праздника «под ключ». Мы проведем анимационное шоу с тематическими костюмами, интерактивные мастер-классы от лучших поваров и, конечно, обеспечим музыкальное сопровождение вашего праздника с помощью качественного видео- и аудио-оборудования.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/5pUicZ31xuIZpNXDkTJnb_WJG1ZtXU39Ev3BHS0Y2g=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;К вашим услугам профессиональные ивент-менеджеры, опытные оформители и доброжелательный персонал. На начальном этапе организации мы тщательно изучаем вкусы устроителя и вместе с ним работаем над сценарием праздника, чтобы обеспечить его соответствие концепции и поставленным целям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Барбекю от «Гильдии Кейтеринг»  - это совершенство организации праздников на открытом воздухе: свежие продукты, свежие решения, изысканный вкус разнообразных блюд, приготовленных на огне виртуозными поварами, а главное незабываемая атмосфера веселья и радости.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Доверьте дело профессионалам «Гильдии Кейтеринг» и наслаждайтесь великолепной кухней рядом с близкими и коллегами!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/yEIx1GyU86Afqy8-_1eHr--TwfpOA5MpwxTUaqOCGQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;как-заказать-барбекю-и-bbq-кейтеринг:51e525ff9c751944e5a8db9580eec48e&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ БАРБЕКЮ И BBQ-КЕЙТЕРИНГ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Закажите обратный звонок - и наш менеджер свяжется с вами для обсуждения вашего проекта. Оформите заявку на организацию барбекю прямо сейчас по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свадьбы и Праздники</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/weddings-and-celebrations/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/weddings-and-celebrations/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/knFrpOVRUrcubOiQ4GShjXAUj30Qpm1noKs_C1drsw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      СВАДЬБЫ И ПРАЗДНИКИ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;em&gt;Свадебный кейтеринг&lt;/em&gt; – это выбор пар, которые стремятся к оригинальным творческим решениям. С каждым годом данный вид услуг в России становится все более востребованным. Это – уникальная возможность воплотить в жизнь свои самые фантастические идеи, выбрать необычное место проведения и стиль его оформления, сделать особенным и незабываемым одно из самых важных событий в вашей жизни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организация свадебного торжества – это очень ответственная и волнительная процедура, в которой необходимо учесть множество деталей. Доверьте эту сложную работу профессионалам «Гильдии Кейтеринг» - мы учтем все ваши пожелания, культурные и национальные традиции, воплотим в жизнь самые смелые ваши идеи – и сами готовы предложить великолепные готовые решения или создать абсолютный свадебный креатив.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/fsQ_h74dAbyvHFY4d5cz1v9VbV2n92xF29ywqZ4PiA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» имеет возможность предложить вам полный комплекс услуг по организации и обслуживанию выездного свадебного торжества, в том числе:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;разработку концепции свадебного торжества;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;подбор и аренду площадок и банкетных залов в вашем регионе;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;доставка и монтаж шатров и специального оборудования (в том числе аудиовизуального);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;разработка свадебного меню, накрытия, приготовление, доставка и схема подачи изысканных блюд (включая стилизацию блюд под концепцию торжества, изготовление эксклюзивного свадебного торта);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;оригинальные или готовые декоративные решения по оформлению помещения (включая флористику, дизайн и полиграфию);&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/7qTc286Sf6i7rfjkYfm0nVJ1_OsiMDOUwvHlDbPGmQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;свадебная логистика: заказ свадебного транспорта (ретро-автомобили, кареты с лошадьми, парусные и моторные яхты) и трансфер гостей после торжества;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;подготовка развлекательной или шоу-программы (написание сценария, выбор ведущего, участие музыкальных групп, артистов и звезд эстрады);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организация профессиональных фейерверков и файер-шоу;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;профессиональная фото- и киносъемка.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/OSMNL0jLydGncxpn-fwLVzLdWxy8-a2VdGp5A0m-Fg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;почему-выбирают-нас:fe8cccbe4f2362ff08a6dda1d6c93a3c&#34;&gt;ПОЧЕМУ ВЫБИРАЮТ НАС?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» и ее региональные партнеры&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;провели в общей сложности более &lt;strong&gt;40 000&lt;/strong&gt; свадеб&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;открыли более &lt;strong&gt;1 000 000&lt;/strong&gt; бутылок шампанского&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;приготовили более &lt;strong&gt;500 тонн&lt;/strong&gt; свадебных тортов&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» организует «под ключ» &lt;em&gt;частные и корпоративные праздники&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Фуршет, банкет, кофе-брейк, барбекю&lt;/em&gt; – вы выбираете лишь тип проведения мероприятия, все остальные хлопоты по организации праздника мы полностью берем на себя.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;наши-преимущества:fe8cccbe4f2362ff08a6dda1d6c93a3c&#34;&gt;НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;сочетание в рамках организации праздничного мероприятия технологий кейтеринга и ивента, что позволяет предлагать нашим клиентам уникальные комплексные решения;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Kz8lpswLKsQ8DEX-S4RgW9az89q7WKYf9eiYQqkUQA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;наличие крупной федеральной базы площадок для проведения праздников в различных регионах России;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;собственные фабрики-кухни и мощная производственная база;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;гастрономическое разнообразие, позволяющее сочетать изысканность блюд и ингредиентов различных кухонь мира;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;высокий профессионализм команд (квалифицированные повара, официанты, банкетные и ивент- менеджеры с опытом работы более 10 лет), гарантирующий соблюдение единых стандартов и процедур кейтерингового обслуживания праздников;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;лучшие по соотношению «цена-качество» предложения по организации праздников на любой бюджет и количество гостей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;безупречный вкус, креатив, инновации и знание всех тонкостей и деталей безупречного сервиса;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;качественный менеджмент и полный контроль всех процессов и этапов праздничного проекта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/2wGnXhDeO7V4qSltNPz_YiVrXGTshGMfraJe_JIDvQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;как-заказать-организацию-свадебного-торжества-или-праздника:fe8cccbe4f2362ff08a6dda1d6c93a3c&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ОРГАНИЗАЦИЮ СВАДЕБНОГО ТОРЖЕСТВА ИЛИ ПРАЗДНИКА?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить заказ на организацию свадебного торжества, а также частного или корпоративного праздника вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши сотрудники свяжутся с вами, забронируют дату и обсудят формат, время, место и прочие аспекты будущего торжества.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Корпоративное питание</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/services/corporate-catering/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/services/corporate-catering/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/djhqh_HkW3PmhFRPl7JX7iwdyzc9a2taG7a8vm0uXA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ОРГАНИЗАЦИЯ ВЫЕЗДНОГО ПИТАНИЯ
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;em&gt;Организация выездного корпоративного питания&lt;/em&gt; - одно из важнейших направлений деятельности компании «Гильдия Кейтеринг» и ее ключевых партнеров в Москве и Московской области, а также в десятках городов России.
Мы предлагаем весь комплекс услуг по организации выездного питания&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;для сотрудников офисов и VIP-питания для руководителей,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;предложения для бизнес-центров (в т.ч. организация &lt;em&gt;ланч-холлов&lt;/em&gt;);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;доставку комплексных обедов на промышленные предприятия и стройплощадки,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;доставка специального меню в социальные учреждения (здравоохранение и образование);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организацию на территории заказчика корпоративных столовых, буфетов и линий раздачи горячего питания.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Sc65TaNzmww61YknEhkNawZIoyjPt4OXzoZaDricbg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;доставка-корпоративных-обедов-в-офис:a7fcaa748502acc769c4e3f1b0129343&#34;&gt;Доставка корпоративных обедов в офис&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Успех любой компании напрямую зависит от атмосферы в коллективе, для создания которой огромную роль играет правильная организация питания сотрудников. Одним из важнейших инструментов мотивации работников, наравне с заработной платой является предоставление социального пакета, в том числе организация бесплатных корпоративных обедов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Однако у работников значительного числа российских компаний (в особенности с небольшим количеством персонала), которые хотели бы  вкусно и полезно питаться, а также дорожат своим временем, практически нет выбора: им приходится бегать в близлежащее кафе или питаться на рабочем месте тем, что они принесли из дома. Престиж организации и культура труда и продуктивность использования рабочего времени персонала значительно повышаются, если компания начинает заказывать выездные горячие обеды.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/50MPmXLDnPnYVEOXghh5XFw6PPtK2c3e2DTFXWFOyQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;В том случае, если вы уже имели печальный опыт, пользуясь услугами недобросовестных фирм по доставке обедов в офис, никак не можете подобрать подходящую компанию, в которой цена обеда соответствовала бы ее качеству, «Гильдия Кейтеринг» - наилучшее решение ваших корпоративных задач.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Созданная «Гильдией Кейтеринг» &lt;em&gt;единая федеральная система заказов&lt;/em&gt; и наличие в разных городах России (в том числе в Москве и Московской области) партнерской сети наших ресторанов, кафе, фабрик-кухонь и служб доставки позволяет нам обеспечивать нашим клиентам оперативный и удобный, оптимальный по цене-качеству &lt;em&gt;подбор подрядчика на организацию доставки&lt;/em&gt; качественного питания для сотрудников.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы - профессионалы в сфере общепита, и хорошо знакомы со всеми нюансами этого вида деятельности. Вкусные и полезные комплексные обеды и бизнес-ланчи ежедневно заказывают у нас сотни крупных и небольших компаний. Мы готовы регулярно кормить корпоративными обедами офисы от 5 до 5 000 и более человек – при этом доставка еды в счет не включается.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Состав доставляемых обедов формируется с учетом Ваших пожеланий и может включать в себя закуски, горячие первые и вторые блюда, гарниры, прохладительные напитки, десерты, выпечку и свежие фрукты. Мы имеем возможность угодить клиентам с любыми бюджетами и вкусовыми предпочтениями, доставляя:&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/ugRCdF5iTf9orIFgpwby4_TONQTbVe2R839me2c9Eg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;недорогие комплексные обеды;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;пицца, суши, бургеры, пироги, салаты, шашлыки, вок, тако, буррито и другая популярная еда из фаст-фуда: McDonald’s, KFC, BurgerKing, Subway, Му-му, Грабли, Тануки, Мистер Вок и т.д. (&lt;em&gt;платная доставка нашими курьерами без наценки, по ценам фаст-фуда&lt;/em&gt;);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бизнес-ланчи и готовые блюда, составленные на основе &lt;em&gt;русской, итальянской, японской, украинской, азиатской, китайской, мексиканской, узбекской, грузинской, индийской, французской, немецкой, американской&lt;/em&gt; и других направлений гастрономии;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;VIP-питание для руководителей и топ-менеджмента (организация и оформление VIP-зала, организация бортового питания, наличие спец-персонала - шеф-повар, поваров и  официантов, разработка специального и индивидуального меню a la carte, проведение тематических мероприятий и т.д.).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/xCKhwEetilYii5_d7r_zE2M2jQiXHtE3dtcg9V7Xjw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;&lt;em&gt;Единая служба заказов&lt;/em&gt;, включающая технологов и менеджеров «Гильдии Кейтеринг»:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;привлекает к проектам 5-7-дневного офисного питания только проверенные рестораны, комбинаты питания и аккредитованные службы доставки,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;составляет и редактирует согласно индивидуальным предпочтениям сотрудников вашей организации разнообразное меню обедов на каждый день (а при необходимости также завтраков и ужинов),&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;проводит в вашей компании пробные дегустации блюд,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ежедневно контролирует качество и фактическую массу порционных блюд, соблюдение технологических нормативов их доставки (наличие термоконтейнеров, термосов, индивидуальной упаковки и т.д.),&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;контролирует своевременность доставки обедов специализированным транспортом (несмотря на пробки и проч.) и сопутствующий сервис (наличие в комплекте накрытии приборов, салфеток, зубочисток, поведение персонала и т.д.),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;регулярно предлагает нашим клиентам различные бонусы и подарки (в том числе бесплатные блюда в конце недели);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;заменяет поставщика обедов, если клиент неудовлетворен качеством блюд или обслуживанием.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/-G0OgSHsQLKFQoWEcoEK8Km1o_rqfk9XUjApeYrRPg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Именно такой ответственный подход к организации корпоративного питания позволяет нам гарантировать нашим заказчикам первоклассный сервис. Независимо от количества и разнообразия заказов мы всегда выполняем свои обязательства перед клиентами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При наличии небольшого свободного помещения «Гильдия Кейтеринг» возьмет на себя организацию корпоративной столовой или буфета выездного обслуживания с предоставлением горячего питания через линию раздачи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В этом случае у Вас в столовой всегда будет широкий ассортимент высококачественных блюд, ежедневно доставляемой с нашего ближайшего производственного объекта. Обслуживать ваши обеды также будут наши сотрудники.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/4cB6J53QXfBp60DtVmN7lT5ONpnvnpyBJ3i7EebOPw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;специальные-предложения-для-бизнес-центров:a7fcaa748502acc769c4e3f1b0129343&#34;&gt;Специальные предложения для бизнес-центров&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сотрудничество с «Гильдией Кейтеринг» - профессиональной кейтеринговой компанией - выгодное и удобное решение, как для владельцев, так и для арендаторов больших офисных центров. Компания, снимающая офис, получит возможность организовать корпоративное питание для своих офисных сотрудников, а владельцы здания будут получать доход в виде арендной платы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организация &lt;em&gt;ланч-холлов&lt;/em&gt; для бизнес-центров - один из наиболее инновационных вариантов таких решений. Основа концепции &lt;em&gt;ланч-холл&lt;/em&gt; - несколько тематических станций формата free flow. Ассортимент станций ориентирован на посетителей с различными вкусами и режимами питания, свободный доступ к каждой из станций позволяет занятым сотрудникам современных бизнес-центров экономить свое обеденное время.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/jGs3auz2fkv57iVYhfUIY6qncUNKMyyH1GORZsCYng=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;комплексные-обеды-на-производство-стройплощадки:a7fcaa748502acc769c4e3f1b0129343&#34;&gt;Комплексные обеды на производство, стройплощадки&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Доставка обедов рабочим на производство, строительный объект или съемочную площадку, особенно ввиду отсутствия поблизости кафетерия или столовой, является  безусловной обязанностью работодателя. Особенность организации питания на крупных промышленных предприятиях и стройплощадках – возможность накормить большое количество людей за небольшой промежуток времени, придерживаясь точного графика. В условиях безотрывного производства кейтеринговая компания должна соответственно придерживаться непрерывного режима работы.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/eGkRLcZV-HE-vB8gki7QMvh1GRQrx1-JHMR53NN9Ew=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Руководство промышленных предприятий и строительных организаций интересует качественная и к тому же недорогая еда. Предложения «Гильдии Кейтеринг» полностью соответствуют этим условиям и пожеланиям наших клиентов. Мы готовы заключить с вашей организацией договор на ежедневную доставку недорогих комплексных обедов, которые позволят обеспечить полноценное питание для всех рабочих специальностей, включая тех, кто работает в ночную смену.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/yoF85_iM34abu2FZo1fwGHM7uIeiji1RJxVXGTvQUw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» и ее профессиональные партнеры имеют мощности для приготовления обедов на несколько тысяч человек.
 В комплекс наших услуг по организации питания входит:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;обеды от 115 р. с бесплатной доставкой на объект в ланч-боксах или в термосах с последующей раздачей в одноразовую или фарфоровую посуду&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;при необходимости  3-х разовое питание (несколько доставок в сутки);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;составление комплексов на разные дни недели, которые могут быть скорректированы и дополнены по согласованию с клиентом;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организация на объекте буфетов, столовых или передвижных пунктов горячего питания.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/z3DBV6cxFwWWWDAOXynABLdwdDZuXRskhrC6VuErkQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;организация-питания-в-социальных-учреждениях:a7fcaa748502acc769c4e3f1b0129343&#34;&gt;Организация питания в социальных учреждениях&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Применение системы организации специального питания в государственных и муниципальных социальных учреждениях в настоящее время является актуальным и востребованным. Организация диетического питания пациентов в учреждениях здравоохранения занимает лидирующую позицию в текущей практике деятельности медицинских организаций по выведению на аутсорсинг непрофильных функций в составе предоставляемых медицинских услуг.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг», являясь исполнителем государственных и муниципальных контрактов в области организации питания для нужд государственных и муниципальных учреждений, имеет значительный положительный опыт в сфере организации питания в социальных учреждениях, заслужив статус надежного поставщика услуг и ответственного партнера.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/UoVGbFViSwREe-rqqIAWEFkp_Iy9huVkrK-FVXWKkQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Мы предоставляем услуги по организации питания для учреждений здравоохранения и образовательных учреждений, организацию санаторно-курортного и лечебно-профилактического питания, а также услуги по организации питания военнослужащих.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все услуги по организации питания в учреждениях социальной сферы оказываются в строгом соответствии с отраслевым законодательством РФ:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приказ Министерства здравоохранения РФ № 330 от 05 августа 2003 года «О мерах по совершенствованию лечебного питания в лечебно-профилактических учреждениях»;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Приказ Министерства здравоохранения РФ № 395н от 21 июня 2013 года «Об утверждении норм лечебного питания».&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-заказать-корпоративное-питание:a7fcaa748502acc769c4e3f1b0129343&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ КОРПОРАТИВНОЕ ПИТАНИЕ?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить заказ на организацию корпоративного питания в вашей организации вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наш менеджер свяжется с вами и обсудит ваши пожелания и особые требования.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ивент-комплекс</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/event-complex/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/event-complex/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/PSZFpFNr0h7uX7Qgb24Bj5nlBBTEKCyNlHO5FkXdfA=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      ИВЕНТ-КОМПЛЕКС
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;организация-событий-под-ключ:81423479c327e24a466b922e69dedc4d&#34;&gt;Организация событий &amp;ldquo;под ключ&amp;rdquo;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Каждый, кому приходилось хотя бы раз организовывать в своей компании значительное корпоративное событие, будь то коллективный выезд на природу, день рождения генерального директора или встреча Нового года, без сомнения, знаком со многими сложностями и нюансами в этом нелегком деле.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;С не меньшими трудностями сопряжено «самостоятельная» организация семейного праздника или юбилея на природе
– если вместо банального похода в ресторан хочется чего-то необычного.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Объективные трудности комплексной организации событий для &amp;ldquo;непосвященных&amp;rdquo;:&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/0xc0Tea71f0wmAvjhSHG631vAdLMgd4rNXHmmq6IVg=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приготовлением и доставкой еды занимается одна организация, арендой площадки – другая команда, а ее оформлением – третья. Добавим к этому обязательное музыкальное сопровождение и ведущего. А если хочется «красиво и необычно&amp;rdquo; – никак не обойдешься без услуг дизайнера и флориста.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Цены на одни и те же услуги компаний зачастую завышенные, а хочется, чтоб и качественно, и без лишних затрат. Проведение длительных тендеров не помогает вписаться в бюджет.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Без единого управления и контроля: «мы пришиваем только пуговицы, а за качество костюма не отвечаем».&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/IfN8Tk9GN27toyw7tHLbHcRG-oZtDglAETYdnjjadw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h2 class=&#34;head&#34;&gt;
      СОБЫТИЯ «ПОД КЛЮЧ»
    &lt;/h2&gt;
    
    &lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» готова полностью избавить Вас от забот и головной боли, связанной с организацией и проведением мероприятия любого формата и сложности. Закажите свое событие «под ключ» в нашей единой сервисной службе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы поможем максимально упростить и оптимизировать этот процесс, полностью подстроив его под ваши пожелания.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» является эксклюзивным  партнером ведущих BTL-компаний в сегменте HoReCa, event-компаний, операторов праздничной индустрии, студий флористики и дизайна. В практике нашей работы воплощен союз кейтеринга и ивента.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши организаторы выездных мероприятий проходят специальное комплексное обучение event-менеджменту.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/QE5XrZVcZPUjM4AEhXI1HKVekYYV7AKckozwU7HqnQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;Они глубоко понимают и выстраивают в единое целое все этапы организации любого по сложности события, обладают навыками эффективного контроля подрядчиков питания - ресторанов, кейтеринговых и банкетных служб, а также специально привлекаемых event-команд и квалифицированных специалистов праздничной индустрии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В рамках единого подряда мы готовы полностью взять на себя &lt;em&gt;весь комплекс услуг по организации вашего мероприятия&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;создание уникальной концепции события,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;подбор банкетного зала  или загородной площадки,&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;составление меню&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;приготовление блюд практически любой кухни мира, их доставку и сервировку,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;разработку развлекательной программы,&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/No7fthC80EWAfI2qP1XxycEoef1PBignYCJ6EJ3JbQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;оформление площадки или зала с учетом ваших пожеланий и тематики события,&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;доставку и монтаж на площадке необходимой мебели, шатров, ресторанного оборудования,&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;подбор адекватного событию музыкального сопровождения, опытных конферансье и ведущих, ваших любимых творческих коллективов, музыкантов, артистов и т.п.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;организацию качественного обслуживания во время события,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;сопровождение, контроль и управление всеми звеньями вашего праздника.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/Q8RUS9wjrzv2bt1ufSNMsSSNY8i5zkktxT-QhuN6ZQ=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;p&gt;За счет комплексной организации события мы гарантируем его высочайшее качество по самым демократичным ценам без ущерба качеству: у тех, кто владеет технологиями и знает свое дело, и цены всегда самые лучшие.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На все составляется прозрачные сметы, это избавляет от переплат. Вы экономите бюджет, получаете первоклассный сервис и прекрасное настроение!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» - оптимальное решение ваших задач, так как осуществляет полный комплекс мероприятий по организации события или праздника!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row row-img&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
      
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://lh3.googleusercontent.com/9zIj2hNYJMAUJc7GV1Ik_vjC1jAoy00Y7gVyJnHqMw=w800&#34;&gt;
      
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;col-xs-24 col-sm-12 col-md-12&#34;&gt;
    
    &lt;h3 id=&#34;как-заказать-организацию-события-под-ключ:81423479c327e24a466b922e69dedc4d&#34;&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ ОРГАНИЗАЦИЮ СОБЫТИЯ &amp;ldquo;ПОД КЛЮЧ&amp;rdquo;?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Получить любые консультации и оформить комплексный заказ на организацию вашего события вы можете по телефону +7 (499) 411-19-62 или через специальную форму заявки на нашем сайте.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>