<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Whyus on gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/whyus/</link>
    <description>Recent content in Whyus on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/whyus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>ГАРАНТИИ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test2/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;гарантия-успешного-проведения-мероприятия:d950817e04abf2512a1ffa509267f987&#34;&gt;ГАРАНТИЯ УСПЕШНОГО ПРОВЕДЕНИЯ МЕРОПРИЯТИЯ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Наша работа по принципу &lt;em&gt;единого подрядчика&lt;/em&gt; позволяет избежать конфликта интересов, так как все потребности Клиента обеспечиваются одной Компанией. Такая политика позволяет максимально повысить уровень организации и контроля мероприятия, качество сервиса, а также дает возможность заказчику минимизировать свои расходы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» - это мощная материально-техническая база, безупречный ресторанный менеджмент и правильное планирование мероприятия, организация кейтеринга «под ключ», полный контроль на всех этапах проекта, уборка помещения или территории после проведения мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Единый профессиональный кейтеринг-подрядчик – это гарантия соблюдения профессиональных стандартов и процедур кейтерингового обслуживания, и, в конечном счете, успешного проведения любого мероприятия&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЕОГРАФИЯ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test7/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test7/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;кейтеринг-федерального-уровня:837b4a7fded41f2d99a739b5d4eaf8ec&#34;&gt;КЕЙТЕРИНГ ФЕДЕРАЛЬНОГО УРОВНЯ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» - это единая кейтеринговая служба федерального уровня. Немногие рестораны выездного обслуживания предлагают своим клиентам географию по всей России: от &lt;em&gt;Москвы до Владивостока и от Сочи до Мурманска&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;кейтеринг-партнеры и площадки для проведения мероприятий вместимостью от 20 до 10 000 человек в &lt;em&gt;Москве и Московской области, Санкт-Петербурге, Сочи, Новосибирске, Екатеринбурге, Нижнем Новгороде, Казани, Челябинске, Омске, Самаре, Ростове-на-Дону, Уфе, Красноярске, Перми, Воронеже, Волгограде, Мурманске, Владивостоке&lt;/em&gt; и некоторых других городах России;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;наша служба единого подрядчика принимает заказы по выездному ресторанному обслуживанию вашего мероприятия в вашем регионе.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Сегодня мы предлагаем кейтеринг также по всему &lt;em&gt;Крыму:  в Севастополе и Балаклаве, Симферополе и Бахчисарае&lt;/em&gt;, выездное ресторанное обслуживание в &lt;em&gt;Ялте и Алуште&lt;/em&gt; (включая кейтеринг в &lt;em&gt;Гурзуфе и Партените&lt;/em&gt;). Мы одни из немногих компаний кто занимается организацией кейтеринга в &lt;em&gt;Евпатории, Судаке и Феодосии&lt;/em&gt;. В каждом из вышеперечисленных городов у нас есть база площадок, подходящих для кейтеринга и высоко профессиональные команды.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>КАЧЕСТВО</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;новый-уровень-качества-сервиса:b128b7694e4de962e0088bcb1bcb254f&#34;&gt;НОВЫЙ УРОВЕНЬ КАЧЕСТВА СЕРВИСА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» сотрудничает только с проверенными и аккредитованными нашим бизнес-сообществом подрядчиками: надежными кейтеринговыми командами и банкетными службами, лучшими фабриками-кухнями и поварами. Весь наш персонал отличает исключительный уровень подготовки, безупречный вкус, инновации и знание всех тонкостей и деталей качественного сервиса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мы – гильдия профессионалов&lt;/em&gt;, объединивших свои компетенции в разных сферах ресторанной и событийной индустрии. Мы полностью возьмем на себя концепцию и организацию вашего мероприятия «под ключ» с подбором площадки и дополнительным комплексом ивент-услуг: декор помещения, флористику, специальное оборудование, конферанс и музыкальное сопровождение мероприятия.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Это уникальное преимущество «Гильдии Кейтеринг» перед другими операторами рынка&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Качественно  новый уровень организации всех процессов позволяет нам продемонстрировать выездное обслуживание, как многогранный комплекс с точно продуманными логистическими нюансами, созданием неповторимой атмосферы,  вниманием к элементам декора и деталям по оформлению площадки, что гарантирует нашим Заказчикам абсолютную уверенность в успешности своего торжества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Внимание к мелочам рождает совершенство, а совершенство – это уже не мелочь.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МАСШТАБ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test6/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test6/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;мы-соответствуем-вашему-масштабу:01a461ebc7f7d42dfcddf36e6b7a110b&#34;&gt;МЫ СООТВЕТСТВУЕМ ВАШЕМУ МАСШТАБУ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» предлагает первоклассные услуги в организации мероприятия любого масштаба в любом месте в любое время. Мы имеем в своем распоряжении все необходимое оборудование, персонал и площадки для качественного обслуживания до 6 000 человек в формате банкет и до 10 000 человек в формате фуршет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы организуем для Вас выездной банкет в &lt;em&gt;Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске&lt;/em&gt; или в другом городе России, изысканный выездной фуршет в музее или частном доме, бодрящий кофе-брейк на конференции или выставке, свадьбу в загородном замке, вечеринку на картинге, пикник на яхте, выпускной вечер в ночном клубе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Местом проведения Вашего мероприятия могут быть совершенно разные площадки: бизнес-центр, банкетный зал, старинный особняк, концертный зал, галерея, loft студия, театр, ледовый каток, аквапарк, теплоход и даже лесная поляна или берег моря.
Мы организуем для вас незабываемый барбекю, пикник на свежем воздухе, деловой обед, яркий корпоративный праздник и любое ваше торжественное мероприятие любого формата на высшем уровне – независимо от бюджета и количества приглашенных гостей&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мы обожаем сложные проекты и умеем в любом случае дарить нашим клиентам радость и ощущение праздника&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ОТВЕТСТВЕННОСТЬ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test5/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test5/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;ответственность-это-наше-кредо:cb016f3e132499799aa9e703749ca4aa&#34;&gt;ОТВЕТСТВЕННОСТЬ - ЭТО НАШЕ КРЕДО&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Мы знаем: ничто так не возмущает заказчиков как ситуация: «мы пришиваем только пуговицы, а за качество пошитого костюма не отвечаем».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» несет полную материальную и моральную ответственность перед нашими клиентами не только за кухню и обслуживание, но и за качество организации мероприятия в целом.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Мы – союз профессионалов кейтеринга и ивента&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мы персонально отвечаем за все нюансы вашего события. Мы контролируем в нем все процессы, все уровни, весь персонал.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мы аккумулируем сильные стороны наших партнеров в любом по сложности проекте, добиваясь их творческой синергии в интересах наших клиентов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мы полностью отвечаем за ваше настроение и незабываемые впечатления&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПРОЗРАЧНОСТЬ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test4/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test4/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;прозрачность-отношений-залог-экономии-вашего-бюджета:2de968a1881e109cbabc9450fd52d773&#34;&gt;ПРОЗРАЧНОСТЬ ОТНОШЕНИЙ – ЗАЛОГ ЭКОНОМИИ ВАШЕГО БЮДЖЕТА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Политика «Гильдии Кейтеринг» - это прозрачные, честные отношения с клиентами и партнерами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете заказать кейтеринг по удобной для Вас цене, мы всегда найдем оптимальное решение без ущерба для качества кухни и сервиса. Всё, что у нас получается лучше всего, сделаем для вас сами – над тем, в чем сильнее наши партнеры, поработаем вместе с ними и строго по их расценкам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Экономия до 60% вашего бюджета&lt;/em&gt; на мероприятие за счет:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;демократичной стоимости наших услуг - при неизменно широком ассортименте и непревзойденных вкусовых сочетаниях блюд;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;прозрачных профессиональных смет без скрытых доплат и комиссий, без пробкового сбора;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;комплексного подхода к организации события и единой системы контроля;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бонусов, скидок и подарков для наших клиентов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>РАЗНООБРАЗИЕ</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/test3/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/test3/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;разнообразие-блюд-различных-кухонь-мира:31734cf674b9f890c9c7f3365b6ad818&#34;&gt;РАЗНООБРАЗИЕ БЛЮД РАЗЛИЧНЫХ КУХОНЬ МИРА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Наш Заказчик не ограничен в выборе направления кухни и разнообразия блюд для своего мероприятия – у нас всегда есть, что ему предложить на любой вкус и кошелек. Еда – это гастрономическая гордость, настроение, философия, дух и стиль нашего проекта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кухня «Гильдия Кейтеринг» - это тематический fusion, позволяющий тонко сочетать изысканность блюд и ингредиентов различных кухонь мира. Мы представляем вам лучшие гастрономические проявления &lt;em&gt;французской, итальянской, русской, азиатской, немецкой, американской, мексиканской, бразильской, чешской, японской, китайской, индийской&lt;/em&gt;  и других направлений гастрономии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для вас в меню: восхитительные салаты, фуршетное меню: канапе, тарталетки, веррины, изысканные рыбные и мясные деликатесы, разнообразные горячие блюда, очаровательные десерты, волшебные торты и фантастическая выпечка. В зависимости от предпочтений гостей, мы будем рады предложить и кухню в стиле Gourmet или домашнюю кухню, молекулярное меню для особых случаев или детское меню для candy-бара или семейного праздника.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Гильдия Кейтеринг» восхитит вас не только вкусными, изысканными блюдами, но и индивидуальным декором стола, эксклюзивной подачей блюд и профессиональным, европейским сервисом.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>УДОБСТВО</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/whyus/%D0%A3%D0%B4%D0%BE%D0%B1%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/whyus/%D0%A3%D0%B4%D0%BE%D0%B1%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;удобство-выбора-экономия-времени-и-бюджета:f8d74acb7f3b766a35d056b1a7c5bda2&#34;&gt;УДОБСТВО ВЫБОРА. ЭКОНОМИЯ ВРЕМЕНИ И БЮДЖЕТА&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Вам не нужно тратить время на проведение бесполезных тендеров, утомительные ожидания ответов от кейтеринговых и ивент компаний, сравнивать их малопонятные сметы и калькуляции. Выгоднее и удобнее сразу же поручить заботу о вашем мероприятии профессионалам! Позвоните в «Гильдию Кейтеринг» - и в режиме реального времени наш менеджер предоставит вам на выбор гарантированно лучшие по соотношению «цена-качество» предложения по выездному обслуживанию вашего мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы, ветераны ресторанного рынка, тесно взаимодействуем со многими столичными и региональными игроками российского кейтеринга, лучшие из них являются ключевыми партнерами «Гильдии Кейтеринг». Мы хорошо знаем реальные возможности наших контрагентов: их материально-производственную базу, уровень мастерства поваров и «жанровые особенности» кухни, навыки и опыт обслуживающего  персонала, состояние логистики, и, наконец, текущую внутреннюю «кухню» каждого предприятия (которую мы обязательно учитываем в интересах наших клиентов).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эта экспертиза дает «Гильдии Кейтеринг» право выступать в качестве генерального подрядчика для любых по сложности и масштабу заказов по выездному ресторанному обслуживанию. Мы возьмемся за Ваш заказ объединенными силами «Гильдии» или в кратчайшие сроки подберем наиболее подходящего для вашего формата мероприятия субподрядчика, а в случае необходимости организуем проектную группу, состоящую из партнерских кейтеринг-операторов и ивент-агентств.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Вашим мероприятием будут заниматься эксперты кейтеринга - это гарантирует высокий уровень его организации и значительную оптимизацию вашего бюджета.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>