<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on gildia-catering.ru</title>
    <link>http://gildia-catering.ru/articles/</link>
    <description>Recent content in Articles on gildia-catering.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright (c) 2015, Anton Mamrashev; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jul 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://gildia-catering.ru/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Статьи</title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-06-29-new-article/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-06-29-new-article/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;то-чего-никто-не-знает-требования-к-кухне:77e47f20830f7abfec1d5f89bb015979&#34;&gt;То, чего никто не знает: требования к кухне&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Кухня – это сердце ресторана. Именно в ней колдуют повара и кулинары, создавая всякие волшебные вкусности, рецепты которых стараются хранить в тайне. У государства тоже есть свои особые рецепты создания идеальной кухни в общепите. И наблюдательные органы готовы штрафовать директоров и закрывать рестораны в случае невыполнения этих рецептов&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;требования-к-помещению-кухни:77e47f20830f7abfec1d5f89bb015979&#34;&gt;Требования к помещению кухни&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Плохо это или хорошо, но чиновники, которые заправляют разработкой строительных норм для кухонь, ребята правильные и очень скрупулезные. Хотят, чтобы было именно так, как они скажут, и никак иначе. Составленные ими ДБН-ы безапелляционны и подлежат обязательному выполнению. Тем не менее, рестораторы, все как один, об этом забывают, и, как следствие, рискуют навлечь на себя гнев проверяющих органов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У многих вызывает недоумение, почему при покупке или аренде помещения под ресторан нельзя сразу обратить внимание на все нормативно-правовые акты, которые регламентируют требования для кухни, и учесть их. Требования ведь совсем не сложные. Если вы не знаете, в каких документах эти требования можно прочитать, как они называются, и что потом с ними делать – не переживайте, именно о них мы вам расскажем в данной статье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Первый и основной документ, которым нужно руководствоваться при подготовке помещения под кухню, — это  &lt;strong&gt;ДБН В.2.2-25:2009 «Предприятия питания (заведения ресторанного хозяйства)»&lt;/strong&gt;. Требований в таком документе ооочень много. Но мы остановимся лишь на тех, которые будут новостью не только для вас, но и для большинства сотрудников проверяющих органов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1) Размер кухни&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Запомните, размер кухни должен обязательно соответствовать классу вашего заведения (ресторан, кафе, столовая, буфет и т.п.) и количеству посадочных мест. Если Вы позиционируете свое заведение как ресторан, будьте добры, обеспечьте следующие размеры кухни:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;до 50 посадочных мест –140 м2 (если готовите из полуфабрикатов, так уж и быть, можно и 100 м2 под кухню вывести);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;до 100 посадочных мест — 211 м2 (если готовите на полуфабрикатах — 189 м2);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;на каждое последующее место после 100 – 0,78 м2.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Для кафе размер кухни может быть более скромным:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;до 50 посадочных мест – не менее 57 м2;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;до 200 мест — – не менее 132 м2;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;на каждое последующее место после 200 – 0,3 м2.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2) Размещение цехов&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цеха в структуре кухни должны обеспечивать последовательность технологических процессов обработки продуктов при минимальной протяженности функциональных связей и отсутствии пересечения технологических и транспортных потоков. Важно помнить, что цеха не должны быть проходными, исключением могут быть отделения цехов, связанные последовательными технологическими процессами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Производственные цеха на кухне общепита с количеством посадочных мест 50 и более рекомендуется размещать в раздельных помещениях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При объединении в одном помещении цехов с различными температурно-влажностными режимами и моющих различного назначения нужно использовать специальное оборудование, которое позволит обеспечить в местах обработки и приготовления блюд заданные параметры внутренней среды. В таком помещении цеха следует разделять барьерами высотой до 1,6 м.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3) Раздаточные&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Помещение раздаточной в предприятиях питания с официантами должно иметь непосредственную связь с горячим и холодным цехами, помещением для резки хлеба, сервизной, моечной столовой посуды и буфетом через технологические или дверные проемы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В раздаточной следует предусмотреть место для установки кассовых аппаратов и умывальник для официантов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если указанные помещения расположены с одной стороны раздаточной, то ширина раздаточного помещения должна быть не менее 2 м. При расположении этих помещений с двух и более сторон раздаточной — не менее 3 м.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4) Стены и пол&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Заботливое государство – заботливое во всем! Правительство хочет, чтобы в ресторане работалось максимально комфортно, поэтому окрашивание стен, перегородок, конструкций и оборудования на кухне рекомендуется предусматривать в светлых холодных тонах, наверное, чтобы окружающая обстановка не давила на психику персонала. Сами краски должны иметь положительные заключения государственной санитарно-эпидемиологической экспертизы и не выделять в воздушную среду химических веществ выше регламентированных ДСП 201.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обязательно требуйте от продавцов краски упомянутые выше заключения, а также сохраняйте документы, подтверждающие покупку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обратите внимание на пол в своей кухне. Он должен быть гладким, без щелей, выбоин, с поверхностью удобной для мытья, с уклоном пола к трапам. Если в помещении такого уклона нет – для кухни оно не подходит!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Санитарные требования&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Предписания СЭС для ресторатора, как библия для христианина. От этих предписаний зависит здоровье посетителей и репутация заведения. Вы видели где-нибудь истинного христианина, который не читал всю Библию? Возможно, видели, здесь нет ничего странного. А священников, которые не в курсе, что такое скрижали, и о чем речь в Ветхом Завете? Читайте дальше, и вы сможете удивить проверяющих санстанции своей осведомленностью.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как ни странно прозвучит, но большинство санитарных врачей нашей столицы не знают и половины того, что написано в одном из главных документов, которые они должны использовать в своей работе и знать на зубок. Речь идет о &lt;strong&gt;Санитарных правилах для предприятий общественного питания&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Итак. Если вы думаете, что СЭС касается только санитарных норм и безопасности пищи, то вы ошибаетесь. Они цари и боги на кухне и регламентируют там все что угодно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К примеру, размещение технологического и холодильного оборудования. Его надо размещать с учетом последовательности технологического процесса так, чтобы исключить встречные и перекрещивающиеся потоки сырья, полуфабрикатов и готовой продукции, а также обеспечить свободный доступ к нему и соблюдение правил техники безопасности на рабочих местах!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы в курсе, что на кухне должен быть разрубочный стул для мяса? Так вот, он должен не только присутствовать, но еще и быть изготовлен только из твердых пород дерева, установлен на металлической подставке и покрашен снаружи… По окончании работы его рабочую поверхность зачищают ножом и посыпают солью, а боковую часть моют горячей водой. По мере изнашивания и появления глубоких зарубин поверхность разрубочного стула спиливают.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про разделочные доски знают все. Но не все знают, что они должны быть маркированы в соответствии с обрабатываемым на них продуктом: «СМ» — сырое мясо, «СР» — сырая рыба, «СО» — сырые овощи, «ВМ» — вареное мясо, «ВР» — вареная рыба, «ВО» — вареные овощи, «МГ» — мясная гастрономия, «Зелень», «КО» — квашеные овощи, «Сельдь», «Х» — хлеб, «РГ» — рыбная гастрономия. Необходимо иметь достаточный запас разделочных досок. Разделочные ножи также должны быть промаркированы. После каждой операции разделочные доски очищают ножом от остатков продуктов, моют горячей водой с добавлением моющих средств, ошпаривают кипятком и хранят поставленными на ребро на стеллажах в специальных кассетах в цехе, за которым они закреплены.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Производственный инвентарь и инструменты после промывки с добавлением моющих средств и ополаскивания следует ошпарить кипятком.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ознакомившись с изложенной ниже информацией, вы поймете, что с точки зрения СЭС, ваша посуда никогда не бывает чистой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Итак, мытье столовой посуды ручным способом производят в следующем порядке&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;удаление остатков пищи щеткой или деревянной лопаткой в специальные бачки для отходов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мыть в воде с температурой не ниже 40 градусов. C добавлением моющих средств;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мыть в воде с температурой не ниже 40 градусов. C добавлением моющих средств в количестве, в два раза меньшем, чем в 1 секции ванны;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ополаскивание посуды, помещенной в металлические сетки с ручками, горячей проточной водой с температурой не ниже 65 градусов. C или с помощью гибкого шланга с душевой насадкой;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;просушивание посуды на решетчатых полках, стеллажах.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Необходимость данного санитарного фетиша у многих может вызвать ряд вопросов, но если ответственные за чистоту посуды так не делают, то они сильно огорчают законодателей Минздрава.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Еще один принципиально важный момент&lt;/strong&gt;. При ручном способе мытья столовой посуды предприятие должно быть обеспечено трехсекционными ваннами; для мытья стеклянной посуды и столовых приборов необходимы двухсекционные ванны.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;И напоследок информация для поваров. С целью приготовления пищи запрещается принимать:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;утиные и гусиные яйца;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;овощи и плоды с признаками гнили;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;грибы соленые, маркированные, консервированные и сушеные без наличия документа о качестве;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;особо скоропортящиеся продукты с истекшими сроками реализации или на грани его истечения;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;свежие, но мятые грибы.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Запрещается изготовление блинчиков с творогом из не пастеризованного молока.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запрещается оставлять на следующий день:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;салаты, винегреты, паштеты, студни, заливные блюда и др. особо скоропортящиеся холодные блюда;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;супы молочные, холодные, сладкие, супы-пюре;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;мясо отварное порционированное для 1 блюд, блинчики с мясом и творогом, рубленые изделия из мяса, птицы, рыбы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;соусы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;омлеты;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;картофельное пюре, отварные макаронные изделия;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;компоты и напитки собственного производства.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Так что запомните, использование вчерашних отбивных в сегодняшнем жарком – это не только невкусно, но еще и запрещено!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К сожалению, не все рестораторы помнят об этих советских олдскульных нормах и не всегда серьезно подходят к организации работы кухни. А ведь все это было выдумано не просто так. Не стоит рассчитывать на то, что государственные органы будут пренебрежительно относиться к своим обязанностям. Нынешняя ситуация в стране сулит существенные изменения в организации работы контролирующих органов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, ресторанный бизнес стремится к повышению своего уровня, приближаясь к европейским стандартам.  Ведь как не крути, а посещать заведения, в которых подобные мелочи соблюдены,  — в 100 раз приятнее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;И маленькая задачка для проверки сотрудников&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мытье какого инвентаря допускается завершать, протирая его полотенцем?&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;стеклянной посуды;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;кухонной посуды;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;столовой посуды;
-
Правильный ответ – стеклянной посуды :).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Источник: &lt;a href=&#34;http://cateringconsulting.ru&#34;&gt;http://cateringconsulting.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample4/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample4/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;аутсорсинг-производства-руководство-к-действию:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Аутсорсинг производства: руководство к действию&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Для того, чтобы возник аутсорсинг, в любом виде хозяйственной деятельности, нужен экономический толчок. Сейчас есть недоверие рынка, но есть ли на рынке предпосылки? Давайте посмотрим на примере. &lt;em&gt;Владимир Ройтман, генеральный директор фабрики-кухни «Славянская трапеза»&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;как-возникает-аутсорсинг-производства:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Как возникает аутсорсинг производства?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Компания А – физический оператор столовой покупает достаточно дорогой, например, пароконвектомат. Компания Б, производственная, расположенная далеко от центра на площадях с более дешевой арендой (если не в своей собственности), с абсолютно другой стоимостью эксплуатации инженерных сетей и коммуникаций, так же покупает ровно такой же пароконвектомат.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что происходит дальше? Компания А пользуется конвектоматом 4 часа в день, компания Б пользуется им 24 часа в сутки. В этом смысле эффективность приобретения качественного индустриального оборудования несопоставима.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В человеческом аспекте – между поваром столовой и поваром производства нет большой разницы. Ни профессиональной, никакой другой. Разница только в том, что один вырабатывает 100-150 кг в смену, а другой тонну. И доля зарплаты на единицу произведенной продукции очевидна ниже в производстве в разы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если у вас в килограмме «столовской» еды – минимум 40-45 рублей заработной платы, то в производстве таких цифр, конечно, нет, и быть не может. Если задаться вопросом – в скольких столовых сегодня в ассортименте имеется борщ, ответят – во всех. Я допускаю, что 60% предприятий прямо сегодня фактически предлагают борщ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я вас уверяю, что если собрать всех их бренд-шефов и поговорить с ними – то их техкарты не очень отличаются. Этих «условно разных» борщей будет максимум три-четыре: на бульоне, без бульона, с мясом, без мяса. Это говорит о том, что есть три-четыре «условно универсальных» борща – дальше только вопрос стоимости и доставки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В столовой готовят в кастрюльке 30 литров, на производстве варят в аппарате на 1000 литров. Все остальное – то же самое! Возникает абсолютно очевидная экономическая целесообразность - передача приготовления простых типовых блюд производству на аутсорсинг.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во-первых, это эффективное использование оборудования. Во-вторых, это иная стоимость владения самим производственным помещением. В любом крупном бизнес-центре аренда квадратного метра стоит серьезных денег. В Подмосковье, она стоит совершенно других денег. Совершенно разная стоимость инженерных сетей и коммуникаций, стоимость выпуска одного килограмма продукта на единицу персонала.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;То есть речь идет о том, что аутсорсинг в общественном питании становится выгоден в том случае, если у вас много меньшие издержки и при этом вы сопоставимы по качеству.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;с-чего-начинать-аутсорсинг:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;С чего начинать аутсорсинг?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Стандартный путь многих компаний – переход на очищенные корнеплоды. Лично я бы никогда не начинал с очистки овощей. Потому что вы перерабатываете продукт низкой стоимости. Вы не можете, при этом, контролировать качество входящего сырья. Качество овощехранения в современной России немногим обгоняет отечественное автомобилестроение. То есть оно есть, но лучше им не пользоваться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Любое предприятие, которое занимается овощами, легко составит вам график по проценту отходов и по стоимости. Вся страна с февраля месяца знает – все, садимся на импорт. И садимся до конца июня – пока не появится первая молодая картошка с таким количество химии, что лучше не надо. В июле появляется картошка и морковь, капуста все еще прошлогодняя, так как собирают ее в сентябре.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В каком качестве находится овощехранение – все мы знаем. Ведь построить хороший овощекомплекс – это миллиарды. Строить его будут года три – поэтому импортозамещение нам только снится. Генетика у нас не на лучшем месте: что посадили, то и выросло. Все семена импортные.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сейчас были попытки построить хозяйства полностью на импортной технологии, но с момента санкций все заморозилось. Начинать нужно с продуктов, где фактическая сырьевая входная стоимость настолько высока, что цена ошибки нивелируется. Хотя потребителю, который сидит в центре города на чудовищной аренде, ему жалко тратить 10 квадратов на коренный цех, а горячий цех есть в любом случае. Коренщица, в его понимании, плодит грязь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За рубежом, в скольких странах мы бы не были, вообще нет фабрик полного цикла – никому не придет в голову одновременно чистить овощи и жарить котлеты. Предприятие, которое занимается чисткой овощей, покупает тяжелейшее индустриальное оборудование, которым делает 100-150 тонн в день, и такие предприятия очень эффективны, они не занимаются больше ничем иным.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пищевое производство получает готовые овощи – очищенные и упакованные. На одном таком производстве у нашего технолога случился мандраж, когда нам открыли холодильники – качество сырья удивительное, на вопрос - как у них это получается, ей ответили, что в семь утра они заказывают помидоры и в девять их привозят прямо с грядки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Здесь еще встает вопрос климата, Россия - северная страна, нужно понимать в каких условиях существует общественно питание.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Аутсорсинг – это переданная себестоимость, которая уплачивается за оказанную услугу в сравнение с полной стоимостью как, если бы ты выполнял ее сам. Если нужно пожарить тонну котлет по 100 грамм, котлета в среднем получается 30-35 рублей. Это тонна котлет стоит до 350 тысяч – тонна картофеля не будет стоить таких денег. Чем выше стоимость продукта, на который мы оказываем услугу, тем ниже наша издержка в цене конечного продукта.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;враги-аутсорсинга-производства:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Враги аутсорсинга производства&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Да, вот немного реалий, житейская ситуация. Придет умный и прогрессивный шеф-повар к своему директору и скажет: «70% того, что делаем мы, можно отдать на аутсорсинг», - а ему в ответ скажут: «А зачем тогда ты?» Главные враги аутсорсинга – средний и старший административный и управленческий состав.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Они беспокоятся, не за компанию, а за себя. Не винить же их за это? Директорам и владельцами общепита необходимо понять, что шеф-повар – это не тот, кто готовит, а тот, кто отвечает за конечный вкус. Но шеф-повара существуют в сегодняшних реалиях и не хотят рисковать. Я знаю одного бренд-шефа довольно крупной ресторанной сети. После всех наших с ним многомесячных проработок меню, он предложил аутсорсинг своему начальству и потерял работу.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;риски-аутсорсинга-производства-и-их-минимизация:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Риски аутсорсинга производства и их минимизация&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Коммерческая порядочность и платежная дисциплина подрядчика – это одни из главных рисков. Все экономические риски, присущие российской экономике присутствуют в аутсорсинге. Мы живем в этих традициях документооборота и экономической этике страны. Других практик пока нет. Идем к этому, но пока других нет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это называется экономическая эволюция. Ежедневным трудом воспитывать предпринимательское сообщество и делать его экономически грамотным, прилежным и требовательным к профессиональной ответственности. И ждать, пока оно станет таким. А также нужно развивать собственную экономику, науку и культуру.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А другого способа развития экономических обществ не существует. Кто-то уже потратил на это сто лет и поэтому опережает нас, а мы только начали, но и делаем это по-своему. Давайте развивать страну, и аутсорсинг разовьется вместе с ней. Конкурентная среда, свободное движение капитала и равенство перед законом – все. Это единственный и универсальный рецепт.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нужно создавать качественное производство. Всячески показывать и доказывать своим заказчикам, что ты пришел надолго, и ты заинтересован в них. Давать возможность заказчику познакомиться не только с директором, но и с коллективом. Команда – это есть предприятие, не директор. Заказчик видит объем инвестиций. Тебе задают вопросы, и ты составляешь мнение о себе ответами и делами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цена, качество блюд и пунктуальность в технологии их приготовления, набор действующих сопроводительных документов, касающихся безопасности, как продукции, так и самого производства. Также не помешала бы сертификация производственных процессов по международным стандартам. Нужно предоставлять заказчику возможность проведения необходимого ему аудита твоего предприятия. Должна быть открытая конкурентная работа с поставщиками сырья. У нас заказчик в любое время может приехать и проверить сырье, из которого мы готовим.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;будущее-аутсорсинга-производства:895567929a3991e41863a8da3758b273&#34;&gt;Будущее аутсорсинга производства&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сейчас ситуация корпоративного, кулинарного питания ровно такая как была в 1997-1998 году в сетях супермаркетов. Кто-то первый открылся, но индустрии еще нет. Потом началось лавинное развитие. Построились сети, и постепенно все это превратилось в одну большую индустрию. Было государство, в котором не было цивилизованных форм торговли. Вложены миллиарды долларов. Это породило массу сопутствующих индустрий: оборудование, кассы, системы охраны, дизайн, упаковка. Весь рынок российской упаковки сделала розница.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рынок индустриальной еды находится сейчас в этом же состоянии. И наша задача – способствовать развитию этой новой индустрии. В каждом субъекте федерации есть свои школы, больницы, армия, МВД, транспорт, крупные предприятия – это все внутрикорпоративное питание. Есть национальные промышленные гиганты в металлургии, газификации, транспорте. Все эти системы требуют для России 200-250 фабрик таких, как, например, наша. Это и есть будущая индустрия. Развитие любой национальной новой индустрии создает свои промышленные отрасли. Самое неприятное – ждать. Самое приятное – участвовать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Кирилл Погодин, руководитель проекта CateringConsulting.ru&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конечно же, аутсорсинг – инструмент повышения эффективности бизнеса. Один из главных сдерживающий фактор для широкого внедрения производственного аутсорсинга в кейтеринг-бизнес – это низкий уровень оплаты труда персонала. Эта ситуация, надо сказать, заметно меняется в последнее время. Только неквалифицированный труд по-прежнему остается действительно низко оплачиваемым. В то же время, любые профессиональные, квалифицированные работники получают сегодня заметно больше, чем скажем еще три-четыре года назад.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также, сегодня как никогда у бизнеса стоит задача оптимизации своих постоянных издержек в части арендных платежей. И возможность сократить производственные площади – это еще один плюс использования такого аутсорсинга. Само собой, это же касается и расходов на коммунальные услуги. Прежде всего, электричество, вода. Надо сказать, что идея аутсорсинга внедряется все шире с активным развитием предлагаемого поставщиками ассортимента полуфабрикатов и готовых блюд.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Источник: &lt;a href=&#34;http://cateringconsulting.ru&#34;&gt;http://cateringconsulting.ru&lt;/a&gt; и журнал Линия вкуса &lt;a href=&#34;http://e.vkusov.net&#34;&gt;http://e.vkusov.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample3/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample3/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;фабрика-кухня-переводим-борщ-в-деньги-или-как-построить-фабрику-кухню:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;Фабрика кухня: переводим борщ в деньги или как построить Фабрику-кухню&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ритейлерам стало трудно управлять множеством разноформатных кулинарных производств. Параллельно с такими же проблемами столкнулись и быстро растущие ресторанные сети. Масштаб бизнеса требует создания централизованного крупного производства, построенного по индустриальной технологии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Формат фабрики-кухни родился из сетевой розничной торговли середины-конца 90-х. Его появлению способствовали потребности времени - рынок стремительно развивался, обороты росли. Многие сети тогда организовали кулинарное производство в каждом супермаркете.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На немалых по размеру арендованных площадях, оснащенных самым современным на тот момент оборудованием, выполнялась однотипная работа. Со временем ритейлерам стало трудно управлять множеством разноформатных кулинарных производств. Параллельно с такими же проблемами столкнулись и быстро растущие ресторанные сети.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вывод стал очевиден: масштаб бизнеса требует создания централизованного крупного производства, построенного по индустриальной технологии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Делая первые шаги в проектировании и строительстве фабрики, мы использовали зарубежный опыт, — рассказывает директор «Славянской трапезы» Владимир Ройтман. — Мы неоднократно бывали в Италии, Израиле, Германии, так как там фабрики-кухни и необходимые для их организации технологии появились намного раньше и нам было чему поучиться у местных предпринимателей. Но главное — в этих странах существует развитая индустрия производства технологического оборудования и специального инвентаря.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Есть конкретный человек, которого я считаю инициатором появления фабрик-кухонь в России, — Дэвид Дэниелс. Это абсолютный профессионал, построивший более сорока подобных объектов в Европе и много сделавший для формирования этого сегмента рынка. Однажды он предложил: «А давайте начнем делать это и в России!». И тотчас нашлись его последователи. Нашу компанию заразил идеей создания полноформатной фабрики-кухни именно Дэвид.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сегодня в нашей стране немало крупных компаний, запустивших свои фабрики-кухни, но независимых(!) фабрик-кухонь всего три. Остальные принадлежат либо розничным сетям, либо предприятиям общественного питания. Мало кто осмеливается выйти на свободный рынок сбыта с производством 15–20 тонн готовой еды в смену. Это очень большие риски.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;начинаем-считать:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;Начинаем считать&amp;hellip;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Представим себе следующую ситуацию. Предприятие общественного питания (назовем его Компания) производит готовую еду и реализует ее в своих подразделениях. К управляющему приходят представители фабрики-кухни и предлагают взять на себя функцию производства. В этом случае еда будет готовиться, упаковываться на фабрике и доставляться Компании, на работниках которой останется лишь функция доготовки блюд.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Список выгод, которые получает Компания, внушителен: уменьшается площадь арендуемых производственных помещений, инвестиционные затраты на оборудование и инженерное обеспечение (вода, канализация, жироуловители, вентиляция, электрика&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;и прочее). Снижаются затраты на персонал, упрощаются учет и организационная работа (нет необходимости заказывать пятьдесят видов сырья у множества поставщиков, когда можно заказать нужное количество уже готовых блюд у одного), упрощаются все согласования, сокращаются стоимость и сроки получения разрешительной документации. Если у Компании несколько предприятий, то вместо распределенного контроля над качеством блюд появляется централизованное. Одна точка выгоднее множества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Казалось бы, преимущества очевидны. Однако больших трудов стоит доказать, что при равном качестве еда, приготовленная на фабрике-кухне, в конечном счете обойдется Компании дешевле продукции, произведенной своими силами. Как обычно происходит?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Представителям Компании предлагают продегустировать, например, борщ. Допустим, блюдо нравится. А сколько оно стоит? — возникает закономерный вопрос. Речь идет о готовом продукте, в экономику которого заложены все издержки: на производство, упаковку, маркировку, логистику, зарплату персоналу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Узнав цену, руководитель Компании зовет технолога и спрашивает: «А почем у нас борщ?». Тот поднимает техкарту, калькуляцию&amp;hellip; Сравнив цену, названную технологом, с ценой, предлагаемой фабрикой-кухней, руководитель отвечает отказом, мотивируя его тем что «у нас подешевле будет».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Попытки объяснить, что нельзя сравнивать стоимость переработанного сырья и полную стоимость продукта, обычно встречают скептически: «А как мы посчитаем все издержки на порцию борща? Нам что, аренду делить на количество порций?».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На предприятиях питания каждый считает свое. Кухня — стоимость продуктов, офис — аренду, зарплату, коммунальные и инженерные издержки и еще много всего. Получить информацию о реальной полной стоимости порции для корректного сравнения, увы, очень трудно. Между тем фабрика почти всегда выгоднее за счет массовой закупки сырья, производственных мощностей и управленческого ресурса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Процесс ведения расчетов в любой сфере российского бизнеса многогранен как «Сага о Форсайтах», — замечает с иронией Владимир Ройтман. А в общественном питании это вообще эдакая форма кафкианства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Работа с фабрикой-кухней дает предприятию питания самую главную экономию — уменьшение квадратных метров и затрат на персонал.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мало кто способен допустить, что на 30 квадратных метрах помещений можно приготовить полноценный обед для 350 человек, — рассказывает Владимир Ройтман. — Какое-то время назад я разговаривал с предпринимателем, владеющим двумя кафе в центре Москвы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Стоило его спросить: «Какая у вас процентная ставка по аренде?», он занервничал. После вопроса о перспективе этой ставки и вовсе ушел в себя. А ведь ему нужно ВСЕГО 30 квадратных метров, чтобы накормить необходимое количество людей. Уменьшаешь площадь — уменьшаешь издержки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это лишь первый шаг к развитию — отдать те функции, выполнение которых мешает вам развиваться, сторонней организации. Благодаря современным технологиям еда, произведенная на фабрике-кухне, совершенно не проигрывает в качестве. Это существенная выгода: нет необходимости организовывать полный цикл кухни, нужна только доготовка блюд.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;стройся-в-кризис:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;Стройся в кризис!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Пережить кризис — трудно или очень трудно. Другого не дано. Все зависит от того, с каким багажом ваша компания в него входит, конкретнее — имеются ли оборотные заемные средства. Сегодня вести бизнес на фоне падения потребительского спроса сродни искусству.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тот, кто начнет строиться сейчас, по завершении кризиса будет занимать доминантную позицию на рынке, — уверен Владимир Ройтман. — Именно так, пойдя на риск, мы преодолевали кризис 2008–2009 годов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В кризис можно или начать строиться, или постараться просто удержаться на плаву, но во втором случае развитие будет законсервировано на несколько лет. Именно кризис заставляет сейчас многие предприятия общественного питания, в том числе крупные, делать невероятные творческие вещи, которые до кризиса невозможно было себе представить. Вероятно, именно нынешняя ситуация на рынке заставила многих обратить внимание на аутсорсинг.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;фабрика-кухня-это-сколько:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;Фабрика-кухня — это сколько?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Фабрика — это не просто квадратные метры, а некое количество эффективных законченных производственных процессов. При этом их охват может быть разным. Есть предприятия полного цикла, выполняющие все операции — от первичной обработки овощей, мяса и рыбы до финальной упаковки уже готовых блюд. Есть фабрики, производящие полуфабрикаты, которые потом поставляются в розницу и для HoReCa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Есть доготовочные производства, выпускающие полностью готовые блюда. Есть даже производства с циклом выращивания, сами обеспечивающие себя первичным сырьем. Каждое предприятие самостоятельно определяет свой профиль. Фабрику делают фабрикой не выбранный тип производства, а система организации этого производства, масштаб и технологическая оснащенность, система организации внутреннего документооборота, управленческие технологии и соблюдение требований пищевой безопасности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Предприятие, располагающее тысячей квадратных метров производственных площадей, уже может быть настоящей фабрикой-кухней. Но обычно подобные объекты имеют в своем распоряжении от 5–6 тысяч до 12–15 тысяч квадратных метров площадей.А вот крупную столовую с производственными площадями 450–500 квадратных метров, которая кормит 1000–1200 человек в день и поставляет какое-то количество еды в несколько своих объектов, назвать фабрикой-кухней нельзя.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;сотрудничество-с-государством:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;Сотрудничество с государством&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сегодня существуют огромные ниши, представляющие интерес для фабрик-кухонь. Самая большая часть потребительского рынка приходится на государственные учреждения. Первые шаги в освоении этого сегмента сделала компания «Конкорд-кейтеринг», которая построила две современные фабрики и обеспечивает питанием школы, армию и флот. Для нее открыты все пути дальнейшего развития в этом направлении.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Безусловно, в первую очередь обеспечить качественным питанием нужно объекты здравоохранения. Но для того, чтобы эта задача была успешно решена, государству необходимо пойти навстречу бизнесу, изменив действующее законодательство.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Больничный фонд Москвы составляет сейчас порядка 80 тысяч коек, — говорит Владимир Ройтман, — питание в больницах пятиразовое, трижды в день пациентов кормят горячими блюдами. Для того чтобы качественно кормить такое количество людей, городу необходимы 5–6 фабрик. Расходы окупились бы за счет лучшей организации самого процесса питания больных и уменьшения затрат страховых компаний: здоровая еда ускоряет выздоровление и тем самым уменьшает количество дней, которые пациент проведет в больнице.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пока что, однако, не наблюдается никаких тенденций к улучшению ситуации с больничным питанием. А действовать нужно! Как минимум, чтобы изменился хотя бы запах еды, которую дают больным. Достаточно поработать в этом направлении всего три года, и в Москве будет питание европейского уровня. За столицей потянутся и регионы — все захотят перенять опыт и построить у себя такие же предприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организация больничного питания — это всего лишь одно из возможных направлений, в развитии которых могут быть задействованы фабрики-кухни. Предприятия строительной отрасли, учебные заведения всех типов, силовые ведомства, армия и флот, транспортные предприятия — это миллионы потребителей в день. Но без стратегической поддержки государства работать в этой сфере невозможно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конечно, интерес представляет и сотрудничество с сетями ресторанов, кафе, столовыми, гостиницами. Фабрики-кухни нужно строить не только в Москве, но и в регионах, но пока психология работающих там предпринимателей и подходы к ведению бизнеса не очень способствуют развитию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда мы ведем переговоры с регионами, — рассказывает Владимир Ройтман, — нас всегда спрашивают, сколько времени нужно, чтобы заработала фабрика. Отвечаем: на то, чтобы найти площадку и получить все разрешения, сделать технологический и рабочий проекты, необходим год. На строительство и оснащение уйдет еще год. Потом нужно набирать людей и обучать их.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В целом получается два года с административной поддержкой и два с половиной, если таковой нет. Услышав ответ, наши собеседники зачастую говорят, что сотрудничество им неинтересно, поскольку за это время могут смениться местные власти, поддерживающие их (губернаторский срок сейчас составляет четыре года). Они не хотят начинать такой важный социальный проект, потому что боятся, что не смогут потом воспользоваться всеми благами, которые сулит его реализация. За державу обидно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нужно строить индустрию корпоративного питания по всей стране, и для этого необходима общегосударственная системная программа, рассчитанная на 5–7 лет. Любой регион был бы рад осуществлению такого проекта, ведь он дает почти безграничные возможности для продвижения сельхозпродукции. Вопрос в том, будет ли государство готово оказать поддержку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хотя от него требуется не так уж много усилий, чтобыбизнесмены взялись за это дело. Нужна сильная воля, подкрепленная административным ресурсом, и 3–5 лет инвестиционной деятельности.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;о-фермерах-бедных-замолвите-слово:e8bcb5c341a99c02ee658a8a3e88edb5&#34;&gt;О фермерах бедных замолвите слово.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Еще одна очень важная тема — импортозамещение и реализация сельскохозяйственной продукции. Многолетняя проблема организации сбыта продукции мелких и средних фермерских хозяйств существует повсеместно. Если бы сейчас в каком-либо регионе имелась такая фабрика, это было бы огромным подспорьем локальным производителям. Чтобы индустрия ожила, и на местном, и на федеральном уровнях нужны изменения. Словом, нужно строить, и нам воздастся.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кирилл Погодин
руководитель проекта&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Владимир Ройтман
главный директор фабрики-кухни “Славянская трапеза”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Источник: &lt;a href=&#34;http://cateringconsulting.ru&#34;&gt;http://cateringconsulting.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Журнал &amp;ldquo;Общепит&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample2/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample2/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;событийный-кейтеринг-или-что-по-вкусу-ивенторам-они-и-мы:ba12c0124ad8939d2eb97e0c542a907f&#34;&gt;Событийный кейтеринг или что по вкусу ивенторам. &amp;ldquo;Они и Мы&amp;rdquo;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;О том, что сегодня нужно заказчикам и чего хотят сами кейтеринговые компании, в чем состоят особенности мероприятий за рубежом, как с точки зрения организатора должно отличаться предложение кейтеринга для разных форматов мероприятия рассказала генеральный директор MaxMedium Ready To Go Татьяна Спурнова.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Как давно Ваше агентство работает на рынке и есть ли у вас специализация по виду мероприятий?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;На рынке мы работаем 10 лет. Что касается специализации, то в последнее время мы переключились на креативный MICE. По количеству мероприятий: 50% приходится на ивенты и 50% - на выездные мероприятия. Если же говорить про оборот, то 70% составляют выездные мероприятия, а 30% приходится на ивент-проекты.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Что Вы можете сказать про наш кейтеринг?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Он растет, изменяется, адаптируется и в связи с жесткой конкуренцией становится очень творческим, интересным и многогранным.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Какие самые яркие изменения в индустрии кейтеринга за последние три года Вы могли бы обозначить?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Во всех аспектах вырос уровень сервировки и вкусовые качества блюд. Стали появляться очень интересные меню и любопытные сочетания различных ингредиентов. Вырос также и уровень сервиса: начиная от внешнего вида официантов и качества сервировочных материалов до готовности кейтеринговых компаний к решению нестандартных задач. Часто операторы сами высказывают такое желание: поставить им какую-нибудь необычную задачу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кейтеринговые компании уже хотят не просто кормить людей, а делать это творчески: придумывать концепции, ходы, интегрироваться в идею и задумку мероприятия. Это очень здорово, потому что, когда концепция соблюдается по всем фронтам, получается что-то невероятное!&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Работая заграницей, сталкиваетесь ли вы с местными кейтеринговыми службами или же проводите мероприятия, в основном, в ресторанах?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;По-разному бывает. Иногда работаем с кейтерингом, иногда – с ресторанами и отелями.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Что вы можете сказать про кейтеринг Западной Европы, Азии, Северной Америки&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Думаю, азиатский кейтеринг более стандартен. Там все красиво, вкусно, но при этом - достаточно предсказуемо. Мне очень понравился кейтеринг в Германии. Мы делали мероприятие на автодроме под Берлином, и я очень хорошо запомнила сервировку: она была достаточно простой, но в то же время очень стильной и изысканной.
С одной стороны, ничего особенного в работе кейтеринга там не было, но в комплексе все было на очень высоком уровне, и при этом недорого. На самом деле, западный рынок тоже готов к интересным задачам, и они с радостью берутся за них, здесь важно лишь одно: правильно поставить задачу (точно так же, как и в случае с нашими кейтерингами).&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;То есть каких-то грандиозных отличий между нашим и зарубежным кейтерингом нет&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Я считаю, что нет. За последние два-три года наш кейтеринг вышел на очень достойный уровень.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Какую оценку вы поставите рынку кейтеринга в Москве?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Четыре с плюсом. На самом деле, есть разные игроки: есть те, с кем мы бы не очень хотели работать, потому что уже накопили некий опыт, который влияет на наши предпочтения.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Когда клиент вместе с вами выбирает кейтеринг, на что он в первую очередь обращает внимание?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;У нас выбор кейтеринга происходит следующим образом: мы снимаем бриф с клиента, понимаем его предпочтения, вспоминаем наш прошлый опыт работы с ним, понимаем ожидания клиента, и определяем кейтеринг какого уровня ему нужен. Далее мы проводим тендер. Конечно, в случае небольших проектов мы этого не делаем: мы просто понимаем, какая кейтеринговая компания может сделать достойное мероприятие за существующий бюджет или в нужный срок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Под большие же проекты мы проводим тендер, куда на свое усмотрение приглашаем тех игроков, в которых мы уверены. Наш тендер всегда открытый, и мы информируем кейтеринговые компании, что это тендер. Далее мы высылаем варианты меню клиенту, досогласовываем его и предлагаем дегустации с разными компаниями, после чего клиент сам выбирает тех, кто ему понравился. Мы, по сути, презентуем кейтеринговые службы клиенту.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Стоит отметить, что для заказчика не всегда важна внешняя составляющая питания. Например, под open-air мероприятия важно, чтобы еды на столах было много. На клиентских мероприятиях с участием топ-менеджмента и партнеров важна эстетика: чтобы было оригинально, вкусно и чтобы кейтеринг стал одной из частью позитивных эмоций, с которыми гости уйдут с мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;По опыту, за какой отрезок времени на ваших мероприятиях кейтеринг способен выдать на зал в 100-300 гостей горячее&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Думаю, за минут 20-30.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Есть ли у вас примеры организации гала-ужина в России или данный формат совсем не популярен у нас&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Да, примеры есть, но их немного. Чаще всего, гала-ужин происходит на выезде, во время трех-четырехдневного мероприятия, в качестве финала проекта.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Случалось ли такое, что кейтеринг вас шокировал&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;На наших мероприятиях такого не было, потому что мы добиваемся качества, прорабатываем, проговариваем, внедряем в сценарий время выноса и так далее. Вспоминается лишь одно отраслевое мероприятие для ивенторов, где работал кейтеринг премиального уровня с известным именем, и он оставил очень нехорошее впечатление из-за несоответствия еды и качества самой подачи с брендом.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;В голове у меня это никак не укладывалось. То есть, если бы все то же самое сделал кейтеринг из среднего сегмента,  вопросов бы не возникло, но на том мероприятии я была разочарована.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;С каким количеством кейтерингов в Москве вы активно пересекаетесь&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;С достаточно большим. Разные кейтеринги решают для нас разные задачи.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Всегда ли масштабные мероприятия означают внимание топ-менеджмента, руководителя и, может быть, владельца кейтеринга и важно ли это для вас&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Конечно, важно. Как только мероприятие становится важным, оно получает внимание высшего руководства. Так происходит у нас в агентстве, и это наша позиция. Например, я езжу на презентации всех важных проектов. Вот совсем скоро нам предстоит инспекционная поездка для выездного мероприятия, для нее достаточно присутствие только менеджера, но со стороны клиента туда летит директор, и я понимаю, что мне тоже нужно присоединиться&amp;hellip; Совмещение иерархий очень важно в нашем бизнесе, кроме того, это дает и дополнительный личный контакт.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;За рубежом все кейтеринговые компании как мантру повторяют, что они готовят из местных сезонных продуктов. Сталкивались ли вы с чем-то подобным в России&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Мне кажется, у нас этого нет, но в ближайшее время должно появиться. Даже в банальной Турции в меню всегда присутствует позиция «Сезонные фрукты и овощи».  Еще за границей есть две темы, которые не совместимы с нами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Первая связана с говядиной. Всегда возникает большая сложность, когда в меню стоит говядина, потому что у зарубежного кейтеринга стандартная прожарка мяса – medium, а русскому человеку чаще всего нужна прожарка “well-done”. Как-то мы делали мероприятие в Германии на 100 человек, к нам подошло очень много людей, которые возмущались насчет «сырого мяса», которое было на самом деле просто прожарки medium. В результате, мы относили стейки на кухню и просили их дожарить.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поэтому, я считаю, значительно проще говядину не включать в групповое питание. И вторая тема, которая не совместима с нами, русскими, - это чай и кофе после десерта. Наши люди ждут чай и кофе вместе с десертом, а не вразнобой.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;За границей кейтеринговые компании обычно учитывают некие «пищевые» особенности аудитории. Существует ли такая практика в России&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;У нас готовится мероприятие в Израиле, и местная кейтеринговая служба уже выслала каждому гостю анкету, где задаются вопросы об аллергии, пищевой несовместимости, вегетарианстве и так далее. У нас же на это не обращают внимания.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тем не менее, мы, как агентство, понимаем, что в последнее время появилось много вегетарианцев, поэтому, прорабатывая меню, мы просим кейтеринговую службу составить его с учетом того, что на мероприятии, возможно, будут присутствовать люди, которые не едят мясо. Мы всегда предусматриваем при  разработке и утверждении меню наличие в нем овощных блюд.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Но в большинстве случаев в России об этом не думают и к подобному относятся весьма спокойно: если гость что-то не ест - это или его проблемы либо единичные случаи решаются на месте.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Как вы считаете, что у кейтеринговой компании может быть конкурентным преимуществом&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Гибкость под твои задачи и уровень сервиса. При этом, гибкость в последнее время выражается больше в бюджете и в каких-то дорогих вещах, какую задачу диктует клиент: все чащу клиентам нужно, чтобы «было так же, как в прошлом году, но только на 20% дешевле».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кейтеринговые компании должны понимать задачи и вместе с нами искать выходы – например, смена формата мероприятия с банкета на фуршет с рассадкой или организация станций. Нам всем важны клиенты, и важно совместно искать решения под каждого из них. На самом деле, клиенты иногда не видят альтернатив тому, к чему они привыкли, например, изменение формата.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поэтому часто мы предлагаем что-то такое, о чем клиент даже подумать не мог, при этом соблюдая ограничения и обновляя формат привычных мероприятий.
Также для меня важно, чтобы мы работали с партнером, а не с подрядчиком, чтобы мы были на одной волне и чтобы нас слышали, нам предлагали, где-то читали между строк и искали оптимальные решения.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ваше пожелание кейтеринговым компаниям&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Мы желаем всем кейтеринговым компаниям в текущей ситуации не терять силу духа и веру, искать какие-то новые форматы и предлагать нам, чтобы мы могли их  транслировать клиенту. Желаем также быть очень творческими, не опускать руки, быстро и легко адаптироваться под изменения рынка!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Беседовала Ольга Костюк&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Комментарий эксперта&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Владимир Никитин, Директор по связям с общественностью ГК «Фьюжен Менеджмент»&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хорошо, что наши коллеги поднимают тему, которая и для нас, кейтеринговых операторов, очень важна. Сегодня бизнес-процессы построены таким образом, что ивенторы выступают транслейторами (посредниками в выявлении предпочтений) между кейтеринговым оператором и клиентом. Возможно, именно этот аспект бизнес отношений является причиной «обманутых ожиданий», т. е. ситуации, когда клиент не удовлетворён оказанной услугой питания.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В этой связи хотелось бы высказать свои пожелания к коллегам: проводить совместные переговоры с клиентом, то есть, брать на переговоры к заказчику нашего представителя. Ведь какой бы опытный менеджер ни был, всегда существует угроза «испорченного телефона».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Общаясь напрямую с клиентом, в присутствии ивентора, мы имеем возможность выяснить все пожелания, урегулировать возникающие в процессе недопонимания и прийти к консенсусу еще «на берегу». Мы понимаем, что такая совместная работа требует большого доверия (в такого рода переговорах раскрываются, в том числе, и экономические показатели), но только такой формат отношений можно назвать партнерским и обреченным на успех.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К слову, предоставление стандартного (имеющегося в базе компании) меню для клиента, без учета пищевых особенностей аудитории – может быть следствием той же самой «бесконтактной» работы с заказчиком. А ведь когда мы занимаемся «прямыми» продажами, то пишем меню под каждого нового клиента, с учетом всех его пожеланий, которые выявили в результате переговорного процесса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так, в части подготовки меню с этическими и религиозными предпочтениями в еде, у нашей компании накоплен большой опыт. Мы часто обслуживаем мероприятия (банкеты, фуршеты и т. д.) посольства Израиля, и многих других дипломатических представительств. Кроме того, у нашей компании есть и сертификат «Халяль».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А наш опыт в предоставлении на Олимпиаде и Параолимпиаде в Сочи 15 (пятнадцати) видов меню, которые включали вегетарианские, постные, кошерные и халяльные блюда, а также блюда, не содержащие глютен и лактозу, можно считать беспрецедентным. При составлении меню мы учитывали, на что может быть аллергия у наших гостей (спортсмена-олимпийца или представителя иностранной делегации). Кроме того, для посетителей олимпийских точек питания работали станции национальных и межнациональных кухонь («Русский чай», Азиатская, Европейские кухни и т.д.).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Источник: cateringconsulting.ru и Журнал &amp;ldquo;Общепит&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample1/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gildia-catering.ru/articles/2015-05-16-sample1/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;событийный-кейтеринг-или-что-по-вкусу-ивенторам-командная-работа:43cffaddd048a8c3b696960298342fb3&#34;&gt;Событийный кейтеринг или что по вкусу ивенторам. Командная работа&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;О современных тенденциях, ожиданиях клиентов и конкуренции кейтерингов Кириллу Погодину, руководителю CateringConsulting.ru рассказал один из представителей ивент-рынка, генеральный продюсер группы компаний &amp;ldquo;КнязевЪ&amp;rdquo;, Сергей Князев.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Что вы можете сказать про наш московский кейтеринг&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;На мой взгляд, за последний год московский кейтеринг по уровню качества поднялся очень высоко. Мы даже наблюдаем следующее: если раньше, когда у нас были заказы на VIP-мероприятия, мы всегда традиционно обращались к премиум-кейтерингам (Dellos Catering, Novikov Catering и тому подобное), а сейчас мы видим, что достаточно хороший уровень предоставляют многие компании, которые раньше в этом сегменте не работали.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В нынешнее время некоторые клиенты находятся в погоне за экономией, поэтому они уже не берут дорогой кейтеринг, и мы по обслуживанию видим, что компании из среднего сегмента, в принципе, работают ни чуть не хуже премиум-операторов.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Если сравнивать премиальный и средний сегменты, то в чем для вас заключаются их основные различия&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Начну с того, что раньше все скатерти, чехлы на стулья и прочее в среднем сегменте оставляли желать лучшего, сейчас же уровень текстиля у не премиум-компаний очень неплохой. На мероприятиях, которые обслуживают эти операторы, уже не встречаются скатерти с пятнами - все свежее и чистое. В отношении посуды я должен сказать, что премиум-кейтеринг остается премиум: стекло и посуда у них значительно выше по качеству.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что же касается самих блюд, то операторы из среднего сегмента предоставляют достаточно хорошее качество. А вот по оформлению «середнячки», конечно, уступают кейтеринговым компаниям из премиум-сегмента, которые все делают изысканно и красиво.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;С каким количеством кейтеринговых компаний вам приходится работать&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Не могу сказать, что мы работаем со многими, это связано, прежде всего, со спецификой нашего агентства: мы специализируемся на бизнес- и luxury-мероприятиях. Очень часто нам приходится следовать воле клиента: однажды он решил для себя, что «Пушкинъ» - это хорошо, поэтому на своих мероприятиях он хочет видеть только Dellos Catering. В сегменте же крупных корпоративных мероприятий мы постоянно работаем с двумя-тремя кейтринговыми компаниями. Должен признаться также, что за последние два с половиной года мы перепробовали, наверное, всех операторов.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Если вы пробуете работать с какой-нибудь новой кейтеринговой компанией, то чем это, прежде всего, вызвано: собственным желанием или желанием клиента&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Пожалуй, это собственное желание. Ведь клиенту из бизнес-сегмента, по большому счету, все равно, какая кейтеринговая компания будет работать у него на мероприятии. Клиенты слушают агентство и считают, что если оно гарантирует качество, то данный кейтеринг – хорош.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;А почему возникает желание экспериментировать? За этим же всегда следуют потенциальные риски&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Да, безусловно, это риски, но мы идем на них, когда понимает, что в этом случае можем позволить себе попробовать. Происходит это довольно-таки не часто. Мы соглашаемся попробовать ту или иную кейтеринговую компанию в действе потому, что всегда есть желание попробовать тех, кто очень хоршо себя предлагает и настойчиво стучится. И в какой-то момент приходит желание узнать: может, эта компания действительно достойна внимания?&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;И новые кейтеринговые компании оправдывают себя&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Бывают и разочарования, но в то же время бывает и такое, что разочарование приходит от тех, в ком ты уверен. Я никогда не забуду эпизод, когда у нас два года назад, когда мы работали с премиум-кейтерингом, на площадке пропало шесть из двенадцати бутылок коллекционного вина клиента, каждая из бутылок стоила 600-700 евро. В результате, мы нашли их под горой грязной посуды, виновными оказались официанты. Безусловно, кейтеринговая компания очень долго извинялась, но, как говорится, «осадочек остался».&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Когда случаются какие-то разочарования в кейтеринговых компаниях, с чем они обычно связаны&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;В основном, с менеджментом. Нам всегда хочется, чтобы были соблюдены все сроки: вовремя привезли мебель, вовремя ее поставили, вовремя (когда нам надо, а не когда им удобно) началась сервировка. Все это мы согласовываем заранее, и вдруг идет сбой&amp;hellip; К сожалению, не пунктуальность очень характерна кейтерингам среднего сегмента, у премиум-компаний со временем все в порядке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также очень часто разочаровывает работа официантов. Мы отследили следующую закономерность: первые два часа мероприятия все официанты работают, и все проходит нормально, но после второго часа они расслабляются. Понятно, что гости к тому моменту тоже пребывают в другом состоянии, но это не оправдывает расслабленность официантов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У нас за работой кейтеринга на мероприятиях следит Александра - наш банкетный менеджер, и в случае обнаружения проблемы в работе обслуживающего персонала она идет к управляющему всего процесса работы кейтеринга и озвучивает проблему. Я считаю, что на мероприятии очень хорошо иметь такого дополнительно контролирующего человека.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Насколько вы озабочены выходом меню в граммах&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Наш банкетный менеджер, с большим опытом много лет занимается кейтерингом и она не взвешивает каждую тарелку, а уже на глаз видит, был ли кейтеринг с нами честен.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Какую оценку вы можете поставить нашему московскому кейтерингу&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Наверное, это хорошая твердая четвертка. Пятерку я бы поставил немногим кейтеринговым компаниям, пусть даже из премиум-сегмента. В первую очередь я ставлю четверку именно из-за менеджмента и обслуживающего персонала - не из-за качества блюд и не из-за оформления.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К примеру, вчера на одном из наших мероприятиях работал хороший кейтеринг, все было отлично и с точки зрения блюд и оформления, но официанты работали и не видели, что погасли гелевые горелки для подогрева горячего, и пока я не сделал замечание, никто этого не заметил.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Если сравнить нашу услугу с тем, что делают европейцы, в чем заключается разница&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Наши делают лучше и они больше стараются. Особенно если сравнивать с итальянцами и французами. Мы уступаем, разве что, немцам и англичанам. Безусловно, итальянцы готовят вкусно, но по части организованности с ними очень тяжело работать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В этом году нас удивил один ресторан на Капри, где мы проводили VIP-вечеринку: все было безупречно, включая подачу блюд, обслуживание и даже технический персонал. Это был единственный раз, когда я остался абсолютно доволен качеством организации обслуживания в Италии.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;На Западе нет такого понятия, как у нас: весь стол заставлен едой и бутылками. Там блюдо выносят на тарелочке, и это выглядит гораздо эстетичнее. Что вы можете сказать по этому поводу: придет ли такая традиция к нам&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Это не для нашего русского менталитета, потому что, пока мы ждем очередное блюдо, за это время мы успеваем произнести два тоста и выпить, после чего выясняется, что закусывать нечем. Мы привыкли пить много: мы не делаем маленькие глоточки, даже женщинам это не свойственно. Поэтому, как только мы начинаем разговор с ресторанами заграницей, они удивляются, зачем нам нужно столько алкоголя.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Как заказчик выбирает подрядчика по питанию&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Заказчику важны детали: мясо должно быть безупречное, рыба должна быть только такого сорта. Именно поэтому он едет на дегустацию. Клиент гораздо меньше думает о менеджменте. Для него качество блюд и качество продуктов - это определяющая основа выбора кейтеринговой компании.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для нас же важен и менеджмент, и обслуживающий персонал в том числе: чтобы не было проблем с завозом и монтажом оборудования, чтобы все было вовремя, чтобы официанты улыбались до конца мероприятия и чтобы они были вежливыми.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поэтому, когда мы выбираем кейтеринговую компанию, то складываем воедино все составляющие. Еще мы оцениваем с точки зрения готовности работать по пост оплате, например. Безусловно, я понимаю операторов, потому что они закупают продукты, а иногда (чаще это случается с частными мероприятиями, например, свадьбами) заказ слетает. В плане корпоративных мероприятий все намного проще: они обычно состоятся «при любой погоде».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К сожалению, я пока не могу назвать ни одного кейтеринга, который готов работать по постоплате. В этом и заключается проблема нашего рынка сегодня.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Как известно, многие кейтеринговые компании часто пытаются получить эксклюзивные права на площадку. Что вы можете сказать по этому поводу&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Во-первых, мы всегда клиенту предлагаем не одну площадку. Во-вторых, если площадка начинает нам выкручивать руки на этапе составления предложения, то мы понимаем, что дальше будет только хуже. К тому же, поскольку мы работаем с VIP, наши клиенты очень часто требуют уже знакомый им кейтеринг, поэтому, когда площадка не соглашается на него, заказчик просто отказывается от данного места проведения мероприятия. Такие ситуации у нас случаются очень часто.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Как вы считаете, что у нас будет завтрашним днем в развитии услуги? Чего от нее ждут&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Конечно же, все ждут улучшения качества обслуживающего персонала, среди которого хотелось бы видеть профессионалов своего дела. Это же касается и менеджерского состава кейтеринговых компаний, потому что у хорошего банкетного менеджера персонал на площадке работает хорошо и на первом, и на пятом часу мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конечно же, все в event-бизнесе зависит от работы слаженной команды. Я, например, очень ценю, когда перед началом мероприятия управляющий всех собирает, строит и проводит инструктаж, правильно настраивает команду.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ваше пожелание всем кейтеринговым компаниям&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Во-первых, кейтеринговые компании должны быть готовы работать по постоплате, потому что так сейчас работает рынок, так сейчас работает клиент.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во-вторых, хочется пожелать, чтобы кейтеринг был гибким в отношение ценообразования, потому что клиент бизнес-класса стал экономить на всем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если углубляться в детали, то хочется пожелать, чтобы операторы больше внимания уделяли форме официантов – «белый верх, черный низ» уже несколько поднадоел. Здесь необязательно шить новую форму к каждому мероприятию – можно выиграть за счет фартуков, жилеток, косынок, каких-то аксессуаров. Также хотелось бы, чтобы кейтеринг удивлял нас и клиентов, пусть это будет мелочь, но то, что запоминается.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Например, недавно мы делали вечеринку в ресторане, который разместился в лимонной роще, и кейтеринг из лимонов вырезал подсвечники и поставил в них свечи. Это было стильно, очень красиво и в то же время стоило сущие копейки!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Беседу записала Ольга Костюк&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Комментарий эксперта&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Виктория Половникова, директор ресторана выездного обслуживания Kubrik Catering&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Согласна с Сергеем по поводу разницы в ценовых сегментах! В среднем сегменте можно относительно без больших затрат подтянуть качество текстиля (найти достойную химчистку, обеспечить хорошие условия перевозки и хранения), дополнить и продумать меню, включив в него достаточно красивые, сытные и интересные вещи. Но без больших затрат перейти на более дорогую посуду невозможно, да и далеко не всегда это нужно клиенту. Для этого и существуют кейтеринги в разных ценовых категориях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что же касается формата гала ужина вместо банкета «русский стол», явление это не частое, но все же встречающееся на рынке. Как правило, это не корпоративы компаний по случаю какого-то праздника, где единственно правильный формат как раз «весь стол заставлен едой и бутылками», а презентации, вручение премий, либо мероприятия для западных компаний, для которых этот формат понятен и близок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нельзя поспорить и с тем, что, действительно, вопрос официантов стоит остро и достаточно давно. Связано это с тем, что персонал привлекаемый, «однодневный», а держать в штате 20 официантов накладно и в нашей стране просто невозможно, отсюда и проблемы, приходится работать с тем, «что есть».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И здесь как правильно замечает Сергей только менеджеры на мероприятии могут на что-то повлиять, грамотный инструктаж, четкий контроль и профессионализм менеджерского состава способны повернуть эту ситуацию в лучшую сторону. Ведь, именно они, банкетные менеджеры, и являются носителями корпоративных стандартов ресторана выездного обслуживания.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также, я подчеркнула бы прозвучавшую мысль об инструктаже.  Это, конечно же, неотъемлемая часть работы банкетного менеджера. Даже не могу представить что может быть по другому, без инструктажа. Что касается улучшения качества менеджмента, то сейчас много появляется возможностей для профессионального роста (школы, курсы, стажировки, как в России у коллег, так и за рубежом), много профессиональной литературы, выставки и т.д. Здесь больше вопрос к самому кейтерингу, насколько для него важно вкладывать в развитие своего менеджмента.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы уделяем этому большое внимание, наш персонал постоянно совершенствуется и идет вперёд. Ну и, конечно же, важно, чтобы кейтеринг в погоне за новшествами, креативом, никогда не пренебрегал качеством и вопросами безопасности. И этот вопрос – так же вопрос менеджмента. И именно менеджментом качества так часто пренебрегают. Мы считаем, что выбранное уже много лет назад создателями нашей компании кредо «безопасность питания на медициском уровне» будет актуально во все времена.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Источник: cateringconsulting.ru и Журнал &amp;ldquo;Общепит&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>